[{"id":"98","csoport_id":"98","nev":"Szebell\u00e9dy Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<div>\r\n\tNyitva tart&aacute;s :<\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 7.30-20:00<br \/>\r\n\tSzombat: 7:30-13:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n<div>\r\n\tTelefon \/ fax : 99 524-891<\/div>\r\n<div>\r\n\tE-mail : szebelledypatika@gmail.com<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\tSzolg&aacute;ltat&aacute;saink&nbsp;&nbsp; :&nbsp;&nbsp;&nbsp; v&eacute;rnyom&aacute;s m&eacute;r&eacute;s<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; v&eacute;rcukorszint m&eacute;r&eacute;s<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; koleszterin m&eacute;r&eacute;s<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; bankk&aacute;rtya &eacute;s sz&aacute;mos eg&eacute;szs&eacute;gp&eacute;nzt&aacute;ri k&aacute;rtya elfogad&aacute;sa.<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; homeop&aacute;ti&aacute;s tan&aacute;csad&aacute;s. &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; ingyenes mikrokamer&aacute;s hajvizsg&aacute;lat &aacute;ll a betegeink rendelkez&eacute;s&eacute;re, amihez el\u0151zetes telefonos vagy szem&eacute;lyes bejelentkez&eacute;s sz&uuml;ks&eacute;ges.<\/div>\r\n<div>\r\n\t&Uacute;JDONS&Aacute;GUNK :&nbsp; GLUT&Eacute;NMENTES &Eacute;LELMISZEREK NAGY V&Aacute;LASZT&Eacute;KBAN!<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<\/div>\r\n","kep":"hu__602512_1000227320_Szebell\u00e9dy_201905151157_Sz\u00c1r__25000019893.jpg","link":"patikak\/szebelledy-gyogyszertar-p98","target":"_self","helyseg":"Sopron ","irsz":"9400","cim":"De\u00e1k t\u00e9r 35.","marker_position":{"latitude":47.680664631562,"longitude":16.587772796295},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 7.30-20:00<br \/>\r\n\tSzombat: 7:30-13:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":4233.0231802726},{"id":"17","csoport_id":"17","nev":"Belv\u00e1rosi Patika","leiras":"<div>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;s<\/strong>:<\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l p&eacute;ntekig: 8:00-19:00<\/div>\r\n<div>\r\n\tSzombat: 8:00-13:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Telefonsz&aacute;m<\/strong>: +36&nbsp;(96) 208 115<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g<\/strong>:&nbsp;9200 Mosonmagyar&oacute;v&aacute;r, Honv&eacute;d u. 9.<\/div>\r\n","kep":"hu_Mosonmagyar\u00f3v\u00e1r_Belv\u00e1rosi (2).jpg","link":"patikak\/belvarosi-patika-p17","target":"_self","helyseg":"Mosonmagyar\u00f3v\u00e1r","irsz":"9200","cim":"Honv\u00e9d utca 9","marker_position":{"latitude":47.876339432121,"longitude":17.268787808529},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-19:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-13:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":4206.812909888},{"id":"219","csoport_id":"219","nev":"Aranysas Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<p>\r\n\tC&iacute;m: 9025 Gy\u0151r, H&iacute;d u. 15.<\/p>\r\n","link":"patikak\/aranysas-gyogyszertar-p219","target":"_self","helyseg":"","irsz":"","cim":"","marker_position":{"latitude":47.687862645408,"longitude":17.625374794006},"tavolsag":4172.9221735473},{"id":"78","csoport_id":"78","nev":"\u0150rangyal ( Piatsek vagy Kis- t\u00e9ri ) Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-18:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","kep":"hu__601496_1000235188_\u0150rangyal G_201904041140_Sz\u00c1r__25000017909.jpg","link":"patikak\/orangyal-piatsek-vagy-kis-teri-gyogyszertar-p78","target":"_self","helyseg":"P\u00e1pa","irsz":"8500","cim":"Szentilonay J\u00f3zsef utca 6. ","marker_position":{"latitude":47.330035540733,"longitude":17.46218919754},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-18:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":4157.3414833517},{"id":"113","csoport_id":"113","nev":"V\u00e1s\u00e1rt\u00e9r Patika","leiras":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-16:30<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","kep":"hu__606911_1000235371_V\u00e1s\u00e1rt\u00e9r G_201905131338_Sz\u00c1r__25000019721.jpg","link":"patikak\/vasarter-patika-p113","target":"_self","helyseg":"Kom\u00e1rom","irsz":"2921","cim":"Sz\u00e9chenyi utca 81.","marker_position":{"latitude":47.735964548801,"longitude":18.157239964279},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-16:30<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":4145.7520435313},{"id":"164","csoport_id":"164","nev":"Gy\u00f6rgy Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<p>\r\n\tNyitva tart&aacute;s: H-P: 8.00-18.00<\/p>\r\n<p>\r\n\tSzo: 8.00-13.00<\/p>\r\n<p>\r\n\tTelefonsz&aacute;m: 06-88-312-343<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n","kep":"hu__621214_1000230900_Gy\u00f6rgy Gy\u00f3_201905090858_Sz\u00c1r__25000019473.jpg","link":"patikak\/gyorgy-gyogyszertar-p164","target":"_self","helyseg":"Ajka","irsz":"8400","cim":"Alkotm\u00e1ny utca 20.","marker_position":{"latitude":47.105375862721,"longitude":17.570617496967},"tavolsag":4135.3153956329},{"id":"155","csoport_id":"155","nev":"Szentg\u00e1li Patika","leiras":"<div>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;s<\/strong>:&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l p&eacute;ntekig: 8:00-12:00, 13:00-17:00<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Telefonsz&aacute;m<\/strong>: 06-88-871-401<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g<\/strong>: 8444 Szentg&aacute;l, F\u0151 u. 5.<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>E-mail c&iacute;m<\/strong>: szentgalipatika@upcmail.hu<\/div>\r\n","kep":"hu__620803_1000186485_Szentg\u00e1li _201903141122_Sz\u00c1r__25000016897.jpg","link":"patikak\/szentgali-patika-p155","target":"_self","helyseg":"Szentg\u00e1l","irsz":"8444","cim":"F\u0151 utca 5.","marker_position":{"latitude":47.116053086947,"longitude":17.730738669634},"tavolsag":4126.620796459},{"id":"199","csoport_id":"199","nev":"G\u00e1l Gy\u00f3gyszert\u00e1r, Tatab\u00e1nya","leiras":"","kep":"hu_G\u00e1l_Tatab\u00e1nya3_\u00c1ron fot\u00f3.jpg","link":"patikak\/gal-gyogyszertar-tatabanya-p199","target":"_self","helyseg":"Tatab\u00e1nya","irsz":"2800","cim":"G\u00e1l Istv\u00e1n Lak\u00f3telep 704.","marker_position":{"latitude":47.561082170189,"longitude":18.414693707657},"tavolsag":4118.4711077227},{"id":"166","csoport_id":"166","nev":"Kis Duna Patika","leiras":"<h2>\r\n\tNyitva tart&aacute;s: H-P: 7.30-18.00<\/h2>\r\n<h2>\r\n\tSz: 8.00-12.00<\/h2>\r\n<h2>\r\n\tTelefonsz&aacute;m: 06-33-502-255<\/h2>\r\n","kep":"hu__608165_1000185575_Kis Duna G_201905071322_Sz\u00c1r__25000019292.jpg","link":"patikak\/kis-duna-patika-p166","target":"_self","helyseg":"Esztergom","irsz":"2500","cim":"Aradi t\u00e9r 2\/c","marker_position":{"latitude":47.794119366143,"longitude":18.740285933018},"tavolsag":4116.8390770125},{"id":"165","csoport_id":"165","nev":"Kersi Patika","leiras":"<p>\r\n\tKersi Patika<\/p>\r\n<p>\r\n\tMEDIGEN<\/p>\r\n<p style=\"margin-left: 40px;\">\r\n\t-Leolvasom<\/p>\r\n<p style=\"margin-left: 40px;\">\r\n\t-&Aacute;tk&uuml;ld&ouml;m<\/p>\r\n<p style=\"margin-left: 40px;\">\r\n\t-&Aacute;tveszem<\/p>\r\n<p style=\"margin-left: 40px;\">\r\n\tMinden gy&oacute;gyszer egy id\u0151ben, egy helyen.<\/p>\r\n<p style=\"margin-left: 40px;\">\r\n\tT&ouml;ltse le a medigen alkalmaz&aacute;st &eacute;s vegye &aacute;t gy&oacute;gyszer&eacute;t&nbsp;a Kersi Patik&aacute;ban.<\/p>\r\n<p>\r\n\tA gy&oacute;gyszert&aacute;r a&nbsp;LENKEI &Eacute;LETER\u0150 CENTRUM&nbsp;hivatalos viszontelad&oacute;ja.<\/p>\r\n<p>\r\n\tA Kersi Patik&aacute;ban &aacute;lland&oacute;an hozz&aacute;juthat a HERPIFIX herpesz kezel&eacute;sre szolg&aacute;l&oacute; g&eacute;phez.<\/p>\r\n<p>\r\n\tA gy&oacute;gyszert&aacute;r forgalmaz&oacute;ja a SEXTRA potencian&ouml;vel\u0151 k&eacute;sz&iacute;tm&eacute;nynek.<\/p>\r\n<p>\r\n\tItt kaphat&oacute; a HillVital mesterbalzsam &eacute;s a NONI daganatos betegeknek aj&aacute;nlott k&eacute;sz&iacute;tm&eacute;ny.<\/p>\r\n<p>\r\n\tT&ouml;bb, mint 10 f&eacute;le saj&aacute;t recept&uacute;r&aacute;s kr&eacute;mmel v&aacute;rjuk betegeinket.<\/p>\r\n<p>\r\n\tNyitva tart&aacute;s: H-P: 8-17<\/p>\r\n<p>\r\n\tSzo: 8-12<\/p>\r\n<p>\r\n\tTelefonsz&aacute;m: 06-33-509-170<\/p>\r\n","kep":"hu__601105_1000231151_Kersi Pati_201904121153_Sz\u00c1r__25000018266.jpg","link":"patikak\/kersi-patika-p165","target":"_self","helyseg":"Esztergom","irsz":"2500","cim":"Kossuth Lajos utca 41.","marker_position":{"latitude":47.788748998269,"longitude":18.740789294243},"marker_content":"<p>\r\n\tIngyenes parkol&aacute;ssal v&aacute;rjuk.<\/p>\r\n<p>\r\n\tNyitva tart&aacute;s: H-P: 8-17<\/p>\r\n<p>\r\n\tSzo: 8-12<\/p>\r\n<p>\r\n\tTelefonsz&aacute;m: 06-33-509-170<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n","tavolsag":4116.4193130658},{"id":"148","csoport_id":"148","nev":"Egyetem Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<p>\r\n\t<u><strong>Nyitvatart&aacute;si id\u0151:<\/strong><\/u><\/p>\r\n<p>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-P&eacute;ntekig: 8.00-t&oacute;l 20.00-ig<\/p>\r\n<p>\r\n\tSzombat-Vas&aacute;rnap: Z&Aacute;RVA<\/p>\r\n","kep":"hu__607956_1000190061_Egyetem Gy_201904241229_Sz\u00c1r__25000018780.jpg","link":"patikak\/egyetem-gyogyszertar-p148","target":"_self","helyseg":"Veszpr\u00e9m","irsz":"8200","cim":"Egyetem utca 7.","marker_position":{"latitude":47.087700624736,"longitude":17.907945513725},"tavolsag":4114.2180289003},{"id":"177","csoport_id":"177","nev":"Belv\u00e1rosi Gy\u00f3gyszert\u00e1r - V\u00e1rpalota","leiras":"<div>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;s<\/strong>:<\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l p&eacute;ntekig: 07:30-18:30<\/div>\r\n<div>\r\n\tSzombat:08:00-12:00<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Telefonsz&aacute;m<\/strong>: +36 88 371 314<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g<\/strong>: 8100 V&aacute;rpalota, Szent Istv&aacute;n utca 2.<\/div>\r\n","kep":"hu_V\u00e1rpalota_Belv\u00e1rosi (6).jpg","link":"patikak\/belvarosi-gyogyszertar-varpalota-p177","target":"_self","helyseg":"V\u00e1rpalota","irsz":"8100","cim":"Szent Istv\u00e1n utca 2.","marker_position":{"latitude":47.201100283496,"longitude":18.14099997282},"tavolsag":4108.5845542392},{"id":"101","csoport_id":"101","nev":"Szent Gy\u00f6rgy Patika","leiras":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 7:30-18:30<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n<div>\r\n\t5 naponta &uuml;gyeletet l&aacute;tunk el: h&eacute;tk&ouml;znap 22 &oacute;r&aacute;ig, h&eacute;tv&eacute;g&eacute;n &eacute;s &uuml;nnepnapokon 24 &oacute;r&aacute;n kereszt&uuml;l.<\/div>\r\n<div>\r\n\tEl&eacute;rhet\u0151s&eacute;gek:&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Tel: 88\/582-690&nbsp; Tel\/Fax:&nbsp; 88\/582-790&nbsp;&nbsp; E-mail: szentgyorgypatika.bt2@upcmail.hu<\/div>\r\n<div>\r\n\tPatik&aacute;nk 21 &eacute;ve alakult gy&oacute;gyszer&eacute;szi v&aacute;llalkoz&aacute;sban!<\/div>\r\n<div>\r\n\tIngyenes szolg&aacute;ltat&aacute;saink:&nbsp;&nbsp; V&eacute;rnyom&aacute;sm&eacute;r&eacute;s, Testzs&iacute;r m&eacute;r&eacute;s, H&aacute;zipatika &aacute;tvizsg&aacute;l&aacute;s<\/div>\r\n<div>\r\n\tElfogadunk 12 Eg&eacute;szs&eacute;gp&eacute;nzt&aacute;ri k&aacute;rty&aacute;t!<\/div>\r\n<div>\r\n\tForgalmazunk:&nbsp; Homeop&aacute;ti&aacute;s szereket, &Aacute;llatgy&oacute;gy&aacute;szati term&eacute;keket, Vichy kozmetikumokat!<\/div>\r\n<div>\r\n\tSaj&aacute;t T&ouml;rzsv&aacute;s&aacute;rl&oacute;i k&aacute;rty&aacute;nkkal azonnali &aacute;rkedvezm&eacute;nyt adunk minden nem TB t&aacute;mogatott term&eacute;kre!<\/div>\r\n<div>\r\n\tN&aacute;link senkinek sem kell sorban &aacute;llnia, mert v&aacute;s&aacute;rl&oacute;ink sorsz&aacute;mot h&uacute;zva &uuml;lve v&aacute;rhatj&aacute;k&nbsp;ki, m&iacute;g sorra ker&uuml;lnek!<\/div>\r\n<div>\r\n\tSzlogen&uuml;nk: A Szent Gy&ouml;rgy Patik&aacute;b&oacute;l senki sem t&aacute;vozhat el&eacute;gedetlen&uuml;l!!!<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n","kep":"hu__603568_1000227048_Szent Gy\u00f6r_201905061410_Sz\u00c1r__25000019184.jpg","link":"patikak\/szent-gyorgy-patika-p101","target":"_self","helyseg":"V\u00e1rpalota","irsz":"8100","cim":"Szabads\u00e1g t\u00e9r 4.","marker_position":{"latitude":47.199984528304,"longitude":18.139924407005},"marker_content":"<div>\r\n\t<strong>H&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 7:30-18:30<\/strong><br \/>\r\n\t<strong>Szombat: 8:00-12:00<\/strong><br \/>\r\n\t<strong>Vas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/strong><\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Tel: 88\/582-690&nbsp; Tel\/Fax: 88\/582-790<\/strong><\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>E-mail: <a href=\"mailto:szentgyorgypatika.bt2@upcmail.hu\">szentgyorgypatika.bt2@upcmail.hu<\/a><\/strong><\/div>\r\n","tavolsag":4108.5681812196},{"id":"13","csoport_id":"13","nev":"Balaton Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<div>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;s<\/strong>:<\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l p&eacute;ntekig: 8:00-18:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<br \/>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Telefonsz&aacute;m<\/strong>:&nbsp; +36 (88) 610 076<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;gek<\/strong>:&nbsp;8184 Balatonf\u0171zf\u0151, Bugyog&oacute;forr&aacute;s u. 20.<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n","kep":"hu__611291_1000194696_Balaton Gy_201905091350_Sz\u00c1r__25000019517.jpg","link":"patikak\/balaton-gyogyszertar-p13","target":"_self","helyseg":"Balatonf\u0171zf\u0151","irsz":"8175","cim":"Bugyog\u00f3forr\u00e1s utca 20.","marker_position":{"latitude":47.078057112909,"longitude":18.027448654175},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-18:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":4106.5299436714},{"id":"28","csoport_id":"28","nev":"Dr. Gy\u00f6rgy Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 7:30-18:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-13:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","kep":"hu__600118_1000232524_Gy\u00f6rgy Gy\u00f3_201904031132_Sz\u00c1r__25000017830.jpg","link":"patikak\/dr-gyorgy-gyogyszertar-p28","target":"_self","helyseg":"Balatonalm\u00e1di","irsz":"8220","cim":"Baross G\u00e1bor utca 25.","marker_position":{"latitude":47.03049,"longitude":18.011578},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 7:30-18:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-13:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":4104.1143258312},{"id":"160","csoport_id":"160","nev":"Dunakanyar Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<p>\r\n\tNyitva Tart&aacute;s: H-P: 8:00-17:00<\/p>\r\n<p>\r\n\tSzo: 8:00-12:00<\/p>\r\n","kep":"hu__601202_1000235128_Dunakanyar_201903120822_BA__26000023250.jpg","link":"patikak\/dunakanyar-gyogyszertar-p160","target":"_self","helyseg":"Ver\u0151ce","irsz":"2621","cim":"R\u00e1k\u00f3czi \u00fat 3.","marker_position":{"latitude":47.822613761911,"longitude":19.03510093689},"tavolsag":4102.3501886468},{"id":"192","csoport_id":"192","nev":"Non-Stop Gy\u00f3gyszert\u00e1r, Pilisv\u00f6r\u00f6sv\u00e1r","leiras":"<p>\r\n\t<strong><u>Nyitvatart&aacute;s:<\/u><\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l vas&aacute;rnapig: 0-24&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Kapcsolat - El&eacute;rhet\u0151s&eacute;gek:<\/u><\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>E-mail c&iacute;m:<\/u><\/strong> <strong><a href=\"mailto:info@non-stopgyogyszertar.hu\">info@non-stopgyogyszertar.hu<\/a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; <u>Honlap:<\/u>&nbsp;<\/strong><a href=\"https:\/\/www.non-stopgyogyszertar.hu\/kapcsolat\">https:\/\/www.non-stopgyogyszertar.hu\/kapcsolat<\/a><\/p>\r\n<br \/>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Telefonsz&aacute;m:<\/u><\/strong> +36 26 593-953<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g - C&iacute;m:<\/u><\/strong> 2085, Pilisv&ouml;r&ouml;sv&aacute;r F\u0151 u. 109.<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Bankk&aacute;rtya-elfogad&aacute;s:<\/u><\/strong>&nbsp; Visa, Mastercard<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Parkol&aacute;s:<\/u><\/strong> utcafronton<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Egy&eacute;b utalv&aacute;nyok, k&aacute;rty&aacute;k elfogad&aacute;sa:<\/u><\/strong> eg&eacute;szs&eacute;gk&aacute;rty&aacute;k<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Bemutatkoz&aacute;s: <\/u><\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\t2018 nyar&aacute;n a r&eacute;gi&oacute; nagy &ouml;r&ouml;m&eacute;re megnyitott a folyamatosan, az-az &eacute;jjel - nappal nyitva tart&oacute; gy&oacute;gyszert&aacute;r, a Non-Stop Gy&oacute;gyszert&aacute;r, Pilisv&ouml;r&ouml;sv&aacute;r. &Eacute;jszaka &eacute;s h&eacute;tv&eacute;g&eacute;n is &uuml;gyeleti d&iacute;j n&eacute;lk&uuml;l v&aacute;r minden kedves bet&eacute;r\u0151 v&aacute;s&aacute;rl&oacute;t.<\/p>\r\n<p>\r\n\tA t&eacute;rs&eacute;g &eacute;let&eacute;t nagyban megk&ouml;nny&iacute;ti, mivel folyamatosan nyitva tart&oacute; gy&oacute;gyszert&aacute;rk&eacute;nt &uuml;zemel, &uuml;gyeleti d&iacute;j felsz&aacute;m&iacute;t&aacute;sa n&eacute;lk&uuml;l.<\/p>\r\n<p>\r\n\tMinden ig&eacute;nyt kiel&eacute;g&iacute;t\u0151, sz&eacute;les kozmetikai term&eacute;k paletta es folyamatosan b\u0151v&uuml;l\u0151 k&eacute;szlet jellemezi.<\/p>\r\n<p>\r\n\tA Non-Stop Gy&oacute;gyszert&aacute;r, Pilisv&ouml;r&ouml;sv&aacute;r - Kulcs Patik&aacute;k tagpatika, ami azt is jelenti, hogy minden h&oacute;napban m&aacute;s &eacute;s m&aacute;s term&eacute;kek &aacute;r&aacute;b&oacute;l kapnak engedm&eacute;nyt a v&aacute;s&aacute;rl&oacute;k. Az &eacute;ppen akci&oacute;s term&eacute;kekr\u0151l a <a href=\"https:\/\/kulcspatika.hu\/magazin\/oldal\">https:\/\/kulcspatika.hu\/magazin\/oldal<\/a> oldalon vagy az akci&oacute;s &uacute;js&aacute;gunkb&oacute;l t&aacute;j&eacute;koz&oacute;dhat. Gy&oacute;gyszert&aacute;runknak minden h&oacute;napban saj&aacute;t akci&oacute;ja is van, amelyr\u0151l b\u0151vebben a patik&aacute;ban kaphat t&aacute;j&eacute;koztat&aacute;st az &eacute;rdekl\u0151d\u0151.<\/p>\r\n<p>\r\n\tL&aacute;togasson el hozz&aacute;nk, szeretettel v&aacute;rjuk!<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n","kep":"hu_nonstop.jpg","link":"patikak\/non-stop-gyogyszertar-pilisvorosvar-p192","target":"_self","helyseg":"Pilisv\u00f6r\u00f6sv\u00e1r","irsz":"2085","cim":"F\u0151 u. 109.","marker_position":{"latitude":47.619824204192,"longitude":18.907204980087},"marker_content":"<p>\r\n\tNon-Stop Gy&oacute;gyszert&aacute;r, Pilisv&ouml;r&ouml;sv&aacute;r<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Nyitvatart&aacute;s:<\/u><\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l vas&aacute;rnapig: 0-24&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>C&iacute;m:<\/u><\/strong>&nbsp;2085, Pilisv&ouml;r&ouml;sv&aacute;r F\u0151 u. 109.<\/p>\r\n","tavolsag":4094.7017139919},{"id":"96","csoport_id":"96","nev":"S\u00f3st\u00f3 Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-P&eacute;ntekig: 8:00-18:00<br \/>\r\n\tSzombat, Vas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","kep":"hu__612407_1000228870_S\u00f3st\u00f3 Gy\u00f3g_201904051350_Sz\u00c1r__25000017972.jpg","link":"patikak\/sosto-gyogyszertar-p96","target":"_self","helyseg":"Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1r","irsz":"8000","cim":"Batthy\u00e1nyi utca 12.","marker_position":{"latitude":47.168436354491,"longitude":18.407822322754},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-P&eacute;ntekig: 7:15-18:15<br \/>\r\n\tSzombat, Vas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":4090.7547223641},{"id":"80","csoport_id":"80","nev":"\u00d6reghegyi Patika","leiras":"<div>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;s:<\/strong><\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l p&eacute;ntekig: 8:00-17:00<br \/>\r\n\tSzombat: 9:00-12:00<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Telefonsz&aacute;m:<\/strong> +36 22 502 900<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>El&eacute;rhet\u0151seg:<\/strong>&nbsp;8000 Sz&eacute;kesfeh&eacute;rv&aacute;r, Pozsonyi u. 99\/A. - Fszt. 1.<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>E-mail c&iacute;m:<\/strong>&nbsp;oreghegyipatika@freemail.hu<\/div>\r\n","kep":"hu__606336_1000188196_\u00d6reghegyi _201905171120_Sz\u00c1r__25000019929.jpg","link":"patikak\/oreghegyi-patika-p80","target":"_self","helyseg":"Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1r","irsz":"8000","cim":"Pozsonyi \u00fat 99\/A","marker_position":{"latitude":47.205316688961,"longitude":18.460184424606},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-17:00<br \/>\r\n\tSzombat: 9:00-12:00<br \/>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\ttel.: 22\/502-900<\/div>\r\n","tavolsag":4090.3529234799},{"id":"218","csoport_id":"218","nev":"Vasv\u00e1ri Patika","leiras":"<p>\r\n\tC&iacute;m: Vasv&aacute;ri Patika<\/p>\r\n<p>\r\n\t2000 Szentendre, Sas u. 10.<\/p>\r\n","link":"patikak\/vasvari-patika-p218","target":"_self","helyseg":"Szentendre","irsz":"2000","cim":"Sas u. 10.","marker_position":{"latitude":47.673912671439,"longitude":19.069229364395},"tavolsag":4089.5168016032},{"id":"221","csoport_id":"221","nev":"Ez\u00fcsthegy Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<p>\r\n\tEz&uuml;sthegy Gy&oacute;gyszert&aacute;r<\/p>\r\n<p>\r\n\t1039 Budapest, Pablo Neruda u. 1-2.<\/p>\r\n","link":"patikak\/ezusthegy-gyogyszertar-p221","target":"_self","helyseg":"Budapest, III. ker\u00fclet","irsz":"1039","cim":"Pablo Neruda u. 1-2.","marker_position":{"latitude":47.596812199988,"longitude":19.049783294949},"tavolsag":4084.9639533464},{"id":"180","csoport_id":"180","nev":"Pacsirta Patika","leiras":"<div>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;s:<\/strong><\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l p&eacute;ntekig: 7:30-19:00<\/div>\r\n<div>\r\n\tSzombat: 8:30-13:00<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Telefonsz&aacute;m:<\/strong>&nbsp;+36 1 388 7144<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g:<\/strong>&nbsp;1036 Budapest, Pacsirtamez\u0151 u. 49.<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n","kep":"hu_Bp_Pacsirta (1).jpg","link":"patikak\/pacsirta-patika-p180","target":"_self","helyseg":"Budapest, III. ker\u00fclet","irsz":"1036","cim":"Pacsirtamez\u0151 utca 49.","marker_position":{"latitude":47.537558748952,"longitude":19.040687978268},"tavolsag":4081.1442717772},{"id":"142","csoport_id":"142","nev":"\u00c1gnes Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<div>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;si id\u0151:<\/strong><\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-P&eacute;ntekig: 8:00-t&oacute;l 19:00-ig<br \/>\r\n\tSzombat-Vas&aacute;rnap: Z&Aacute;RVA<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Telefonsz&aacute;m<\/strong>: +36 27 996 130<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g<\/strong>:&nbsp;2120 Dunakeszi, F&oacute;ti &uacute;t 77.<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n","kep":"hu__606650_1000185573_\u00c1gnes Gy\u00f3g_201905071155_BA__26000027059.jpg","link":"patikak\/agnes-gyogyszertar-p142","target":"_self","helyseg":"Dunakeszi","irsz":"2120","cim":"F\u00f3ti \u00fat 77.","marker_position":{"latitude":47.621799808646,"longitude":19.159212112427},"tavolsag":4080.6287304291},{"id":"217","csoport_id":"217","nev":"N\u00e1dor Patika","leiras":"<p>\r\n\tC&iacute;m: 1046 Budapest, N&aacute;dor u. 2.<\/p>\r\n<p>\r\n\tNyitvatart&aacute;s:<\/p>\r\n<p>\r\n\tH - P: 7.30 - 19.30<\/p>\r\n<p>\r\n\tSz: 7.00 - 13.00&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n","link":"patikak\/nador-patika-p217","target":"_self","helyseg":"Budapest, IV. ker\u00fclet","irsz":"1046","cim":"N\u00e1dor u. 2.","marker_position":{"latitude":47.565812784824,"longitude":19.088026285172},"marker_content":"<p>\r\n\tNyitvatart&aacute;s:<\/p>\r\n<p>\r\n\tH - P: 7.30 - 19.30<\/p>\r\n<p>\r\n\tSz: 7.00 - 13.00&nbsp;<\/p>\r\n","tavolsag":4080.5357130539},{"id":"66","csoport_id":"66","nev":"Krisztina Patika","leiras":"<div>\r\n\t<strong>Nyitva tart&aacute;s:<\/strong><\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-19:00<\/div>\r\n<div>\r\n\tSzombat: 8:00-13:00<br \/>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Telefon:<\/strong> +36 1 356 0532, +36 30 203 1317<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g:&nbsp;<\/strong>1122 Budapest,&nbsp;Krisztina k&ouml;r&uacute;t 2-4.<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>E-mail:<\/strong> krisztina.patika@gmail.com<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n","kep":"hu__612002_1000232472_Krisztina _201903070857_BA__26000022794.jpg","link":"patikak\/krisztina-patika-p66","target":"_self","helyseg":"Budapest","irsz":"1122","cim":"Krisztina k\u00f6r\u00fat 2-4.","marker_position":{"latitude":47.506663784189,"longitude":19.022959839287},"marker_content":"<div>\r\n\t<strong>Nyitva tart&aacute;s:<\/strong><\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-19:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-13:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Telefon:<\/strong>&nbsp;06-1-356-0532<\/div>\r\n","tavolsag":4079.8911762055},{"id":"215","csoport_id":"215","nev":"Gl\u00f3ria Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<p>\r\n\tEl&eacute;rhet\u0151s&eacute;g:<\/p>\r\n<div class=\"title full-width\" jsan=\"7.title,7.full-width\" jstcache=\"3\" style=\"color: rgb(51, 51, 51); font-family: Roboto, Arial; font-size: 14px; user-select: text; clear: both; margin-bottom: 5px; width: 180px; overflow: hidden;\">\r\n\tGl&oacute;ria Gy&oacute;gyszert&aacute;r Bt.<\/div>\r\n<div class=\"address\" style=\"color: rgb(85, 85, 85); font-family: Roboto, Arial; font-size: 13px; user-select: text; clear: both; margin-bottom: 5px; margin-top: 2px;\">\r\n\t<div class=\"address-line full-width\" jsan=\"7.address-line,7.full-width\" jsinstance=\"0\" jstcache=\"4\" style=\"color: rgb(51, 51, 51); user-select: text; clear: both; margin-bottom: 5px; width: 180px;\">\r\n\t\tBudapest<\/div>\r\n\t<div class=\"address-line full-width\" jsan=\"7.address-line,7.full-width\" jsinstance=\"1\" jstcache=\"4\" style=\"color: rgb(51, 51, 51); user-select: text; clear: both; margin-bottom: 5px; width: 180px;\">\r\n\t\tMargit krt. 54.<\/div>\r\n\t<div class=\"address-line full-width\" jsan=\"7.address-line,7.full-width\" jsinstance=\"2\" jstcache=\"4\" style=\"color: rgb(51, 51, 51); user-select: text; clear: both; margin-bottom: 5px; width: 180px;\">\r\n\t\t1027<\/div>\r\n<\/div>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n","link":"patikak\/gloria-gyogyszertar-p215","target":"_self","helyseg":"Budapest, II. ker\u00fclet","irsz":"1027","cim":"Margit krt. 54.","marker_position":{"latitude":47.510620988564,"longitude":19.031469225883},"tavolsag":4079.6981172042},{"id":"210","csoport_id":"210","nev":"\u00c1rp\u00e1d H\u00edd Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"","kep":"hu__611183_1000188210_\u00c1rp\u00e1d H\u00edd _201904260851_BA__26000026347.jpg","link":"patikak\/arpad-hid-gyogyszertar-p210","target":"_self","helyseg":"Budapest, XIII. ker\u00fclet","irsz":"1138","cim":"V\u00e1ci \u00fat 134\/B","marker_position":{"latitude":47.535084206609,"longitude":19.067485928535},"tavolsag":4079.4477176771},{"id":"3","csoport_id":"3","nev":"Alfa Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<div>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;s:&nbsp;<\/strong><\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 7:00-20:00<\/div>\r\n<div>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<\/div>\r\n<div>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Telefonsz&aacute;m:<\/strong> +36 1 880 162<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g<\/strong>: 1133 Budapest &Aacute;rb&oacute;c utca 6.<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>E-mail c&iacute;m<\/strong>: alfagyogyszertar@gmail.com<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\tT&ouml;bb mint egy &aacute;tlagos gy&oacute;gyszert&aacute;r!<\/div>\r\n<div>\r\n\tK&ouml;nny\u0171 megk&ouml;zel&iacute;thet\u0151s&eacute;ggel - az &Aacute;rp&aacute;d h&iacute;di M3 meg&aacute;ll&oacute;t&oacute;l 5 percre - &eacute;s hossz&uacute; nyitvatart&aacute;si id\u0151vel &aacute;llunk kedves v&aacute;s&aacute;rl&oacute;ink rendelkez&eacute;s&eacute;re.<\/div>\r\n<div>\r\n\tGy&oacute;gyszert&aacute;runk p&eacute;nzt&aacute;rcabar&aacute;t lehet\u0151s&eacute;get ny&uacute;jt a mindennapok z&ouml;kken\u0151mentes eg&eacute;szs&eacute;gmeg\u0151rz&eacute;s&eacute;hez. T&ouml;ltse fel h&aacute;zipatik&aacute;j&aacute;t n&aacute;lunk!<\/div>\r\n<div>\r\n\tForduljon hozz&aacute;nk bizalommal v&eacute;nyk&ouml;teles, &eacute;s v&eacute;ny n&eacute;lk&uuml;l kaphat&oacute; gy&oacute;gyszerekkel, &eacute;trend-kieg&eacute;sz&iacute;t\u0151kkel, gy&oacute;gyn&ouml;v&eacute;nyalap&uacute; k&eacute;sz&iacute;tm&eacute;nyekkel kapcsolatos k&eacute;rd&eacute;sekben.<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\tPatik&aacute;nk havonta meg&uacute;jul&oacute; k&iacute;n&aacute;lata:<\/div>\r\n<div>\r\n\t- Kulcs-patika akci&oacute;s term&eacute;kek, ak&aacute;r 32% kedvezm&eacute;nnyel<\/div>\r\n<div>\r\n\t- Ker&uuml;leti k&aacute;rtya -5% v&aacute;s&aacute;rl&oacute;i engedm&eacute;ny<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\tSzolg&aacute;ltat&aacute;saink:<\/div>\r\n<div>\r\n\t-Gyermeksarok, gy&oacute;gyszerek h&aacute;zhoz sz&aacute;ll&iacute;t&aacute;sa, v&eacute;rnyom&aacute;sm&eacute;r&eacute;s konzult&aacute;ci&oacute;, tan&aacute;csad&aacute;s, dermokozmetikai tan&aacute;csad&aacute;s.<\/div>\r\n","kep":"hu_Bp_Alfa (6).jpg","link":"patikak\/alfa-gyogyszertar-p3","target":"_self","helyseg":"Budapest","irsz":"1133","cim":"\u00c1rb\u00f3c utca 6.","marker_position":{"latitude":47.531786811619,"longitude":19.064694163195},"marker_content":"<div>\r\n\t<strong>H&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 7:00-20:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/strong><\/div>\r\n","tavolsag":4079.3644595041},{"id":"175","csoport_id":"175","nev":"Szent Borb\u00e1la Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<p>\r\n\tnyitva tart&aacute;s: H-P: 08:00-20:00<\/p>\r\n<p>\r\n\tSzo: 08:00-12:00<\/p>\r\n<p>\r\n\tTelefonsz&aacute;m:06-1-369-4460<\/p>\r\n","kep":"hu__608222_1000173612_Szent Borb_201902131304_BA__26000022037.jpg","link":"patikak\/szent-borbala-gyogyszertar-p175","target":"_self","helyseg":"Budapest, IV. ker\u00fclet","irsz":"1042","cim":"R\u00f3zsa utca 16-18","marker_position":{"latitude":47.557370497567,"longitude":19.100082971828},"tavolsag":4079.2367767108},{"id":"167","csoport_id":"167","nev":"V\u00edztorony Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<p>\r\n\tNyitva tart&aacute;s:<\/p>\r\n<p>\r\n\tH&eacute;tf\u0151 - P&eacute;ntek: 8.00-20.00<\/p>\r\n<p>\r\n\tSzombat:&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; 9.00-19.00<\/p>\r\n<p>\r\n\tVas&aacute;rnap:&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;9.00-14.00<\/p>\r\n<p>\r\n\tTelefonsz&aacute;m: 36-1-2720455<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n","kep":"hu_Bp_SztAndr\u00e1s (2).jpg","link":"patikak\/viztorony-gyogyszertar-p167","target":"_self","helyseg":"Budapest, IV. ker\u00fclet","irsz":"1042","cim":"\u00c1rp\u00e1d \u00fat 183-185","marker_position":{"latitude":47.561954202561,"longitude":19.106427580118},"tavolsag":4079.214292228},{"id":"181","csoport_id":"181","nev":"Szent Istv\u00e1n Park Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<p>\r\n\tNyitva tart&aacute;s: H-P:08:00-19:00 Szo: 08:00-13:00<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;telefonsz&aacute;m: 061\/238-0075<\/p>\r\n","kep":"hu_Bp_SztIstv\u00e1nPark (4).jpg","link":"patikak\/szent-istvan-park-gyogyszertar-p181","target":"_self","helyseg":"Budapest, XIII. ker\u00fclet","irsz":"1137","cim":"Szent Istv\u00e1n Park 26","marker_position":{"latitude":47.518683617268,"longitude":19.051989531877},"tavolsag":4079.1253666588},{"id":"82","csoport_id":"82","nev":"Pandulia Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 7:30-19:15<br \/>\r\n\tSzombat, vas&aacute;rnap &eacute;s &uuml;nnepnapokon: 8:00-12:00<\/div>\r\n","kep":"hu_F\u00f3t_Pandulia (1).JPG","link":"patikak\/pandulia-gyogyszertar-p82","target":"_self","helyseg":"F\u00f3t","irsz":"2151","cim":"Szent Benedek utca 15.","marker_position":{"latitude":47.617511535405,"longitude":19.192728015869},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 7:30-19:15<br \/>\r\n\tSzombat, vas&aacute;rnap &eacute;s &uuml;nnepnapokon: 8:00-12:00<\/div>\r\n","tavolsag":4078.4282231119},{"id":"170","csoport_id":"170","nev":"Arany Korona Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<div>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;s:<\/strong><\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l p&eacute;ntekig: 08:00-19:00&nbsp;&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Telefonsz&aacute;m:<\/strong>&nbsp;+36 1 787 2073<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g:<\/strong>&nbsp;1135 Budapest, Reitter F. u 99.<\/div>\r\n","kep":"hu_IMG_0168 (1).JPG","link":"patikak\/arany-korona-gyogyszertar-p170","target":"_self","helyseg":"Budapest, XIII. ker\u00fclet","irsz":"1135","cim":"Reitter Ferenc utca 99","marker_position":{"latitude":47.536402739607,"longitude":19.089152812958},"tavolsag":4078.319315449},{"id":"188","csoport_id":"188","nev":"Boz\u00f3kv\u00e1r patika","leiras":"<div>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;s:<\/strong><\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l p&eacute;ntekig: 08:00-20:00<\/div>\r\n<div>\r\n\tSzombat: 08:00-13:00<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Telefonsz&aacute;m:<\/strong> +36 1 319 7266<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g:<\/strong>&nbsp;1118 Budapest, Boz&oacute;kv&aacute;r u. 6.<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<div>\r\n\t\t<strong>Szolg&aacute;ltat&aacute;sok:&nbsp;<\/strong><\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\tv&eacute;rnyom&aacute;s-m&eacute;r&eacute;s, v&eacute;rcukorm&eacute;r&eacute;s, koleszterinszint-m&eacute;r&eacute;s<\/div>\r\n<\/div>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n","kep":"hu_Boz\u00f3kv\u00e1r K\u00fcls\u00f6 10.26..jpg","link":"patikak\/bozokvar-patika-p188","target":"_self","helyseg":"Budapest, XI. ker\u00fclet","irsz":"1118","cim":"Boz\u00f3kv\u00e1r utca 6","marker_position":{"latitude":47.467985075381,"longitude":19.016655385494},"tavolsag":4077.4262237935},{"id":"158","csoport_id":"158","nev":"Andr\u00e1ssy Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<div>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;s:<\/strong><\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l p&eacute;ntekig: 8:30-19:00<\/div>\r\n<div>\r\n\tSzombat: 8:30-13:00<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Telefonsz&aacute;m:<\/strong> +36&nbsp;(1) 342 8382<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g:<\/strong>&nbsp;1062 Budapest, Andr&aacute;ssy &uacute;t 99.<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Facebook oldal:<\/strong>&nbsp;<a href=\"http:\/\/bit.ly\/2oarzsB\" target=\"_blank\">http:\/\/bit.ly\/2oarzsB<\/a><\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Szolg&aacute;ltat&aacute;sok:&nbsp;<\/strong><\/div>\r\n<div>\r\n\tV&eacute;rnyom&aacute;sm&eacute;r&eacute;s<br \/>\r\n\tV&eacute;rcukorm&eacute;r&eacute;s<br \/>\r\n\tLej&aacute;rt gy&oacute;gyszerek begy\u0171jt&eacute;se<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<div>\r\n\t\tEg&eacute;szs&eacute;gk&aacute;rtya elfogad&aacute;s:<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t- Aranykor Eg&eacute;szs&eacute;gp&eacute;nzt&aacute;r<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t- Dimenzio Egeszsegpenztar<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t- Generali Eg&eacute;szs&eacute;gp&eacute;nzt&aacute;r<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t- Honv&eacute;d Eg&eacute;szs&eacute;gp&eacute;nzt&aacute;r<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t- Medicina Eg&eacute;szs&eacute;gp&eacute;nzt&aacute;r<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t- MKB Eg&eacute;szs&eacute;gp&eacute;nzt&aacute;r<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t- NAVOSZ Eg&eacute;szs&eacute;gp&eacute;nzt&aacute;r<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t- OTP Orsz&aacute;gos Eg&eacute;szs&eacute;gp&eacute;nzt&aacute;r<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t- Patika Eg&eacute;szs&eacute;gp&eacute;nzt&aacute;r<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t- Pr&eacute;mium Eg&eacute;szs&eacute;gp&eacute;nzt&aacute;r<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t- TEMPO Orsz&aacute;gos &Ouml;nk&eacute;ntes Kieg&eacute;sz&iacute;t\u0151 Eg&eacute;szs&eacute;gp&eacute;nzt&aacute;r<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t- &Uacute;j Pill&eacute;r Eg&eacute;szs&eacute;gp&eacute;nzt&aacute;r<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t- Vasutas Eg&eacute;szs&eacute;gp&eacute;nzt&aacute;r<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t- Vitamin Eg&eacute;szs&eacute;gp&eacute;nzt&aacute;r<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t- Wellness Orsz&aacute;gos &Ouml;nk&eacute;ntes Eg&eacute;szs&eacute;gp&eacute;nzt&aacute;r<\/div>\r\n<\/div>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n","kep":"hu_Bp_Andr\u00e1ssy (1).jpg","link":"patikak\/andrassy-gyogyszertar-p158","target":"_self","helyseg":"Budapest, VI. ker\u00fclet","irsz":"1062","cim":"Andr\u00e1ssy \u00fat 99.","marker_position":{"latitude":47.51087740493,"longitude":19.072305858135},"marker_content":"<p>\r\n\t1062 Budapest Andr&aacute;ssy &uacute;t 99<\/p>\r\n","tavolsag":4077.4050687578},{"id":"95","csoport_id":"95","nev":"Somly\u00f3 Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-18:00<br \/>\r\n\tSzombat, vas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","kep":"hu__612363_1000225588_Somly\u00f3 Gy\u00f3_201902121011_BA__26000021865.jpg","link":"patikak\/somlyo-gyogyszertar-p95","target":"_self","helyseg":"F\u00f3t","irsz":"2151","cim":"V\u00f6r\u00f6smarty Mih\u00e1ly t\u00e9r 4.","marker_position":{"latitude":47.606803209996,"longitude":19.197008982803},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-18:00<br \/>\r\n\tSzombat, vas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":4077.40041808},{"id":"145","csoport_id":"145","nev":"Royal Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<div>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;s:&nbsp;<\/strong><\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l p&eacute;ntekig: 8:00-21:00<\/div>\r\n<div>\r\n\tSzombat, vas&aacute;rnap: 9:00-21:00<\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tv&eacute;g&eacute;n is este 9-ig! &Uuml;gyeleti d&iacute;j n&eacute;lk&uuml;l!<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Telefonsz&aacute;m<\/strong>: +36 1 235 0137<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g<\/strong>: 1073 Budapest, Erzs&eacute;bet krt. 58.<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Web<\/strong>: <a href=\"http:\/\/www. royalpatika.hu\" target=\"_blank\">www. royalpatika.hu<\/a><\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Szolg&aacute;ltat&aacute;sok<\/strong>:&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\tT&uacute;l k&eacute;s\u0151n v&eacute;gzett az orvosn&aacute;l vagy a munk&aacute;ban? L&aacute;zas a baba? Ak&aacute;r &Ouml;nnek van sz&uuml;ks&eacute;ge gy&oacute;gyszerre? Nem tudja hol van az &uuml;gyeletes gy&oacute;gyszert&aacute;r &eacute;s nem akar &uuml;gyeleti d&iacute;jat fizetni? A Royal Gy&oacute;gyszert&aacute;r h&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig nyitva tart reggel 8-t&oacute;l este 21 &oacute;r&aacute;ig, h&eacute;tv&eacute;g&eacute;n reggel 9-t\u0151l este 21 &oacute;r&aacute;ig &uuml;gyeleti d&iacute;j &eacute;s utc&aacute;n val&oacute; v&aacute;rakoz&aacute;s n&eacute;lk&uuml;l.<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\tR&aacute;nk minden nap sz&aacute;m&iacute;that!<\/div>\r\n<div>\r\n\t<div>\r\n\t\tIg&eacute;nyeljen n&aacute;lunk ingyenes b&oacute;nuszk&aacute;rty&aacute;t &eacute;s <strong>azonnali 6% kedvezm&eacute;nyt<\/strong> kap az al&aacute;bbi term&eacute;kek &aacute;r&aacute;b&oacute;l:<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t&nbsp;<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t- egyes v&eacute;nyes &eacute;s v&eacute;ny n&eacute;lk&uuml;li gy&oacute;gyszerek (tb t&aacute;mogat&aacute;sban nem r&eacute;szes&uuml;l\u0151)<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t- egy&eacute;b term&eacute;kek (vitaminok, immuner\u0151s&iacute;t\u0151k, csont- &eacute;s porcer\u0151s&iacute;t\u0151k stb.)<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t- kozmetikumok: ( Vichy, Eucerin, LRP, Bioderma, Uriage stb. )<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t&nbsp;<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\tA r&eacute;szletekr\u0151l &eacute;rdekl\u0151dj&ouml;n a gy&oacute;gyszert&aacute;runkban illetve honlapunkon:<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t<a href=\"http:\/\/www. royalpatika.hu\" target=\"_blank\">www. royalpatika.hu&nbsp;<\/a><\/div>\r\n<\/div>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n","kep":"hu_DSC_7864.jpg","link":"patikak\/royal-gyogyszertar-p145","target":"_self","helyseg":"Budapest, VII. ker\u00fclet","irsz":"1073","cim":"Erzs\u00e9bet krt. 58.","marker_position":{"latitude":47.503248079257,"longitude":19.065609461594},"marker_content":"<p>\r\n\tH&eacute;tf\u0151 - P&eacute;ntek: 08.00-21.00<\/p>\r\n<p>\r\n\tSzombat - Vas&aacute;rnap: 09:00-21:00<\/p>\r\n<p>\r\n\tEste 21-ig &eacute;s h&eacute;tv&eacute;g&eacute;n is, &uuml;gyleti d&iacute;j n&eacute;lk&uuml;l!<\/p>\r\n<p>\r\n\t\/ Erzs&eacute;bet krt. - Kir&aacute;ly utca sarok \/<\/p>\r\n","tavolsag":4077.2264084923},{"id":"183","csoport_id":"183","nev":"Szent Gell\u00e9rt Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<p>\r\n\tNyitva tart&aacute;s: H-P: 8:00-18:30, Szo: 08:00-12:00<\/p>\r\n<p>\r\n\tTelefonsz&aacute;m: 06-23-381633<\/p>\r\n","kep":"hu__602584_1000232694_Szent Gell_201903131255_Sz\u00c1r__25000016774.jpg","link":"patikak\/szent-gellert-gyogyszertar-p183","target":"_self","helyseg":"Di\u00f3sd","irsz":"2049","cim":"Szent Istv\u00e1n t\u00e9r 7","marker_position":{"latitude":47.40861711385,"longitude":18.949314281615},"tavolsag":4076.9298154312},{"id":"114","csoport_id":"114","nev":"Vital Patika, Budapest 14.ker\u00fclet - Kulcs Patika","leiras":"<div>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;s:<\/strong><\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 7:30-19:00<\/div>\r\n<div>\r\n\tSzombat: 7:30-13:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Telefonsz&aacute;m: <\/strong>+36 1 251 7087; +36 1 383 0345; +36 30 495 6902<br \/>\r\n\t<strong>Fax: <\/strong>+36 1 251 7087<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g:<\/strong> 1142 Budapest, Kassai t&eacute;r 12.<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Web:<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.vitalpatika.hu\" target=\"_blank\">http:\/\/www.vitalpatika.hu<\/a><br \/>\r\n\t<strong>E-mail c&iacute;m:<\/strong> <a href=\"mailto: patikavital@gmail.com\">patikavital@gmail.com<\/a><\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\tHonlapunkon naponta meg&uacute;jul&oacute; h&iacute;reket, &eacute;rdekess&eacute;geket olvashat az eg&eacute;szs&eacute;g vil&aacute;g&aacute;b&oacute;l. &Iacute;ratkozzon fel h&iacute;rlevel&uuml;nkre, hogy mindig id\u0151ben &eacute;rtes&uuml;lhessen aktu&aacute;lis akci&oacute;inkr&oacute;l!\r\n\t<hr \/>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong>Szolg&aacute;ltat&aacute;sok:<\/strong><\/p>\r\n<\/div>\r\n<div>\r\n\tEg&eacute;szs&eacute;gmeg\u0151rz\u0151 szolg&aacute;ltat&aacute;saink:<\/div>\r\n<ul>\r\n\t<li>\r\n\t\tV&eacute;rnyom&aacute;sm&eacute;r&eacute;s t&eacute;r&iacute;t&eacute;smentesen<\/li>\r\n\t<li>\r\n\t\tV&eacute;rcukorszint m&eacute;r&eacute;s: k&eacute;rj&uuml;k, hogy vagy teljes &eacute;hgyomorra (utols&oacute; &eacute;tkez&eacute;st\u0151l sz&aacute;m&iacute;tott minimum 8 &oacute;ra), vagy &eacute;tkez&eacute;s ut&aacute;n 1,5-2 &oacute;r&aacute;n bel&uuml;l &eacute;rkezzenek a m&eacute;r&eacute;sre, melynek d&iacute;ja 195 Ft.<\/li>\r\n\t<li>\r\n\t\t&Ouml;sszkoleszterin illetve triglycerid meghat&aacute;roz&aacute;s: &eacute;hgyomorra &eacute;rkezzenek, el\u0151z\u0151 este ne fogyasszanak toj&aacute;s-tartalm&uacute; &eacute;telt illetve alkoholt, mert ezek befoly&aacute;solhatj&aacute;k a m&eacute;r&eacute;s eredm&eacute;ny&eacute;t. A m&eacute;r&eacute;sek d&iacute;ja 600-600 Ft.<\/li>\r\n\t<li>\r\n\t\tTestzs&iacute;r meghat&aacute;roz&aacute;s<\/li>\r\n\t<li>\r\n\t\tBMI meghat&aacute;roz&aacute;s<\/li>\r\n<\/ul>\r\n<p>\r\n\tSzolg&aacute;ltat&aacute;saink - bejelentkez&eacute;s n&eacute;lk&uuml;l - minden h&eacute;tk&ouml;znap ig&eacute;nybe vehet\u0151k.<\/p>\r\n","kep":"hu__604810_1000225669_Vital Gy\u00f3g_201904291157_BA__26000026522.jpg","link":"patikak\/vital-patika-budapest-14-kerulet-kulcs-patika-p114","target":"_self","helyseg":"Budapest","irsz":"1142","cim":"Kassai t\u00e9r 12.","marker_position":{"latitude":47.524297939369,"longitude":19.098577076057},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 7:30-19:00<br \/>\r\n\tSzombat: 7:30-13:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":4076.9008154665},{"id":"189","csoport_id":"189","nev":"Diana Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<div>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;s: <\/strong><\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l p&eacute;ntekig: 8:00-19:00<\/div>\r\n<div>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Telefonsz&aacute;m:<\/strong> +36-1-418-2614<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g:<\/strong> 1155 Budapest, Szent Korona &uacute;tja 25\/B.<\/div>\r\n","kep":"hu__606806_1000235453_Diana Gy\u00f3g_201903111005_BA__26000023062.jpg","link":"patikak\/diana-gyogyszertar-p189","target":"_self","helyseg":"Budapest, XV. ker\u00fclet","irsz":"1155","cim":"Szent Korona \u00fatja 25\/B.","marker_position":{"latitude":47.541537724795,"longitude":19.123747944832},"tavolsag":4076.7408985923},{"id":"24","csoport_id":"24","nev":"Corvinus Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<div>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;s: <\/strong><\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-Cs&uuml;t&ouml;rt&ouml;kig: 7:30-19:00<\/div>\r\n<div>\r\n\tP&eacute;nteken: 7.30-16.30<\/div>\r\n<div>\r\n\tSzombat: 8:00-13:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Telefonsz&aacute;m:&nbsp;<\/strong>+36 1 215 0240<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g: <\/strong>1093 Budapest, K&ouml;zrakt&aacute;r u.2\/a.<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>E-mail c&iacute;m:<\/strong>&nbsp;corvinuspatika@hotmail.com<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\tM&aacute;r &aacute;llatgy&oacute;gy&aacute;szati term&eacute;keket is forgalmazunk!<\/div>\r\n","kep":"hu_Budapest_Corvinus_(3).jpg","link":"patikak\/corvinus-gyogyszertar-p24","target":"_self","helyseg":"Budapest","irsz":"1093","cim":"K\u00f6zrakt\u00e1r utca 2\/A","marker_position":{"latitude":47.485265892586,"longitude":19.06018935582},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-cs&uuml;t&ouml;rt&ouml;kig: 7:30-19:00<\/div>\r\n<div>\r\n\tP&eacute;nteken: 7.30-16.30<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-13:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong><span style=\"color:#ff0000;\">M&aacute;r &aacute;llatgy&oacute;gy&aacute;szati term&eacute;kek is!<\/span><\/strong><\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong><span style=\"color:#008000;\">www.corvinuspatika.hu<\/span><\/strong><\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong><span style=\"color:#008000;\">facebook.com\/corvinuspatika<\/span><\/strong><\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong><span style=\"color: rgb(0, 128, 0);\">corvinuspatika@hotmail.com<\/span><\/strong><\/div>\r\n","tavolsag":4076.219499238},{"id":"168","csoport_id":"168","nev":"Szent Gy\u00f6rgy Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<p>\r\n\tNyitva tart&aacute;s: H-P: 8.00-19.30<\/p>\r\n<p>\r\n\tSz: 8.00-13.30<\/p>\r\n<p>\r\n\tTelefonsz&aacute;m: 06-23-523-485<\/p>\r\n","kep":"hu__611500_1000191565_Szent Gy\u00f6r_201902061254_Sz\u00c1r__25000014992.jpg","link":"patikak\/szent-gyorgy-gyogyszertar-p168","target":"_self","helyseg":"\u00c9rd","irsz":"2030","cim":"Budai \u00fat 13.","marker_position":{"latitude":47.379459307678,"longitude":18.924652934074},"tavolsag":4076.2159017939},{"id":"161","csoport_id":"161","nev":"Eur\u00f3pa Patika","leiras":"<div>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;s:<\/strong><\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l p&eacute;ntekig: 8:00-19:00<\/div>\r\n<div>\r\n\tSzombat: 9:00-13:00<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Telefonsz&aacute;m:&nbsp;<\/strong>+36 1 219 0771<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g: <\/strong>1084 Budapest, R&aacute;k&oacute;czi t&eacute;r 1.<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\tPatik&aacute;nk Budapest belv&aacute;ros&aacute;ban a R&aacute;k&oacute;czi t&eacute;ren tal&aacute;lhat&oacute;, &iacute;gy a v&aacute;ros minden pontj&aacute;r&oacute;l k&ouml;nnyen megk&ouml;zel&iacute;thet\u0151.&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\tA gy&oacute;gyszert&aacute;r 2008-ban alakult s &bdquo;fiatal kora&rdquo; ellen&eacute;re ismert &eacute;s elismert patik&aacute;ja a v&aacute;rosnak. K&ouml;sz&ouml;nhet\u0151 ez a gyors, szakszer\u0171 &eacute;s udvarias kiszolg&aacute;l&aacute;snak, valamint a forgalmazott term&eacute;kek igen sz&eacute;les sk&aacute;l&aacute;j&aacute;nak. Jelenleg 2 szakgy&oacute;gyszer&eacute;sz 3 expedi&aacute;l&oacute; szakasszisztens gondoskodik arr&oacute;l, hogy a&nbsp; bet&eacute;r\u0151k mindig el&eacute;gedetten t&aacute;vozzanak t\u0151l&uuml;nk.&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\tMivel gy&oacute;gyszert&aacute;runk az egyik legnagyobb gy&oacute;gyszer nagykeresked\u0151vel kapcsolatban &aacute;ll &eacute;s naponta h&aacute;romszor kapunk &aacute;rut, &iacute;gy abban az esetben ha esetleg az &Ouml;nnek sz&uuml;ks&eacute;ges gy&oacute;gyszer vagy m&aacute;s k&eacute;sz&iacute;tm&eacute;ny nincs &eacute;ppen k&eacute;szleten, legk&eacute;s\u0151bb m&aacute;snapra megrendelj&uuml;k.&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\tA R&aacute;k&oacute;czi Gy&oacute;gyszert&aacute;r &quot;Kulcs Gy&oacute;gyszert&aacute;r&rdquo;, ami azt is jelenti, hogy minden h&oacute;napban m&aacute;s term&eacute;kek &aacute;r&aacute;b&oacute;l engedm&eacute;nyt adunk a v&aacute;s&aacute;rl&oacute;inknak. Az &eacute;ppen akci&oacute;s term&eacute;kekr\u0151l a www.kulcspatika.hu oldalon vagy az akci&oacute;s &uacute;js&aacute;gunkb&oacute;l t&aacute;j&eacute;koz&oacute;dhat. Gy&oacute;gyszert&aacute;runknak minden h&oacute;napban saj&aacute;t akci&oacute;ja is van, amelyr\u0151l b\u0151vebben a patik&aacute;ban kaphat t&aacute;j&eacute;koztat&aacute;st.<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\tAkci&oacute;ink &eacute;s szolg&aacute;ltat&aacute;saink egy r&eacute;sze a <a href=\"http:\/\/1084 Budapest, R\u00e1k\u00f3czi t\u00e9r 1.\" target=\"_blank\">www.internetpatika.hu<\/a>-n is el&eacute;rhet\u0151ek.<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\tGy&oacute;gyszert&aacute;runkban a mai kor ig&eacute;nyeinek megfelel\u0151en m&aacute;r nem csak a betegek gy&oacute;gyszerrel val&oacute; ell&aacute;t&aacute;sa t&ouml;rt&eacute;nik, hanem az egyre t&ouml;bb eg&eacute;szs&eacute;g&eacute;t &eacute;s sz&eacute;ps&eacute;g&eacute;t meg\u0151rizni v&aacute;gy&oacute; embernek is tudunk seg&iacute;teni c&eacute;ljai el&eacute;r&eacute;s&eacute;ben.&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\tL&aacute;togasson el hozz&aacute;nk, szeretettel v&aacute;rjuk!<\/div>\r\n<div>\r\n\tA R&aacute;k&oacute;czi Gy&oacute;gyszert&aacute;r dolgoz&oacute;i<\/div>\r\n","kep":"hu_rakoczi_2.jpg","link":"patikak\/europa-patika-p161","target":"_self","helyseg":"Budapest, VIII. ker\u00fclet","irsz":"1084","cim":"J\u00f3zsef krt. 34.","marker_position":{"latitude":47.49233223887,"longitude":19.071502536535},"tavolsag":4076.0950297975},{"id":"216","csoport_id":"216","nev":"Semmelweis Patika","leiras":"<p>\r\n\tEl&eacute;rhet\u0151s&eacute;g:<\/p>\r\n<p>\r\n\tSemmelweis Patika<\/p>\r\n<p>\r\n\t1107 Budapest, &Uuml;ll\u0151i &uacute;t 130.<\/p>\r\n<p>\r\n\ttel: 0612632216<\/p>\r\n<p>\r\n\t<a href=\"mailto:info@semmelweisgyogyszertar.hu\">info@semmelweisgyogyszertar.hu<\/a><\/p>\r\n<p>\r\n\t<a href=\"http:\/\/www.semmelweisgyogyszertar.hu\">www.semmelweisgyogyszertar.hu<\/a><\/p>\r\n<p>\r\n\t<a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/semmelweisgyogyszertar.hu\">www.facebook.com\/semmelweisgyogyszertar.hu<\/a><\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\tnyitva tart&aacute;s:<\/p>\r\n<p>\r\n\th-p: 8.00-20.00<\/p>\r\n<p>\r\n\tszo: 8.00-13.00<\/p>\r\n<p>\r\n\tvas: z&aacute;rva<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n","link":"patikak\/semmelweis-patika-p216","target":"_self","helyseg":"Budapest, X. ker\u00fclet","irsz":"1107","cim":"\u00dcll\u0151i \u00fat 130.","marker_position":{"latitude":47.5,"longitude":19.0833},"marker_content":"<p>\r\n\tSemmelweis Patika<\/p>\r\n<p>\r\n\t1107 Budapest, &Uuml;ll\u0151i &uacute;t 130.<\/p>\r\n<p>\r\n\ttel: 0612632216<\/p>\r\n<p>\r\n\t<a href=\"mailto:info@semmelweisgyogyszertar.hu\">info@semmelweisgyogyszertar.hu<\/a><\/p>\r\n<p>\r\n\t<a href=\"http:\/\/www.semmelweisgyogyszertar.hu\">www.semmelweisgyogyszertar.hu<\/a><\/p>\r\n<p>\r\n\t<a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/semmelweisgyogyszertar.hu\">www.facebook.com\/semmelweisgyogyszertar.hu<\/a><\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\tnyitva tart&aacute;s:<\/p>\r\n<p>\r\n\th-p: 8.00-20.00<\/p>\r\n<p>\r\n\tszo: 8.00-13.00<\/p>\r\n<p>\r\n\tvas: z&aacute;rva<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n","tavolsag":4075.9876550313},{"id":"184","csoport_id":"184","nev":"Kulcs Gy\u00f3gyszert\u00e1r AsiaCenter","leiras":"<div>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;s: <\/strong><\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l vas&aacute;rnapig: <strong><span style=\"color:#ff0000;\">00:00-24:00<\/span><\/strong><\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Telefon:<\/strong>&nbsp;+36 1 688 9088<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g:<\/strong>&nbsp;1152 Budapest, Szentmih&aacute;lyi &uacute;t 167-169.<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Web:<\/strong>&nbsp;<a href=\"http:\/\/asiacenterpatika.hu\" target=\"_blank\">http:\/\/asiacenterpatika.hu<\/a><\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\tM&aacute;r nem kell keresg&eacute;lnie az &uuml;gyeletes gy&oacute;gyszert&aacute;rat!<\/div>\r\n<div>\r\n\tMi &eacute;jjel-nappal nyitva vagyunk utc&aacute;n val&oacute; v&aacute;rakoz&aacute;s &eacute;s &uuml;gyeleti d&iacute;j n&eacute;lk&uuml;l.<\/div>\r\n<div>\r\n\tT&uacute;l k&eacute;s\u0151n v&eacute;gzett az orvosn&aacute;l vagy t&uacute;l&oacute;r&aacute;zott a munk&aacute;ban? L&aacute;zas a baba? Ak&aacute;r &Ouml;nnek van sz&uuml;ks&eacute;ge s&uuml;rg\u0151sen gy&oacute;gyszerre? Nem tudja hol van az &uuml;gyeletes gy&oacute;gyszert&aacute;r &eacute;s nem akar &uuml;gyeleti d&iacute;jat fizetni? Az AsiaCenter Gy&oacute;gyszert&aacute;r &eacute;jjel nappal nyitva tart az &eacute;v minden napj&aacute;n utc&aacute;n val&oacute; v&aacute;rakoz&aacute;s &eacute;s &uuml;gyeleti d&iacute;j n&eacute;lk&uuml;l.<\/div>\r\n<div>\r\n\tHozz&aacute;nk b&aacute;rmikor fordulhat bizalommal!<\/div>\r\n","kep":"hu_Bp_\u00c1zsia.jpg","link":"patikak\/kulcs-gyogyszertar-asiacenter-p184","target":"_self","helyseg":"Budapest, XV. ker\u00fclet","irsz":"1152","cim":"Szentmih\u00e1lyi \u00fat 167-169","marker_position":{"latitude":47.549076687692,"longitude":19.148097038269},"marker_content":"<p>\r\n\t0-24 Gy&oacute;gyszert&aacute;r<\/p>\r\n","tavolsag":4075.9189473691},{"id":"41","csoport_id":"41","nev":"Gy\u00f3gyh\u00edr Patika","leiras":"<div>\r\n\t<div>\r\n\t\t<strong>Nyitvatart&aacute;s:&nbsp;<\/strong><\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 7:00-18:00<br \/>\r\n\t\tSzombat: 7:00-14:00<br \/>\r\n\t\t&nbsp;<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t<strong>Telefonsz&aacute;m: <\/strong>+36 1 3131-614, + 36 20 666 7700<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t&nbsp;<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t<strong>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g:<\/strong>&nbsp;1086 Budapest, Teleki t&eacute;r 5.<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t&nbsp;<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t<strong>Web:<\/strong> <a href=\"http:\/\/1086 Budapest, Teleki t\u00e9r 5.\" target=\"_blank\">www.gyogyhirpatika.hu<\/a>, <a href=\"http:\/\/www.gyogyline.hu\" target=\"_blank\">www.gyogyline.hu<\/a><\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t&nbsp;<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t&nbsp;<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t<strong>Bemutatkozik a Gy&oacute;gyh&iacute;r Patika<\/strong><\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t&nbsp;<\/div>\r\n\t<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\tA Gy&oacute;gyh&iacute;r Patika a j&oacute;zsefv&aacute;rosi Teleki t&eacute;ren, a Lidl &aacute;ruh&aacute;z m&ouml;g&ouml;tt m\u0171k&ouml;dik. Patik&aacute;nkban k&eacute;t gy&oacute;gyszer&eacute;sz &eacute;s t&ouml;bb szakasszisztens dolgozik.<\/p>\r\n\t<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\tMintegy 20 ezer term&eacute;ket tartunk, a gy&oacute;gyszerek mellett fitot&eacute;katerm&eacute;keket, &eacute;trend-kieg&eacute;sz&iacute;t\u0151ket, gy&oacute;gy&aacute;szati seg&eacute;deszk&ouml;z&ouml;ket, &aacute;llatgy&oacute;gy&aacute;szati term&eacute;keket, kozmetikumokat, eg&eacute;szs&eacute;g&uuml;gyi felvil&aacute;gos&iacute;t&oacute; k&ouml;nyveket.<\/p>\r\n\t<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\tM\u0171k&ouml;dtet&uuml;nk egy web&aacute;ruh&aacute;zat (<a href=\"http:\/\/www.gyogyline.hu\/\" target=\"_blank\">www.gyogyline.hu<\/a>), &eacute;s angol v&aacute;ltozat&aacute;t, a <a href=\"http:\/\/www.healthshop.hu\/\" target=\"_blank\">www.healthshop.hu<\/a>-t. &nbsp;El\u0151bbiben t&ouml;bb mint 8 ezer, ut&oacute;bbiban t&ouml;bb mint ezer, az eg&eacute;szs&eacute;g helyre&aacute;ll&iacute;t&aacute;s&aacute;t &eacute;s meg\u0151rz&eacute;s&eacute;t seg&iacute;t\u0151 term&eacute;k k&ouml;z&ouml;tt b&ouml;ng&eacute;szhet. Web&aacute;ruh&aacute;zunkat az OGY&Eacute;I hivatalosan is elismerte. T&iacute;zezer forint f&ouml;l&ouml;tti megrendel&eacute;s eset&eacute;n &ndash; 5 kg-ig &ndash; a h&aacute;zhozsz&aacute;ll&iacute;t&aacute;s ingyenes. A megrendelt &aacute;rut orsz&aacute;gszerte 125 MOL-benzink&uacute;ton is &aacute;tveheti. A k&eacute;pekkel illusztr&aacute;lt k&iacute;n&aacute;latot itt tal&aacute;lja: www.gyogyline.hu<\/p>\r\n\t<p style=\"text-align: justify;\">\r\n\t\tGy&oacute;gyszert&aacute;runkban szinte mindig tal&aacute;lhat&oacute; akci&oacute;s term&eacute;k 20-50 sz&aacute;zal&eacute;kos engedm&eacute;nnyel. T&ouml;rzsv&aacute;s&aacute;rl&oacute;inknak 5 sz&aacute;zal&eacute;kos &aacute;rengedm&eacute;nyt adunk minden, nem hat&oacute;s&aacute;gi &aacute;ras term&eacute;kb\u0151l. Gy&oacute;gyszert&aacute;runk extra szolg&aacute;ltat&aacute;sa, hogy munkat&aacute;rsunk a VIII. ker&uuml;letben a 70 &eacute;v feletti lakosoknak, illetve a 20&nbsp;000 forint felett v&aacute;s&aacute;rl&oacute;knak a megv&aacute;s&aacute;rolt term&eacute;ket a megadott c&iacute;mre sz&aacute;ll&iacute;tja. Partnereinket a lehet\u0151 legmagasabb szakmai sz&iacute;nvonalon, maxim&aacute;lis odafigyel&eacute;ssel &eacute;s kedvess&eacute;ggel szolg&aacute;ljuk ki.<\/p>\r\n<\/div>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n","kep":"hu_Gy\u00f3gyh\u00edr_Budapest_20170201_k\u00fcls\u015101.jpg","link":"patikak\/gyogyhir-patika-p41","target":"_self","helyseg":"Budapest","irsz":"1086","cim":"Teleki L\u00e1szl\u00f3 t\u00e9r 5.","marker_position":{"latitude":47.492772369736,"longitude":19.08296146627},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 7:00-18:00<br \/>\r\n\tSzombat: 7:00-14:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<div>\r\n\t\tTel.: 3131-614, 20\/666-7700<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\twww.gyogyhirpatika.hu<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\twww.gyogyline.hu<\/div>\r\n<\/div>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n","tavolsag":4075.4784294129},{"id":"111","csoport_id":"111","nev":"Szigony Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-20:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\tC&iacute;m: 1083 Budapest, Szigony utca 2.<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n","kep":"hu__601311_1000232666_Szigony Gy_201905201212_BA__26000028083.jpg","link":"patikak\/szigony-gyogyszertar-p111","target":"_self","helyseg":"Budapest","irsz":"1083","cim":"Szigony utca 2.","marker_position":{"latitude":47.488981374368,"longitude":19.080144654106},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-20:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":4075.3607996335},{"id":"25","csoport_id":"25","nev":"Csert\u0151 Patika ","leiras":"<div>\r\n\t<strong>Nyitvatart&eacute;s: <\/strong><\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-20:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-13:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Telefonsz&aacute;m:&nbsp;<\/strong>(1) 383-1302<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g:&nbsp;<\/strong>1144 Budapest, Csert\u0151 park 3\/a<\/div>\r\n","kep":"hu__601357_1000237649_Csert\u0151 Gy\u00f3_201903251035_BA__26000024047.jpg","link":"patikak\/cserto-patika-p25","target":"_self","helyseg":"Budapest","irsz":"1141","cim":"Csert\u0151 park 3\/A","marker_position":{"latitude":47.511394856793,"longitude":19.143211941139},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-20:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-13:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":4073.4335119057},{"id":"31","csoport_id":"31","nev":"Eur\u00f3pa Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<div>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;s: <\/strong><\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-19:00<\/div>\r\n<div>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Telefonsz&aacute;m:&nbsp;<\/strong>+36-1-263-1356<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g:&nbsp;<\/strong>1106 Budapest, Gyakorl&oacute; u. 4\/C. fszt. 2.<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n","kep":"hu__600474_1000238688_Eur\u00f3pa Gy\u00f3_201903200959_BA__26000023864.jpg","link":"patikak\/europa-gyogyszertar-p31","target":"_self","helyseg":"Budapest","irsz":"1106","cim":"Gyakorl\u00f3 utca 4\/C, fsz. 2.","marker_position":{"latitude":47.501754,"longitude":19.138827},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-19:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":4072.9752874777},{"id":"43","csoport_id":"43","nev":"Gy\u00f3gy\u00edr Patika","leiras":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 7:30-18:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\tTelefonsz&aacute;m:06-32\/563-045!<\/div>\r\n<div>\r\n\tEmail c&iacute;m: gyogyirpatika@pasztonet.hu &nbsp;&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\tSzeretettel v&aacute;rjuk kedves betegeinket havonta meg&uacute;jul&oacute; Gy&ouml;ngypatik&aacute;s &eacute;s Magyarpatik&aacute;s akci&oacute;inkkal!<\/div>\r\n<div>\r\n\tK&eacute;rd&eacute;seivel forduljon bizalommal hozz&aacute;nk, seg&iacute;t\u0151k&eacute;sz munkat&aacute;rsaink t&uuml;relmesen ,kedvesen &aacute;llnak rendelkez&eacute;s&uuml;kre!<\/div>\r\n<div>\r\n\tT&ouml;rzsv&aacute;s&aacute;rl&oacute;i k&aacute;rty&aacute;ikat ne felejts&eacute;k otthon, mi megbecs&uuml;lj&uuml;k a h\u0171s&eacute;get .!<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\tJ&oacute; eg&eacute;szs&eacute;get kiv&aacute;nunk minden kedves beteg&uuml;nknek!<\/div>\r\n","kep":"hu_P\u00e1szt\u00f3 (2).jpg","link":"patikak\/gyogyir-patika-p43","target":"_self","helyseg":"P\u00e1szt\u00f3","irsz":"3060","cim":"Semmelweis utca 9.","marker_position":{"latitude":47.918903287606,"longitude":19.692993017197},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 7:30-18:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n","tavolsag":4072.949840507},{"id":"193","csoport_id":"193","nev":"Korona Gy\u00f3gyszert\u00e1r \u2013 P\u00e1szt\u00f3","leiras":"<p>\r\n\t<strong><u>Nyitvatart&aacute;s:<\/u><\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l p&eacute;ntekig: 07.30-18.00<\/p>\r\n<p>\r\n\tSzombat: 07.30-12.00<\/p>\r\n<p>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong>Kapcsolat - El&eacute;rhet\u0151s&eacute;gek:<\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong>Telefonsz&aacute;m:&nbsp;<\/strong>0632\/460-842<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g - C&iacute;m:&nbsp;<\/strong>3060 P&aacute;szt&oacute;, F\u0151 u.54.<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong>Bankk&aacute;rtya-elfogad&aacute;s:<\/strong>&nbsp; Visa, Mastercard<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong>Parkol&aacute;s:<\/strong> utc&aacute;n ingyenes<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong>Egy&eacute;b utalv&aacute;nyok, k&aacute;rty&aacute;k elfogad&aacute;sa:<\/strong> eg&eacute;szs&eacute;gk&aacute;rty&aacute;k<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong>Bemutatkoz&aacute;s:<\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\tA Korona Gy&oacute;gyszert&aacute;r P&aacute;szt&oacute; v&aacute;ros k&ouml;zpontj&aacute;ban tal&aacute;lhat&oacute;, k&ouml;zel mind a buszmeg&aacute;ll&oacute;khoz, mind a belv&aacute;roshoz.<\/p>\r\n<p>\r\n\tA Gy&oacute;gyszert&aacute;r m&aacute;r t&ouml;bb, mint 20 &eacute;ve &aacute;ll a Betegek rendelkez&eacute;s&eacute;re h&eacute;tk&ouml;znap m&aacute;r reggel 7:30-t&oacute;l eg&eacute;szen este 18:00-ig.<\/p>\r\n<p>\r\n\tA Korona Gy&oacute;gyszert&aacute;r &quot;Kulcs Gy&oacute;gyszert&aacute;r&rdquo;, ami azt is jelenti, hogy minden h&oacute;napban m&aacute;s term&eacute;kek &aacute;r&aacute;b&oacute;l engedm&eacute;nyt adunk a v&aacute;s&aacute;rl&oacute;inknak. Az &eacute;ppen akci&oacute;s term&eacute;kekr\u0151l a www.kulcspatika.hu oldalon vagy az akci&oacute;s &uacute;js&aacute;gunkb&oacute;l t&aacute;j&eacute;koz&oacute;dhat. Gy&oacute;gyszert&aacute;runknak minden h&oacute;napban saj&aacute;t akci&oacute;ja is van, amelyr\u0151l b\u0151vebben a patik&aacute;ban kaphat t&aacute;j&eacute;koztat&aacute;st.<\/p>\r\n<p>\r\n\tGy&oacute;gyszert&aacute;runkban a mai kor ig&eacute;nyeinek megfelel\u0151en m&aacute;r nem csak a betegek gy&oacute;gyszerrel val&oacute; ell&aacute;t&aacute;sa t&ouml;rt&eacute;nik, hanem az egyre t&ouml;bb eg&eacute;szs&eacute;g&eacute;t &eacute;s sz&eacute;ps&eacute;g&eacute;t meg\u0151rizni v&aacute;gy&oacute; embernek is tudunk seg&iacute;teni c&eacute;ljai el&eacute;r&eacute;s&eacute;ben.<\/p>\r\n<p>\r\n\tL&aacute;togasson el hozz&aacute;nk, szeretettel v&aacute;rjuk!<\/p>\r\n<p>\r\n\tA Korona Gy&oacute;gyszert&aacute;r dolgoz&oacute;i<\/p>\r\n","kep":"hu_Paszto_Korona_ (7).jpg","link":"patikak\/korona-gyogyszertar-paszto-p193","target":"_self","helyseg":"P\u00e1szt\u00f3","irsz":"3060","cim":"F\u0151 u.54.","marker_position":{"latitude":47.91840414751,"longitude":19.697776618385},"marker_content":"<p>\r\n\t<strong><u>Nyitvatart&aacute;s:<\/u><\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l p&eacute;ntekig: 07.30-18.00<\/p>\r\n<p>\r\n\tSzombat: 07.30-12.00<\/p>\r\n","tavolsag":4072.6490270481},{"id":"86","csoport_id":"86","nev":"Pirula Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<div>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;s:<\/strong><\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-20:00<\/div>\r\n<div>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<b>Telefonsz&aacute;m:&nbsp;<\/b>06-1-296 01 77<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Fax: <\/strong>06-1-296 01 78<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g:<\/strong>&nbsp;1098 Budapest, D&eacute;si Huber utca 20.<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\tPatik&aacute;nkban ingyenes a v&eacute;rnyom&aacute;s, &eacute;s v&eacute;rcukorszintm&eacute;r&eacute;s.<\/div>\r\n","kep":"hu__608080_1000176904_Pirula Gy\u00f3_201905101033_BA__26000027329.jpg","link":"patikak\/pirula-gyogyszertar-p86","target":"_self","helyseg":"Budapest, IX. ker\u00fclet","irsz":"1098","cim":"D\u00e9si Huber utca 20.","marker_position":{"latitude":47.465826471147,"longitude":19.114197374344},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-20:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\tTelefon: 06-1-296 01 77<\/div>\r\n","tavolsag":4071.7398543659},{"id":"79","csoport_id":"79","nev":"\u0150rangyal Patika, Kaposv\u00e1r \u2013 Kulcs Patika","leiras":"<div>\r\n\t<strong><u>Nyitvatart&aacute;s:<\/u><\/strong><\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 7:30-19:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong><u>Telefonsz&aacute;m:<\/u><\/strong>&nbsp;06-82-512-985, 06-30-974-7990<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong><u>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g - C&iacute;m:<\/u><\/strong> 7400 Kaposv&aacute;r, Kisfaludy u. 21.<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t&nbsp;<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong><u>Bankk&aacute;rtya-elfogad&aacute;s:<\/u><\/strong>&nbsp; Visa, Mastercard<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong><u>Parkol&aacute;s:<\/u><\/strong> utc&aacute;n ingyenes<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong><u>Egy&eacute;b utalv&aacute;nyok, k&aacute;rty&aacute;k elfogad&aacute;sa:<\/u><\/strong> eg&eacute;szs&eacute;gk&aacute;rty&aacute;k<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t&nbsp;<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong><u>Bemutatkoz&aacute;s:<\/u><\/strong><\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\tGy&oacute;gyszert&aacute;runk Kaposv&aacute;ron a belv&aacute;roshoz k&ouml;zel helyezkedik el. A gy&oacute;gyszert&aacute;r 1990-bn alakult. Ismert &eacute;s elismert patik&aacute;ja a v&aacute;rosnak. K&ouml;sz&ouml;nhet\u0151 ez a gyors, szakszer\u0171 &eacute;s udvarias kiszolg&aacute;l&aacute;snak, valamint a forgalmazott term&eacute;kek igen sz&eacute;les sk&aacute;l&aacute;j&aacute;nak. Jelenleg 2 f\u0151 szakgy&oacute;gyszer&eacute;sz, egy p&aacute;lyakezd\u0151 gy&oacute;gyszer&eacute;sz &eacute;s 5 expedi&aacute;l&oacute; szakasszisztens gondoskodik arr&oacute;l, hogy a&nbsp; bet&eacute;r\u0151k mindig el&eacute;gedetten t&aacute;vozzanak t\u0151l&uuml;nk.<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\tMivel gy&oacute;gyszert&aacute;runk az egyik legnagyobb gy&oacute;gyszer nagykeresked\u0151vel kapcsolatban &aacute;ll &eacute;s naponta h&aacute;romszor kapunk &aacute;rut, &iacute;gy abban az esetben ha esetleg az &Ouml;nnek sz&uuml;ks&eacute;ges gy&oacute;gyszer vagy m&aacute;s k&eacute;sz&iacute;tm&eacute;ny nincs &eacute;ppen k&eacute;szleten, legk&eacute;s\u0151bb m&aacute;snapra megrendelj&uuml;k.<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\tAz \u0150rangyal Patika &quot;Kulcs Patika&rdquo;, ami azt is jelenti, hogy minden h&oacute;napban m&aacute;s term&eacute;kek &aacute;r&aacute;b&oacute;l engedm&eacute;nyt adunk a v&aacute;s&aacute;rl&oacute;inknak. Az &eacute;ppen akci&oacute;s term&eacute;kekr\u0151l a <u><a href=\"http:\/\/www.kulcspatika.hu\/\">www.kulcspatika.hu<\/a><\/u> oldalon vagy az akci&oacute;s &uacute;js&aacute;gunkb&oacute;l t&aacute;j&eacute;koz&oacute;dhat. Gy&oacute;gyszert&aacute;runknak minden h&oacute;napban saj&aacute;t akci&oacute;ja is van, amelyr\u0151l b\u0151vebben a patik&aacute;ban kaphat t&aacute;j&eacute;koztat&aacute;st.<\/p>\r\n<\/div>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n","kep":"hu_\u0150rangyal Kaposv\u00e1r.JPG","link":"patikak\/orangyal-patika-kaposvar-kulcs-patika-p79","target":"_self","helyseg":"Kaposv\u00e1r","irsz":"7400","cim":"Kisfaludy utca 21.","marker_position":{"latitude":46.369126,"longitude":17.787932},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 7:30-19:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":4071.4119687789},{"id":"182","csoport_id":"182","nev":"Albatros Patika","leiras":"<div>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;s:<\/strong><\/div>\r\n<div>\r\n\tH-P: 8:00-19:00<\/div>\r\n<div>\r\n\tSzo: 08:00-13:00<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Telefonsz&aacute;m:<\/strong> +36 1 283 1194<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g:<\/strong> 1203 Budapest, Kossuth Lajos utca 55.<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<div>\r\n\t\t<strong>Szolg&aacute;ltat&aacute;sok:<\/strong><\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t&nbsp;<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\tA gy&oacute;gyszereken k&iacute;v&uuml;l forgalmazunk: k&ouml;tszereket, gy&oacute;gy&aacute;szati seg&eacute;deszk&ouml;z&ouml;ket, &aacute;sv&aacute;nyvizeket, baba&aacute;pol&aacute;si term&eacute;keket, inkontinencia term&eacute;keket, gy&oacute;gykozmetikumokat, &eacute;trend-kieg&eacute;sz&iacute;t\u0151ket.<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t&nbsp;<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\tV&eacute;rnyom&aacute;s, v&eacute;rcukor- &eacute;s koleszterinszint m&eacute;r&eacute;s<\/div>\r\n\t<br \/>\r\n\t<div>\r\n\t\tBankk&aacute;rtya elfogad&oacute;hely<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\tEg&eacute;szs&eacute;gp&eacute;nzt&aacute;ri k&aacute;rtya elfogad&oacute;hely<\/div>\r\n\t<p>\r\n\t\t<br \/>\r\n\t\tKULCS PATIK&Aacute;K h&aacute;l&oacute;zat tagja<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\tIVF programban haszn&aacute;latos gy&oacute;gyszerek nagy v&aacute;laszt&eacute;ka<\/p>\r\n<\/div>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n","kep":"hu_Albatros Budapest Kulcspatika gy\u00f3gyszert\u00e1r.jpg","link":"patikak\/albatros-patika-p182","target":"_self","helyseg":"Budapest, XX. ker\u00fclet","irsz":"1203","cim":"Kossuth Lajos utca  55","marker_position":{"latitude":47.440524771748,"longitude":19.107687275463},"tavolsag":4070.2592092375},{"id":"112","csoport_id":"112","nev":"Sanitas - Tescopatika","leiras":"<div>\r\n\t<span style=\"font-family:verdana,geneva,sans-serif;\"><span style=\"font-size:14px;\"><u><strong>Nyitvatart&aacute;s:<\/strong><\/u><\/span><\/span><\/div>\r\n<div>\r\n\t<span style=\"font-family:verdana,geneva,sans-serif;\"><span style=\"font-size:14px;\">H&eacute;tf\u0151t\u0151l-Szombatig: 8:00-20:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: 10:00-18:00<\/span><\/span><\/div>\r\n<div>\r\n\t<span style=\"font-family:verdana,geneva,sans-serif;\"><span style=\"font-size:14px;\"><strong><u>Tel.:<\/u><\/strong> 28\/545-585<\/span><\/span><\/div>\r\n<div>\r\n\t<span style=\"font-family:verdana,geneva,sans-serif;\"><span style=\"font-size:14px;\"><strong><u>e-mail:<\/u><\/strong> info@godollopatika.hu<\/span><\/span><\/div>\r\n<div>\r\n\t<span style=\"font-family:verdana,geneva,sans-serif;\"><span style=\"font-size:14px;\"><strong><u>Elhelyezked&eacute;s:&nbsp;<\/u><\/strong> G&ouml;d&ouml;ll\u0151i Tesco &aacute;ruh&aacute;z - bej&aacute;rat mellett.<\/span><\/span><\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<ul>\r\n\t<li>\r\n\t\t<span style=\"font-family:verdana,geneva,sans-serif;\"><span style=\"font-size:14px;\">Gy&oacute;gyszerek, gy&oacute;gy&aacute;szati seg&eacute;deszk&ouml;z&ouml;k, homeop&aacute;ti&aacute;s k&eacute;sz&iacute;tm&eacute;nyek, &eacute;trendkieg&eacute;sz&iacute;t\u0151k, kozmetikumok - (Vichy, La-Roche Posay, Bioderma, Eucerin) sz&eacute;les v&aacute;laszt&eacute;ka.<\/span><\/span><\/li>\r\n\t<li>\r\n\t\t<span style=\"font-family:verdana,geneva,sans-serif;\"><span style=\"font-size:14px;\">Bankk&aacute;rty&aacute;s, illetve eg&eacute;szs&eacute;gp&eacute;nzt&aacute;ri fizet&eacute;si lehet\u0151s&eacute;g.<\/span><\/span><\/li>\r\n\t<li>\r\n\t\t<span style=\"font-family:verdana,geneva,sans-serif;\"><span style=\"font-size:14px;\">H\u0171s&eacute;gprogram.<\/span><\/span><\/li>\r\n<\/ul>\r\n<div>\r\n\t<p style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-family: Lato, Times, serif; font-size: 14px; margin: 0px 0px 10px; outline: 0px; padding: 0px; vertical-align: baseline; color: rgb(153, 153, 153); line-height: 25.200000762939453px;\">\r\n\t\tA Sanitas &ndash; Tescopatika 2006. augusztus&aacute;ban nyitott meg, &eacute;s az&oacute;ta is nagy szeretettel v&aacute;rja kedves v&aacute;s&aacute;rl&oacute;it.A gy&oacute;gyszert&aacute;r a g&ouml;d&ouml;ll\u0151i Tesco &aacute;ruh&aacute;zban, k&ouml;zvetlen&uuml;l a bej&aacute;rat mellett tal&aacute;lhat&oacute;.C&eacute;lunk a v&aacute;s&aacute;rl&oacute;k min&eacute;l teljesebb k&ouml;r\u0171 kiszolg&aacute;l&aacute;sa. Ennek &eacute;rdek&eacute;ben a h&eacute;t minden napj&aacute;n v&aacute;rjuk szeretettel mind az eg&eacute;szs&eacute;gmeg\u0151rz&eacute;s, mind a betegs&eacute;gkezel&eacute;ssel kapcsolatos k&eacute;rd&eacute;seikkel, v&aacute;s&aacute;rl&aacute;si sz&aacute;nd&eacute;kukkal. A gy&oacute;gyszert&aacute;rban a hagyom&aacute;nyos gy&oacute;gyszereken k&iacute;v&uuml;l homeop&aacute;ti&aacute;s k&eacute;sz&iacute;tm&eacute;nyek, sch&uuml;ssler s&oacute;k, &eacute;trend kieg&eacute;sz&iacute;t\u0151k sz&eacute;les v&aacute;laszt&eacute;k&aacute;val, k&eacute;pzett szakemberek hozz&aacute;&eacute;rt&eacute;s&eacute;vel v&aacute;rjuk a kedves bet&eacute;r\u0151ket.A test &eacute;s l&eacute;lek &aacute;pol&aacute;sa mellett a b\u0151r&aacute;pol&aacute;sra is sz&aacute;mos m&aacute;rka jobbn&aacute;l jobb term&eacute;keit tudjuk aj&aacute;nlani. Bioderma, Vichy, La Roche-Posay, Eucerin dermatol&oacute;giailag tesztelt modern arc, test &eacute;s haj&aacute;pol&oacute; term&eacute;kei k&ouml;z&uuml;l v&aacute;laszthat. Patik&aacute;nkban 50 ft ellen&eacute;ben megm&eacute;rheti s&uacute;ly&aacute;t, magass&aacute;g&aacute;t &eacute;s testzs&iacute;rt&ouml;meg&eacute;t, 100 ft ellen&eacute;ben ezeken k&iacute;v&uuml;l m&eacute;g v&eacute;rnyom&aacute;s&aacute;t is a&nbsp; Corazon k&eacute;sz&uuml;l&eacute;k&uuml;nk&ouml;n.<\/p>\r\n\t<p style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-family: Lato, Times, serif; font-size: 14px; margin: 0px 0px 10px; outline: 0px; padding: 0px; vertical-align: baseline; color: rgb(153, 153, 153); line-height: 25.200000762939453px;\">\r\n\t\tRendszeresen meg&uacute;jul&oacute; akci&oacute;ink a szezonhoz igazodva kedveskednek az &Ouml;n p&eacute;nzt&aacute;rc&aacute;j&aacute;nak, hogy minden k&ouml;r&uuml;lm&eacute;nyek k&ouml;z&ouml;tt megtal&aacute;lhassa az ig&eacute;nyeinek legkedvez\u0151bb &aacute;r&uacute; piacvezet\u0151 term&eacute;keket.<\/p>\r\n\t<p style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-family: Lato, Times, serif; font-size: 14px; margin: 0px 0px 10px; outline: 0px; padding: 0px; vertical-align: baseline; color: rgb(153, 153, 153); line-height: 25.200000762939453px;\">\r\n\t\tAmennyiben like-olja facebook oldalunkat&nbsp;<a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/tescopatika\" style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-family: inherit; font-style: inherit; font-weight: inherit; margin: 0px; outline: 0px; padding: 0px; vertical-align: baseline; color: rgb(255, 0, 0); text-decoration: none;\" target=\"_blank\">www.facebook.com\/tescopatika<\/a>&nbsp;minden h&oacute;napban els\u0151k&eacute;nt &eacute;rtes&uuml;lhet akci&oacute;inkr&oacute;l.<\/p>\r\n\t<p style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-family: Lato, Times, serif; font-size: 14px; margin: 0px 0px 10px; outline: 0px; padding: 0px; vertical-align: baseline; color: rgb(153, 153, 153); line-height: 25.200000762939453px;\">\r\n\t\tV&Aacute;RJUK SZERETTETTEL GY&Oacute;GYSZERT&Aacute;RUNKBAN!<\/p>\r\n\t<p style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-family: Lato, Times, serif; font-size: 14px; margin: 0px 0px 10px; outline: 0px; padding: 0px; vertical-align: baseline; color: rgb(153, 153, 153); line-height: 25.200000762939453px;\">\r\n\t\tAmennyiben b&aacute;rmilyen &eacute;szrev&eacute;tele van, mind a honlap, mind a facebook, mind a gy&oacute;gyszert&aacute;rral kapcsolatosan, k&eacute;rem ne habozzon &iacute;rni nek&uuml;nk, mert FONTOS az &Ouml;n v&eacute;lem&eacute;nye sz&aacute;munkra, hogy ez&aacute;ltal m&eacute;g jobban, t&ouml;k&eacute;letesebben v&eacute;gezhess&uuml;k munk&aacute;nkat a betegek &eacute;rdek&eacute;ben.<\/p>\r\n\t<p style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-family: Lato, Times, serif; font-size: 14px; margin: 0px 0px 10px; outline: 0px; padding: 0px; vertical-align: baseline; color: rgb(153, 153, 153); line-height: 25.200000762939453px;\">\r\n\t\t<a href=\"mailto:info@godollopatika.hu\" style=\"box-sizing: border-box; border: 0px; font-family: inherit; font-style: inherit; font-weight: inherit; margin: 0px; outline: 0px; padding: 0px; vertical-align: baseline; color: rgb(255, 0, 0); text-decoration: none;\">info@godollopatika.hu<\/a><\/p>\r\n<\/div>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n","kep":"hu_G\u00f6d\u00f6ll\u0151_Sanitas (3).JPG","link":"patikak\/sanitas-tescopatika-p112","target":"_self","helyseg":"G\u00f6d\u00f6ll\u0151","irsz":"2100","cim":"Thegze Lajos utca 2.","marker_position":{"latitude":47.610557,"longitude":19.338002},"marker_content":"<div>\r\n\t<strong>H&eacute;tf\u0151t\u0151l-szombatig: 8:00-20:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: 10:00-18:00<\/strong><\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>tel.: 28\/545-585<\/strong><\/div>\r\n","tavolsag":4069.7571259136},{"id":"144","csoport_id":"144","nev":"Pr\u00edma Gy\u00f3gyszert\u00e1r \u00dajhegy bev\u00e1s\u00e1rl\u00f3udvar","leiras":"<div>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;s:<\/strong><\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-P&eacute;ntekig: 7:30-20:00<\/div>\r\n<div>\r\n\tSzombat: 8:00-18:00<\/div>\r\n<div>\r\n\tVas&aacute;rnap:8:00-15:00<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Telefonsz&aacute;m:&nbsp;<\/strong>+36 1 431 7947<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g:&nbsp;<\/strong>1103 Budapest, Gy&ouml;mr\u0151i &uacute;t 99.<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<div>\r\n\t\t<strong>Nyitvatart&aacute;sunk 2018. j&uacute;nius 1-t\u0151l megv&aacute;ltozik:<\/strong><\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\tH&eacute;tf\u0151 - P&eacute;ntek: 07.30-20.00<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\tSzombat: 08.00-20.00<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\tVas&aacute;rnap: 08.00-17.00<\/div>\r\n<\/div>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n","kep":"hu_Bp_Pr\u00edma (5).jpg","link":"patikak\/prima-gyogyszertar-ujhegy-bevasarloudvar-p144","target":"_self","helyseg":"Budapest, X. ker\u00fclet","irsz":"1103","cim":"Gy\u00f6mr\u0151i \u00fat 99.","marker_position":{"latitude":47.466293668074,"longitude":19.158014273214},"tavolsag":4069.293964406},{"id":"51","csoport_id":"51","nev":"\u00cdrisz Gy\u00f3gyszert\u00e1r, Pusztaszabolcs - Kulcs Patika","leiras":"<div>\r\n\t<strong><u>Nyitvatart&aacute;s:<\/u><\/strong><\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-P&eacute;ntekig: 8:00-18:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<\/div>\r\n<div>\r\n\tVas&aacute;rnap: Z&aacute;rva<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong><u>E-mail c&iacute;m: iriszgytar@gmail.com<\/u><\/strong><\/div>\r\n<div>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong><u>Telefonsz&aacute;m:<\/u><\/strong>&nbsp;06-25-273-019<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong><u>C&iacute;m:<\/u><\/strong>&nbsp;2490 Pusztaszabolcs , Sport utca 6.<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong><u>Bankk&aacute;rtya-elfogad&aacute;s:<\/u><\/strong>&nbsp;Visa, Mastercard<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong><u>Parkol&aacute;s:<\/u><\/strong> utc&aacute;n ingyenes<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong><u>Egy&eacute;b utalv&aacute;nyok, k&aacute;rty&aacute;k elfogad&aacute;sa:<\/u><\/strong> eg&eacute;szs&eacute;gk&aacute;rty&aacute;k<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t&nbsp;<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong><u>Bemutatkoz&aacute;s:<\/u><\/strong><\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\tAz &iacute;risz Gy&oacute;gyszert&aacute;r a pusztaszabolcsi &eacute;s k&ouml;rny&eacute;kb&eacute;li helys&eacute;gek lakosainak r&eacute;gi k&ouml;zkedvelt patik&aacute;ja.<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\tJelenlegi k&ouml;zponti &uacute;j hely&eacute;re, &uacute;j megjelen&eacute;ssel 2013-ban k&ouml;lt&ouml;z&ouml;tt.<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\tMindig is a betegek &eacute;rdekeit tartottuk szem el\u0151tt, ez&eacute;rt &ouml;r&uuml;lt&uuml;nk az &uacute;j helynek, mivel &iacute;gy k&ouml;zel ker&uuml;lt&uuml;nk a szakrendel\u0151h&ouml;z, a feln\u0151tt &ndash; &eacute;s gyerek h&aacute;ziorvosokhoz. Ez jobban el\u0151seg&iacute;ti a betegek kiszolg&aacute;l&aacute;s&aacute;t, illetve probl&eacute;m&aacute;ik gyors &eacute;s rugalmas megold&aacute;s&aacute;t.<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\tFontosnak tartjuk, hogy a p&aacute;cienseink min&eacute;l kevesebbet v&aacute;rakozzanak &eacute;s lehet\u0151leg azonnal megkapj&aacute;k gy&oacute;gyszereiket. A betegeket kellemes k&ouml;rnyezet, j&oacute;l felk&eacute;sz&uuml;lt, motiv&aacute;lt szakember g&aacute;rda v&aacute;rja.<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\tKiemelt szerepet kap a hozz&aacute;nk bet&eacute;r\u0151 beteg eduk&aacute;ci&oacute;ja, hogy eg&eacute;szs&eacute;gtudatosabb&aacute; tegye &eacute;let&eacute;t.<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\tSzolg&aacute;ltat&aacute;saink:<\/p>\r\n\t<ul>\r\n\t\t<li>\r\n\t\t\tOtthoni diagnosztikai eszk&ouml;z&ouml;k<\/li>\r\n\t\t<li>\r\n\t\t\t&Eacute;letm&oacute;d &eacute;s di&eacute;t&aacute;s tan&aacute;csad&aacute;s<\/li>\r\n\t\t<li>\r\n\t\t\tBaba&aacute;pol&aacute;si k&eacute;sz&iacute;tm&eacute;nyek<\/li>\r\n\t\t<li>\r\n\t\t\tDermo kozmetikai term&eacute;kek &eacute;s tan&aacute;csad&aacute;s<\/li>\r\n\t\t<li>\r\n\t\t\tHomeop&aacute;tia<\/li>\r\n\t\t<li>\r\n\t\t\tGy&oacute;gyszert&aacute;ri kedvezm&eacute;nyes akci&oacute;k<\/li>\r\n\t<\/ul>\r\n<\/div>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n","kep":"hu_\u00cdrisz -Pusztaszabolcs.jpg","link":"patikak\/irisz-gyogyszertar-pusztaszabolcs-kulcs-patika-p51","target":"_self","helyseg":"Pusztaszabolcs","irsz":"2490","cim":"Sport utca 6.","marker_position":{"latitude":47.138746,"longitude":18.760136},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-18:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<\/div>\r\n<div>\r\n\tvas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":4068.2505292947},{"id":"153","csoport_id":"153","nev":"Csillag Patika","leiras":"<p>\r\n\tNyitva tart&aacute;s:<\/p>\r\n<p>\r\n\tH-P: 08:00-19:00<\/p>\r\n<p>\r\n\tSzo: 08:10-13:00<\/p>\r\n<p>\r\n\t&uuml;gyelet: H-P: 19:00-20:00 (folyamatos k&eacute;szenl&eacute;t)<\/p>\r\n<p>\r\n\t06-24-951436<\/p>\r\n","kep":"hu__612502_1000245106_Csillag Gy_201903131034_Sz\u00c1r__25000016746.jpg","link":"patikak\/csillag-patika-p153","target":"_self","helyseg":"Szigethalom","irsz":"2315","cim":"Kossuth L.u.12\/3","marker_position":{"latitude":47.32643954805,"longitude":19.002023935318},"tavolsag":4067.9518205476},{"id":"198","csoport_id":"198","nev":"Megapark Gy\u00f3gyszert\u00e1r Budapest","leiras":"","kep":"hu_Bp_Megapark (6).JPG","link":"patikak\/megapark-gyogyszertar-budapest-p198","target":"_self","helyseg":"Budapest, XX. ker\u00fclet","irsz":"1204","cim":"M\u00e1rt\u00edrok \u00fatja 281.","marker_position":{"latitude":47.426962541759,"longitude":19.145580893326},"tavolsag":4067.1202138281},{"id":"2","csoport_id":"2","nev":"Akad\u00e9mia Patika ","leiras":"<div>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;s:&nbsp;<\/strong><\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-P&eacute;ntekig: 8:00-21:00<\/div>\r\n<div>\r\n\tSzombat: 08:00-20:00<\/div>\r\n<div>\r\n\tVas&aacute;rnap: 09:00-19:00<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Telefonsz&aacute;m:&nbsp;<\/strong>06 (1) 258 0118<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g:<\/strong>&nbsp;1173. Bp. Pesti &uacute;t 5-7. \/TESCO\/<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Web:<\/strong>&nbsp;<a href=\"http:\/\/www.akademiapatika.hu\" target=\"_blank\">www.akademiapatika.hu<\/a><\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\tGy&oacute;gyszerek, homeop&aacute;ti&aacute;s szerek, egy&eacute;b term&eacute;kek &eacute;s kozmetikumok sz&eacute;les v&aacute;laszt&eacute;ka<\/div>\r\n<div>\r\n\tJ&oacute; parkol&aacute;si lehet\u0151s&eacute;g<\/div>\r\n<div>\r\n\tK&eacute;nyelmes vev\u0151t&eacute;r &eacute;s kedves seg&iacute;t\u0151k&eacute;sz kiszolg&aacute;l&aacute;s<\/div>\r\n<div>\r\n\tHavonta megjelen\u0151 &uacute;j akci&oacute;inkat keresse honlapunkon!<\/div>\r\n","kep":"hu_Akad\u00e9mia Bp.jpg","link":"patikak\/akademia-patika-p2","target":"_self","helyseg":"Budapest","irsz":"1173","cim":"Pesti \u00fat 5-7.","marker_position":{"latitude":47.483292907705,"longitude":19.227433779099},"marker_content":"<div>\r\n\t<br \/>\r\n\t<div>\r\n\t\t&nbsp;<\/div>\r\n<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n","tavolsag":4066.6163334845},{"id":"84","csoport_id":"84","nev":"Pestszentimrei Gizella Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<div>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;s<\/strong>:&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l p&eacute;ntekig: 8:00-20:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-13:00<br \/>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Telefonsz&aacute;m:<\/strong> +36 1 297 0133<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g:<\/strong> 1188 Budapest,&nbsp;Ady Endre utca 86.<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\tSzeretettel v&aacute;rjuk &Ouml;n&ouml;ket, hogy megel\u0151zhess&uuml;k a bajokat ,fenntartsuk az eg&eacute;szs&eacute;get &eacute;s orvosoljuk a megbeteged&eacute;st!<\/div>\r\n<div>\r\n\t<div>\r\n\t\tPatik&aacute;nk egy&eacute;b term&eacute;k k&iacute;n&aacute;lat&aacute;ban szerepelnek: homeop&aacute;ti&aacute;s k&eacute;sz&iacute;tm&eacute;nyek, Sch&uuml;ssler-s&oacute;k, gy&oacute;gy&aacute;szati seg&eacute;deszk&ouml;z&ouml;k, kozmetikai k&eacute;sz&iacute;tm&eacute;nyek \/pld. Bio fresh,Bio Vital\/,&aacute;llatgy&oacute;gy&aacute;szati term&eacute;kek.<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t&nbsp;<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\tSzolg&aacute;ltat&aacute;saink: v&eacute;rnyom&aacute;sm&eacute;r&eacute;s, v&eacute;rcukor m&eacute;r&eacute;se.<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t&nbsp;<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\tKapcsolatban &aacute;llunk a Patika,&nbsp;OTP, Vasutas, Axa, Tempo, Honv&eacute;d, K&amp;H Medicina, Gener&aacute;li, Dimenzi&oacute;, &eacute;s MKB, valamint Navosz &eacute;s Aranykor eg&eacute;szs&eacute;gp&eacute;zt&aacute;rakkal.<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\tH\u0171s&eacute;g&uuml;ket t&ouml;rszv&aacute;s&aacute;rl&oacute;i kedvezm&eacute;nyekkel jutalmazzuk!<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\tKer&uuml;leti lakosoknak V&aacute;rosgazda K&aacute;rty&aacute;ra azonnali 5% kedevezm&eacute;nyt ny&uacute;jtunk nem receptes v&aacute;s&aacute;rl&aacute;s eset&eacute;n!<\/div>\r\n<\/div>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n","kep":"hu__608148_1000189809_Pestszenti_201904170813_BA__26000025894.jpg","link":"patikak\/pestszentimrei-gizella-gyogyszertar-p84","target":"_self","helyseg":"Budapest","irsz":"1188","cim":"Ady Endre utca 86.","marker_position":{"latitude":47.406548,"longitude":19.188909},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-20:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-13:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":4063.1718125623},{"id":"99","csoport_id":"99","nev":"Szent Gy\u00f6rgy Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-20:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-13:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\tTelefonsz&aacute;m: +36 (1) 258 2146<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\tEl&eacute;rhet\u0151s&eacute;g:&nbsp;1171 Budapest, Pesti &uacute;t 368.<\/div>\r\n","kep":"hu__600212_1000224998_Szent Gy\u00f6r_201902051134_BA__26000021089.jpg","link":"patikak\/szent-gyorgy-gyogyszertar-p99","target":"_self","helyseg":"Budapest","irsz":"1171","cim":"Pesti \u00fat 368.","marker_position":{"latitude":47.469867230154,"longitude":19.293290082001},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-20:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-13:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":4061.9138727455},{"id":"159","csoport_id":"159","nev":"Ez\u00fcstkehely Patika","leiras":"<div>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;s<\/strong>:&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l p&eacute;ntekig: 8:00-18:00<\/div>\r\n<div>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Telefonsz&aacute;m<\/strong>: +36 (28) 582 025<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g<\/strong>: 2117 Isaszeg, Kossuth Lajos u. 87.<\/div>\r\n","kep":"hu__620709_1000232667_Ez\u00fcstkehel_201901301428_BA__26000020651.jpg","link":"patikak\/ezustkehely-patika-p159","target":"_self","helyseg":"Isaszeg","irsz":"2117","cim":"Kossuth L. utca  87","marker_position":{"latitude":47.539020874759,"longitude":19.394731521606},"marker_content":"<p>\r\n\t2117 Isaszeg, Kossuth Lajos u. 87.<\/p>\r\n","tavolsag":4061.295837608},{"id":"214","csoport_id":"214","nev":"Hanga Patika","leiras":"<p>\r\n\t<u>Kapcsolat<\/u><\/p>\r\n<p>\r\n\tC&iacute;m: 2220 Vecs&eacute;s,&nbsp;K&aacute;roly u. 20.<\/p>\r\n","link":"patikak\/hanga-patika-p214","target":"_self","helyseg":"Vecs\u00e9s","irsz":"2220","cim":"K\u00e1roly u. 20.","marker_position":{"latitude":47.409575549075,"longitude":19.264569282532},"tavolsag":4059.1105202342},{"id":"195","csoport_id":"195","nev":"R\u00e9zk\u00edgy\u00f3 Patika, S\u00e1rbog\u00e1rd","leiras":"<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Nyitvatart&aacute;s:<\/u><\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l p&eacute;ntekig:&nbsp; 08.00-18.00.&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\tSzombat:&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;08.00-12.00.&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\tVas&aacute;rnap:&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; z&aacute;rva&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Kapcsolat - El&eacute;rhet\u0151s&eacute;gek:<\/u><\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Telefonsz&aacute;m:<\/u>&nbsp;<\/strong>+36 25&nbsp;508 230<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g - C&iacute;m:<\/u>&nbsp;<\/strong>7000 S&aacute;rbog&aacute;rd, Ady Endre &uacute;t 147.<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Bankk&aacute;rtya-elfogad&aacute;s:<\/u><\/strong>&nbsp; Visa, Mastercard<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Parkol&aacute;s:<\/u><\/strong> k&ouml;zpontban ingyenes parkol&oacute;<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Egy&eacute;b utalv&aacute;nyok, k&aacute;rty&aacute;k elfogad&aacute;sa:<\/u><\/strong> eg&eacute;szs&eacute;gk&aacute;rty&aacute;k<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Bemutatkoz&aacute;s:<\/u><\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\tTisztelettel k&ouml;sz&ouml;nti &Ouml;nt a S&aacute;rbog&aacute;rdi R&eacute;zk&iacute;gy&oacute; Patika!<\/p>\r\n<p>\r\n\tA gy&oacute;gyszert&aacute;r a v&aacute;ros sz&iacute;v&eacute;ben folyamatos kedvezm&eacute;nyekkel, akci&oacute;kkal, kedvez\u0151 &aacute;rakkal, gyors &eacute;s kedves kiszolg&aacute;l&aacute;ssal v&aacute;rja minden kedves v&aacute;s&aacute;rl&oacute;j&aacute;t.&nbsp; Gy&oacute;gyszert&aacute;runkban nem csak gy&oacute;gyszerekkel, hanem egy&eacute;b term&eacute;kekkel&nbsp; - homeop&aacute;ti&aacute;s k&eacute;sz&iacute;tm&eacute;nyekkel, baba&aacute;pol&aacute;si &ndash; fog-&eacute;s sz&aacute;j&aacute;pol&aacute;si term&eacute;kekkel, egy&eacute;b gy&oacute;gyszernek nem min\u0151s&uuml;l\u0151 term&eacute;kekkel&nbsp; (pl. kozmetikai k&eacute;sz&iacute;tm&eacute;nyekkel) -&nbsp; is v&aacute;rjuk a hozz&aacute;nk bet&eacute;r\u0151ket.<\/p>\r\n<p>\r\n\tA magisztr&aacute;lis k&eacute;sz&iacute;tm&eacute;nyeket a lehet\u0151 legr&ouml;videbb id\u0151n bel&uuml;l k&eacute;sz&iacute;tj&uuml;k el, &eacute;s ha az &Ouml;n &aacute;ltal k&eacute;rt, vagy orvos &aacute;ltal fel&iacute;rt gy&oacute;gyszer nincs a rakt&aacute;runkban, azt a lehet\u0151 leghamarabb megpr&oacute;b&aacute;ljuk beszerezni.&nbsp; Lehet\u0151s&eacute;g van patik&aacute;nkban a v&eacute;rnyom&aacute;s, pulzus, tests&uacute;ly, testzs&iacute;r, testmagass&aacute;g m&eacute;r&eacute;s&eacute;re is.<\/p>\r\n<p>\r\n\tA gy&oacute;gyszert&aacute;runk mott&oacute;ja a &bdquo;Biztos, hogy tal&aacute;lunk megold&aacute;st&rdquo;, mert az el&eacute;gedett v&aacute;s&aacute;rl&oacute; &eacute;s a gy&oacute;gyult beteg a legjobb referencia sz&aacute;munkra.<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n","kep":"hu_r\u00e9zk\u00edgy\u00f3.JPG","link":"patikak\/rezkigyo-patika-sarbogard-p195","target":"_self","helyseg":"S\u00e1rbog\u00e1rd","irsz":"7000","cim":"Ady Endre \u00fat 147.","marker_position":{"latitude":46.883855473034,"longitude":18.621023529339},"tavolsag":4058.0671616276},{"id":"205","csoport_id":"205","nev":"Plat\u00e1n Gy\u00f3gyszert\u00e1r, Par\u00e1d","leiras":"","link":"patikak\/platan-gyogyszertar-parad-p205","target":"_self","helyseg":"Par\u00e1d","irsz":"3240","cim":"Kossuth \u00fat 128\/A","marker_position":{"latitude":47.922910260492,"longitude":20.02896130085},"tavolsag":4054.8178149082},{"id":"179","csoport_id":"179","nev":"N\u00e1dor G\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<p>\r\n\t&nbsp;N&aacute;dor Gy&oacute;gyszert&aacute;r &ndash; Kulcs Patika<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Nyitvatart&aacute;s:<\/u><\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\tH&eacute;tf\u0151, kedd &eacute;s cs&uuml;t&ouml;rt&ouml;k: 8-16h 30ig<\/p>\r\n<p>\r\n\tSzerda: 10:15-16:30ig&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\tP&eacute;ntek: 8-14h<\/p>\r\n<p>\r\n\tSzombat: 8-10h<\/p>\r\n<p>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Kapcsolat - El&eacute;rhet\u0151s&eacute;gek:<\/u><\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Telefonsz&aacute;m:<\/u><\/strong>06 (25) 244 013<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>C&iacute;m:<\/u><\/strong>&nbsp;2422 Mez\u0151falva, Semmelweis u.5.<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Bankk&aacute;rtya-elfogad&aacute;s:<\/u><\/strong>&nbsp; Visa, Mastercard<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Parkol&aacute;s:<\/u><\/strong> ingyenes az utc&aacute;ban<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Egy&eacute;b utalv&aacute;nyok, k&aacute;rty&aacute;k elfogad&aacute;sa:<\/u><\/strong> eg&eacute;szs&eacute;gk&aacute;rty&aacute;k<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Bemutatkoz&aacute;s:<\/u><\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong>K&ouml;zel 100 &eacute;ve van gy&oacute;gyszert&aacute;r a telep&uuml;l&eacute;sen. A mai N&aacute;dor gy&oacute;gyszert&aacute;r a falu k&ouml;zep&eacute;n az eg&eacute;szs&eacute;gh&aacute;zban m\u0171k&ouml;dik 1982 &oacute;ta. 40 &eacute;ve m\u0171k&ouml;dtetem vezet\u0151 szakgy&oacute;gyszer&eacute;szk&eacute;nt &ouml;t szakasszisztenssel a hozz&aacute;nk tartoz&oacute; Nagyl&oacute;ki Fi&oacute;kpatik&aacute;val egy&uuml;tt.Ter&uuml;leti &aacute;llatgy&oacute;gy&aacute;szati gy&oacute;gyszerell&aacute;t&aacute;s is a profilunkba tartozik.&nbsp; Az id\u0151sek otthona &eacute;s a p&aacute;ly&aacute;zatokon elnyert k&uuml;l&ouml;nb&ouml;z\u0151 ter&uuml;letek gy&oacute;gyterm&eacute;k &eacute;s ig&eacute;ny szerinti magisztr&aacute;lis k&eacute;sz&iacute;tm&eacute;nyekkel val&oacute; ell&aacute;t&aacute;sa. Folyamatos asszisztens gyakorl&oacute; helyk&eacute;nt is m\u0171k&ouml;d&uuml;nk. A falunk &eacute;s a k&ouml;rny&eacute;kbeli emberek szeretet&eacute;t &eacute;lvezz&uuml;k a szimpatikus &eacute;s empatikus j&oacute;l k&eacute;pzett szakasszisztenseknek k&ouml;sz&ouml;nhet\u0151en!<\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong>Jelmondatunk: K&eacute;rdezni szabad! Ami nincs az m&aacute;r &uacute;tban van! Mindent megoldunk!<\/strong><\/p>\r\n","kep":"hu_N\u00e1dor -Mez\u0151falva.jpg","link":"patikak\/nador-gogyszertar-p179","target":"_self","helyseg":"Mez\u0151falva","irsz":"2422","cim":"Semmelweis I utca 5","marker_position":{"latitude":46.931941631832,"longitude":18.780484171164},"marker_content":"<p>\r\n\tN&aacute;dor Gy&oacute;gyszert&aacute;r&nbsp;&ndash; Kulcs Patika<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Nyitvatart&aacute;s:<\/u><\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l cs&uuml;t&ouml;rt&ouml;kig: 8-16h 30ig<\/p>\r\n<p>\r\n\tP&eacute;ntek: 8-14h<\/p>\r\n<p>\r\n\tSzombat: 8-10h<\/p>\r\n<p>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/p>\r\n","tavolsag":4052.2244921588},{"id":"209","csoport_id":"209","nev":"Gy\u00f6ngy\u00f6si K\u00edgy\u00f3 Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"","link":"patikak\/gyongyosi-kigyo-gyogyszertar-p209","target":"_self","helyseg":"Gy\u00f6ngy\u00f6s","irsz":"3200","cim":"F\u0151 t\u00e9r 15.","marker_position":{"latitude":47.784038340494,"longitude":19.924344420433},"tavolsag":4050.0914075514},{"id":"20","csoport_id":"20","nev":"Bor\u00f3ka Patika","leiras":"<div>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;s<\/strong>:<\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l p&eacute;ntekig: 8:00-18:00<\/div>\r\n<div>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<\/div>\r\n<div>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Telefonsz&aacute;m<\/strong>: +36&nbsp;(73) 510 027<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g<\/strong>: 7900&nbsp;Szigetv&aacute;r, Szent Istv&aacute;n ltp. 5.<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t&Uuml;gyelet: a szigetv&aacute;ri 5 gy&oacute;gyszert&aacute;r heti v&aacute;lt&aacute;sban l&aacute;tja el a v&aacute;ros &uuml;gyelet&eacute;t. Az &uuml;gyeleti id\u0151 minden nap este 22:00-ig tart z&aacute;r&aacute;s ut&aacute;n. 22:00-t\u0151l reggel 8:00-ig k&eacute;szenl&eacute;ti &uuml;gyeletet l&aacute;tunk el s\u0171rg\u0151s gy&oacute;gyszerig&eacute;ny eset&eacute;re. Az &uuml;gyeletes telefon sz&aacute;ma: 30\/2100-535<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<div>\r\n\t\t<strong>Szolg&aacute;ltat&aacute;sok<\/strong>:<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t&Uuml;dv&ouml;z&ouml;lj&uuml;k a Bor&oacute;ka Patika dolgoz&oacute;i nev&eacute;ben!<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t&nbsp;<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\tA gy&oacute;gyszert&aacute;rat csal&aacute;di v&aacute;llalkoz&aacute;sban &uuml;zemeltetj&uuml;k &eacute;desany&aacute;mmal. Mindketten gy&oacute;gyszer&eacute;szek vagyunk. Gy&oacute;gyszer&eacute;szi esk&uuml;lnkh&ouml;z h\u0171en ragaszkodva igyeksz&uuml;nk kiszolg&aacute;lni minden gy&oacute;gyulni v&aacute;gy&oacute; kedves p&aacute;cienst vagy v&aacute;s&aacute;rl&oacute;t.&nbsp;<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\tGy&oacute;gyszert&aacute;runk kedvez\u0151 &aacute;rakat &eacute;s gyors kiszolg&aacute;l&aacute;st ny&uacute;jt mindenki sz&aacute;m&aacute;ra.&nbsp;<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\tT&ouml;bb nagykeresked\u0151vel &aacute;llunk kapcsolatban, &iacute;gy nagy es&eacute;llyel megtal&aacute;lhat&oacute; n&aacute;lunk mindenf&eacute;le k&eacute;sz&iacute;tm&eacute;ny.&nbsp;<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t&nbsp;<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\tGy&oacute;gy&aacute;szati seg&eacute;deszk&ouml;z&ouml;k teljes palett&aacute;j&aacute;b&oacute;l v&aacute;laszthat, melyekb\u0151l k&eacute;szleten is tartunk vagy m&aacute;r m&aacute;snapra be tudunk szerezni.<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t&nbsp;<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\tEzekr\u0151l a term&eacute;kekr\u0151l a <a href=\"http:\/\/www.gyogybolt.hu\" target=\"_blank\">http:\/\/www.gyogybolt.hu<\/a> vagy a <a href=\"http:\/\/salusgyogypont.hu\/\" target=\"_blank\">http:\/\/salusgyogypont.hu\/<\/a> oldalakon t&aacute;j&eacute;koz&oacute;dhat, melyeket n&aacute;lunk vagy olcs&oacute;bban, de maximum az oldalon felt&uuml;ntetett &aacute;ron megv&aacute;s&aacute;rolhat. Szint&eacute;n forgalmazunk m&eacute;g Scholl cip\u0151ket, de ezeket csak rendel&eacute;sre tudjuk meghozatni.<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t&nbsp;<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\tEgyedi aj&aacute;nlataink k&ouml;z&eacute; tartoznak a m\u0171anyag k&ouml;nny&iacute;tett gipszek.<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t&nbsp;<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\tEg&eacute;szs&eacute;gp&eacute;nzt&aacute;r k&aacute;rtya elfogad&oacute; hely vagyunk. 16 eg&eacute;szs&eacute;gp&eacute;nzt&aacute;rral &aacute;llunk szerz\u0151d&eacute;sben:&nbsp;<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\tAranykor, AXA, Dimenzi&oacute;, Generali, Honv&eacute;d, Medicina, MKB, Navosz, OTP, Patika, Post&aacute;s, ProVita, Tempo, &Uacute;j Pill&eacute;r, Vasutas, Wellness<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t&nbsp;<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t&Aacute;lland&oacute; v&aacute;s&aacute;rl&oacute;ink sz&aacute;m&aacute;ra h\u0171s&eacute;gk&aacute;rty&aacute;t biztos&iacute;tunk melyre egy&eacute;b term&eacute;k, v&eacute;ny n&eacute;lk&uuml;li gy&oacute;gyszer vagy v&eacute;nyk&ouml;teles nem TB t&aacute;mogatott k&eacute;sz&iacute;tm&eacute;ny v&aacute;s&aacute;rl&aacute;sa eset&eacute;n 5%-os azonnali &aacute;rkedvezm&eacute;nyt ny&uacute;jtunk. (A nem TB t&aacute;mogatott gy&oacute;gyszerek a recepten fel&iacute;rva &uacute;gy szerepelnek, hogy nincs r&aacute;nyomtatva TAJ azonos&iacute;t&oacute; sz&aacute;m &eacute;s BNO k&oacute;d) Ez nagy el\u0151ny lehet p&eacute;ld&aacute;ul fogamz&aacute;sg&aacute;tl&oacute; tablett&aacute;t szed\u0151 h&ouml;lgyek r&eacute;sz&eacute;re.<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\tV&aacute;s&aacute;rl&oacute;ink &eacute;s kismam&aacute;ink sz&aacute;m&aacute;ra ingyenes &uacute;js&aacute;gokat biztos&iacute;tunk: Baba magazin, Patika T&uuml;k&ouml;r, Patika Magazin, Gy&oacute;gyh&iacute;r Magazin.&nbsp;<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t&nbsp;<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\tGy&oacute;gyszert&aacute;rvezet\u0151k: Heged&uuml;sn&eacute; dr. Kov&aacute;cs &Eacute;va Johanna &eacute;s Dr. Heged&uuml;s Attila<\/div>\r\n<\/div>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n","kep":"hu_Bor\u00f3ka Szigetv\u00e1r.JPG","link":"patikak\/boroka-patika-p20","target":"_self","helyseg":"Szigetv\u00e1r","irsz":"7900","cim":"Szent Istv\u00e1n Lak\u00f3telep 5.","marker_position":{"latitude":46.05339911054,"longitude":17.788975682556},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-18:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":4049.7019378911},{"id":"69","csoport_id":"69","nev":"Levendula Patika","leiras":"<div>\r\n\tGy&oacute;gyszert&aacute;runk S&uuml;lys&aacute;p ter&uuml;let&eacute;n Levendula Gy&oacute;gyszert&aacute;r n&eacute;ven csal&aacute;di v&aacute;llalkoz&aacute;s keret&eacute;ben betegcentrikusan a helyi k&ouml;z&ouml;ss&eacute;g ig&eacute;nyei szerint m\u0171k&ouml;dtetj&uuml;k.<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\tBank&aacute;rty&aacute;s &eacute;s eg&eacute;szs&eacute;gp&eacute;nzt&aacute;ri fizet&eacute;si lehet\u0151s&eacute;g biztos&iacute;tott.<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-18:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<div>\r\n\t\tTel.:06-29\/436-005<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t&nbsp; &nbsp; &nbsp; 06-70\/320-2240<\/div>\r\n<\/div>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n","kep":"hu__607921_1000177020_Levendula _201904250835_BA__26000026208.jpg","link":"patikak\/levendula-patika-p69","target":"_self","helyseg":"S\u00fclys\u00e1p","irsz":"2241","cim":"Vas\u00fat utca 26.","marker_position":{"latitude":47.452447666338,"longitude":19.524409991402},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-18:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":4047.6196109167},{"id":"208","csoport_id":"208","nev":"Z\u00f6ldkereszt  Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<p>\r\n\t<u>Bemutatkoz&aacute;s:<\/u><\/p>\r\n<p>\r\n\tGy&oacute;gyszert&aacute;runk 1994-ben nyitott csal&aacute;di v&aacute;llalkoz&aacute;sk&eacute;nt. C&eacute;lunk, hogy hozz&aacute;&eacute;rt\u0151, gondoskod&oacute;, csal&aacute;di patik&aacute;t tartsunk fenn.<\/p>\r\n<p>\r\n\tNemcsak gy&oacute;gyszerekkel, hanem egy&eacute;b term&eacute;kekkel is v&aacute;runk mindenkit. Forgalmazunk vitaminokat, baba&aacute;pol&aacute;si, fog- &eacute;s sz&aacute;j&aacute;pol&aacute;si cikkeket, gy&oacute;gyte&aacute;kat, kozmetikumokat (La Roche- Posay, Bioderma, Uriage term&eacute;kcsal&aacute;d) &eacute;s egy&eacute;b gy&oacute;gyhat&aacute;s&uacute; k&eacute;sz&iacute;tm&eacute;nyeket.<\/p>\r\n<p>\r\n\tIgyeksz&uuml;nk az egyedi recept&uacute;ra alapj&aacute;n &ouml;ssze&aacute;ll&iacute;tott gy&oacute;gyszereit (ken\u0151cs, k&uacute;p, kanalas...) a lehet\u0151 legr&ouml;videbb id\u0151 alatt elk&eacute;sz&iacute;teni. Az orvosok &aacute;ltal gyakran fel&iacute;rt k&eacute;sz&iacute;tm&eacute;nyeket folyamatosan k&eacute;szleten tartjuk, &iacute;gy nem kell a betegeknek visszaj&ouml;nni. Ha egy keresett gy&oacute;gyszer nincs a patik&aacute;ban, azt ak&aacute;r m&aacute;snapra be tudjuk szerezni.<\/p>\r\n<p>\r\n\tGy&oacute;gyszert&aacute;runkban bankk&aacute;rtyaleolvas&oacute; m\u0171k&ouml;dik, &iacute;gy lehet\u0151s&eacute;g van bankk&aacute;rty&aacute;k &eacute;s eg&eacute;szs&eacute;gp&eacute;nzt&aacute;ri k&aacute;rty&aacute;k elfogad&aacute;s&aacute;ra. N&aacute;lunk haszn&aacute;lhatja MKB,<strong> OTP, <\/strong>Patika, Pr&eacute;mium, &Uacute;j Pill&eacute;r vagy Vasutas Eg&eacute;szs&eacute;gp&eacute;nzt&aacute;r k&aacute;rty&aacute;j&aacute;t.<\/p>\r\n<p>\r\n\tIngyenes &uacute;js&aacute;gainkkal (Patika Magazin, Patika T&uuml;k&ouml;r, Babapatika, stb.) is szeretn&eacute;nk m&eacute;g t&ouml;bb inform&aacute;ci&oacute;hoz juttatni v&aacute;s&aacute;rl&oacute;inkat.<\/p>\r\n<p>\r\n\tFiatalos lend&uuml;lettel, kedves, seg&iacute;t\u0151k&eacute;sz koll&eacute;g&aacute;inkkal mindent megtesz&uuml;nk az&eacute;rt, hogy a hozz&aacute;nk bet&eacute;r\u0151k a lehet\u0151 legmagasabb szint\u0171 ell&aacute;t&aacute;sban r&eacute;szes&uuml;ljenek.<\/p>\r\n<p>\r\n\t&Uuml;gyeleti rend napi v&aacute;lt&aacute;sban Duna&uacute;jv&aacute;ros gy&oacute;gyszert&aacute;rai k&ouml;z&ouml;tt.<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t<u>Nyitva tart&aacute;s:<\/u><\/p>\r\n<p>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l p&eacute;ntekig: <strong>&nbsp;07:30-19:00<\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\tSzombat: &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; z&aacute;rva<\/p>\r\n<p>\r\n\tVas&aacute;rnap: &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; z&aacute;rva&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t<u>Kapcsolat - El&eacute;rhet\u0151s&eacute;gek:<\/u><\/p>\r\n<p>\r\n\t<u>Telefonsz&aacute;m:<\/u>&nbsp;+36 25&nbsp;413 803<\/p>\r\n<p>\r\n\t<u>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g - C&iacute;m:<\/u>&nbsp;2400 Duna&uacute;jv&aacute;ros, T&aacute;ncsics Mih&aacute;ly u. 6\/B.<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t<u>Bankk&aacute;rtya-elfogad&aacute;s:<\/u>&nbsp; Visa, Mastercard,<strong> <\/strong>Maestro<\/p>\r\n<p>\r\n\t<u>Parkol&aacute;s:<\/u>&nbsp;ingyenes parkol&oacute;<\/p>\r\n<p>\r\n\t<u>Egy&eacute;b utalv&aacute;nyok, k&aacute;rty&aacute;k elfogad&aacute;sa:<\/u>&nbsp;MKB, OTP, Patika, Pr&eacute;mium, &Uacute;j Pill&eacute;r, Vasutas<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n","kep":"hu_z\u00f6ldkereszt.JPG","link":"patikak\/zoldkereszt-gyogyszertar-p208","target":"_self","helyseg":"Duna\u00fajv\u00e1ros","irsz":"2400","cim":"T\u00e1ncsics Mih\u00e1ly u.6\/B.","marker_position":{"latitude":46.963655901038,"longitude":18.933482766151},"tavolsag":4045.6385848049},{"id":"206","csoport_id":"206","nev":"Piaci Gy\u00f3gyszert\u00e1r, Duna\u00fajv\u00e1ros","leiras":"<p>\r\n\t<strong><u>Patika neve:<\/u><\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;Piaci Gy&oacute;gyszert&aacute;r &ndash; Kulcs Patik&aacute;k<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Nyitvatart&aacute;s:<\/u><\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\tH&eacute;tf\u0151: 08.00-16.00<\/p>\r\n<p>\r\n\tKeddt\u0151l-p&eacute;ntekig: 07.30-17.00<\/p>\r\n<p>\r\n\tSzombat: 07.30-12.00<\/p>\r\n<p>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/p>\r\n<p>\r\n\t&Uuml;gyeleti rend napi v&aacute;lt&aacute;sban Duna&uacute;jv&aacute;ros gy&oacute;gyszert&aacute;rai k&ouml;z&ouml;tt.<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Kapcsolat - El&eacute;rhet\u0151s&eacute;gek:<\/u><\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>E-mail c&iacute;m:<\/u> agora56@invitel.hu &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Telefonsz&aacute;m:<\/u><\/strong> +36 25&nbsp;504 160<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g - C&iacute;m:<\/u><\/strong> 2400 Duna&uacute;jv&aacute;ros,Sz&oacute;r&aacute;d m&aacute;rton &uacute;t 6\/A<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Bankk&aacute;rtya-elfogad&aacute;s:<\/u><\/strong>&nbsp; Visa, Mastercard, Maestro<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Parkol&aacute;s:<\/u><\/strong> ingyenes parkol&oacute;<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Egy&eacute;b utalv&aacute;nyok, k&aacute;rty&aacute;k elfogad&aacute;sa:<\/u><\/strong> MKB, OTP, Patika, Pr&eacute;mium, &Uacute;j pill&eacute;r, Vasutas<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Bemutatkoz&aacute;s:<\/u><\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong>Gy&oacute;gyszert&aacute;runk 1992-ben v&aacute;rosunkban els\u0151k&eacute;nt, a megy&eacute;ben m&aacute;sodik mag&aacute;ngy&oacute;gyszert&aacute;rk&eacute;nt l&eacute;tes&uuml;lt.&nbsp;<\/strong><strong>A duna&uacute;jv&aacute;rosi piaccal szemben helyezkedik el.<\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong>Csal&aacute;di v&aacute;llalkoz&aacute;sk&eacute;nt alap&iacute;tottuk &eacute;s az&oacute;ta is f&uuml;ggetlen&uuml;l, a szakmai &eacute;s emberi szempontokat kiemelten figyelembe v&eacute;ve m\u0171k&ouml;dtetj&uuml;k.<\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong>Elhelyezked&eacute;s&uuml;nknek k&ouml;sz&ouml;nhet\u0151en sz&eacute;lesk&ouml;r\u0171 v&aacute;laszt&eacute;kot tudunk biztos&iacute;tani. A gy&oacute;gyszereken k&iacute;v&uuml;l term&eacute;szetesen kaphat&oacute;ak a gy&oacute;gyszert&aacute;ri forgalmaz&aacute;sra enged&eacute;lyezett term&eacute;kek is.<\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong>Hempassion &eacute;s USA Medical CBD olajok teljes sk&aacute;l&aacute;j&aacute;t tartjuk.<\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong>Nemesn&eacute; dr. Feh&eacute;ri Anna gy&oacute;gyszert&aacute;rvezet\u0151 &eacute;s seg&iacute;t\u0151k&eacute;sz koll&eacute;g&aacute;i &aacute;llnak rendelkez&eacute;s&uuml;kre.<\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n","kep":"hu_Piaci gy\u00f3gyszert\u00e1r.JPG","link":"patikak\/piaci-gyogyszertar-dunaujvaros-p206","target":"_self","helyseg":"Duna\u00fajv\u00e1ros","irsz":"2400","cim":"Sz\u00f3r\u00e1d M\u00e1rton \u00fat 6.","marker_position":{"latitude":46.959830006494,"longitude":18.935751914978},"tavolsag":4045.2318746277},{"id":"207","csoport_id":"207","nev":"Vasm\u0171 \u00dati \u0150spatika","leiras":"<p>\r\n\t<strong><u>Patika neve:<\/u><\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\tVasm\u0171 &Uacute;ti \u0150spatika &nbsp;Duna&uacute;jv&aacute;ros &ndash; Kulcs Patik&aacute;k<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Nyitvatart&aacute;s:<\/u><\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l p&eacute;ntekig: 07.30-18.30.&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\tSzombat:&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; 08.00-12.00.&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\tVas&aacute;rnap:&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;z&aacute;rva&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Kapcsolat - El&eacute;rhet\u0151s&eacute;gek:<\/u><\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Telefonsz&aacute;m:&nbsp;<\/u><\/strong>+36 25&nbsp;410 100&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g - C&iacute;m:<\/u><\/strong> 2400 Duna&uacute;jv&aacute;ros, Vasm\u0171 &uacute;t 33\/A&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Bankk&aacute;rtya-elfogad&aacute;s:<\/u><\/strong>&nbsp; Visa, Mastercard<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Parkol&aacute;s:<\/u><\/strong> ingyenes<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Egy&eacute;b utalv&aacute;nyok, k&aacute;rty&aacute;k elfogad&aacute;sa:<\/u><\/strong> eg&eacute;szs&eacute;gk&aacute;rty&aacute;k<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Bemutatkoz&aacute;s: <\/u><\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Patik&aacute;nk a k&oacute;rh&aacute;zzal szemben kb. 250 m&eacute;terre a v&aacute;ros k&ouml;zpontj&aacute;ban helyezkedik el.<\/u><\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Folyamatos akci&oacute;kkal, seg&iacute;t\u0151k&eacute;sz, j&oacute;l k&eacute;pzett eg&eacute;szs&eacute;g&uuml;gyi szakemberekkel v&aacute;rjuk kedves v&aacute;s&aacute;rl&oacute;inkat.<\/u><\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Kozmetikumok sz&eacute;les v&aacute;laszt&eacute;ka megtal&aacute;lhat&oacute; a k&iacute;n&aacute;latunkban: Apivita, Uriage, La Roche- Posay, Vichy, Bioderma <\/u><\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Szolg&aacute;ltat&aacute;saink: V&eacute;rcukor &eacute;s koleszterin m&eacute;r&eacute;s.<\/u><\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Forduljon hozz&aacute;nk bizalommal!<\/u><\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n","kep":"hu_Vasm\u0171 \u00dati \u0150spatika.JPG","link":"patikak\/vasmu-uti-ospatika-p207","target":"_self","helyseg":"Duna\u00fajv\u00e1ros","irsz":"2400","cim":"Vasm\u0171 \u00fat 33\/A","marker_position":{"latitude":46.962572230452,"longitude":18.941416740417},"tavolsag":4045.1018415116},{"id":"107","csoport_id":"107","nev":"Szent J\u00e1nos Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<div>\r\n\tGy&oacute;gyszert&aacute;runk, Dabason Szent J&aacute;nos Gy&oacute;gyszert&aacute;r n&eacute;ven nyitott meg 2009.03.16-&aacute;n (GPS koordin&aacute;t&aacute;k: N:47.21330, E:19.27820) a r&eacute;gi Korona Patika hely&eacute;n. Gy&oacute;gyszert&aacute;runkat csal&aacute;di v&aacute;llalkoz&aacute;s keret&eacute;ben kiz&aacute;r&oacute;lag gy&oacute;gyszer&eacute;szi tulajdonban, betegcentrikusan a helyi k&ouml;z&ouml;ss&eacute;g ig&eacute;nyei szerint m\u0171k&ouml;dtetj&uuml;k, ami garant&aacute;lja a betegeink megfelel\u0151 ell&aacute;t&aacute;s&aacute;t. &nbsp;Forgalmazunk gy&oacute;gyszereket, gy&oacute;gy&aacute;szati seg&eacute;deszk&ouml;z&ouml;ket, &aacute;llatgy&oacute;gy&aacute;szattal kapcsolatos term&eacute;keket, homeop&aacute;ti&aacute;s szereket, gy&oacute;gyte&aacute;kat, t&aacute;pszereket, k&ouml;tszereket, &eacute;trend kieg&eacute;sz&iacute;t\u0151ket, bio-term&eacute;keket.<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\tBank&aacute;rty&aacute;s &eacute;s eg&eacute;szs&eacute;gp&eacute;nzt&aacute;ri fizet&eacute;si lehet\u0151s&eacute;g biztos&iacute;tott.<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<span style=\"font-family:verdana,geneva,sans-serif;\"><span style=\"color: rgb(78, 86, 101); font-size: 14px; line-height: 18px;\">Az &uuml;gyeleti szolg&aacute;lat heti v&aacute;lt&aacute;sban m\u0171k&ouml;dik Dabas v&aacute;ros gy&oacute;gyszert&aacute;rai k&ouml;z&ouml;tt.<\/span><br style=\"color: rgb(78, 86, 101); font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18px;\" \/>\r\n\t<span style=\"color: rgb(20, 24, 35); font-size: 14px; line-height: 19.32px;\">H&eacute;tf\u0151t\u0151l - vas&aacute;rnapig 08.00 - 22.00-ig &aacute;llunk rendelkez&eacute;sre. (nyitva tart&aacute;si id\u0151 ut&aacute;n csengetni sz&uuml;ks&eacute;ges a bej&aacute;rati ajt&oacute;n&aacute;l)<\/span><\/span><\/div>\r\n<div>\r\n\t<span style=\"font-family:verdana,geneva,sans-serif;\"><span style=\"color: rgb(78, 86, 101); font-size: 14px; line-height: 18px;\">&Uuml;gyeleti rendet megtekintheti a k&ouml;vetkez\u0151 weboldalon:<\/span><a href=\"http:\/\/www.szentjanosdabas.novodata.hu\/\" rel=\"nofollow nofollow\" style=\"color: rgb(59, 89, 152); cursor: pointer; text-decoration: none; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18px;\" target=\"_blank\">http:\/\/www.szentjanosdabas.novodata.hu\/<\/a><\/span><\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong><u>Nyitva tart&aacute;s:<\/u><\/strong><\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-17:00<br \/>\r\n\tSzombat (&uuml;gyeletes h&eacute;ten): 8:00-12:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Telefon:<\/strong> 06-29\/364-324<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>E-mail:<\/strong> szentjanospatika@freemail.hu<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Web:&nbsp;<\/strong>www.szentjanosdabas.novodata.hu<\/div>\r\n","kep":"hu_Szent J\u00e1nos Dabas.jpg","link":"patikak\/szent-janos-gyogyszertar-p107","target":"_self","helyseg":"Dabas-S\u00e1ri","irsz":"2371","cim":"Szent J\u00e1nos \u00fat 154.","marker_position":{"latitude":47.213278712211,"longitude":19.278215589302},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-17:00<br \/>\r\n\tSzombat (&uuml;gyeletes h&eacute;ten): 8:00-12:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":4043.9672739582},{"id":"33","csoport_id":"33","nev":"Feh\u00e9r Kereszt Patika, Szentl\u0151rinc \u2013 Kulcs Patika","leiras":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-17:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-11:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong>Kapcsolat - El&eacute;rhet\u0151s&eacute;gek:<\/strong><\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong>Telefonsz&aacute;m: <\/strong>+36 73 570 040&nbsp;&nbsp;<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong>C&iacute;m: <\/strong>7940 Szentl\u0151rinc, Kossuth Lajos utca 1.<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t&nbsp;<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong><u>Bankk&aacute;rtya-elfogad&aacute;s:<\/u><\/strong>&nbsp;&nbsp; Visa, Mastercard<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong><u>Parkol&aacute;s:<\/u><\/strong> ingyenes<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t1995-ben privatiz&aacute;ltuk a Gy&oacute;gyszert&aacute;ri K&ouml;zponthoz tartoz&oacute; patik&aacute;t.<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\tT&ouml;bb mint h&uacute;sz &eacute;v alatt sok &aacute;talakul&aacute;son ment&uuml;nk kereszt&uuml;l. T&ouml;bb &uuml;zleti kapcsolatot &aacute;poltunk, de az ut&oacute;bbi &eacute;vek f\u0151 felfedezettje a Kulcspatik&aacute;k Zrt. lett.<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\tNagyon j&oacute; &eacute;vszakokhoz is igazod&oacute; akci&oacute;kkal seg&iacute;tj&uuml;k a betegek gy&oacute;gyul&aacute;s&aacute;t, &oacute;vjuk eg&eacute;szs&eacute;g&uuml;ket.<\/p>\r\n<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n","kep":"hu_Feh\u00e9r Kereszt Patika, Szentl\u0151rinc \u2013 Kulcs Patika.JPG","link":"patikak\/feher-kereszt-patika-szentlorinc-kulcs-patika-p33","target":"_self","helyseg":"Szentl\u0151rinc","irsz":"7940","cim":"Kossuth Lajos utca 1.","marker_position":{"latitude":46.042224593061,"longitude":17.985543161631},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-17:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-11:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":4036.9867833424},{"id":"109","csoport_id":"109","nev":"Szent Margit Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<div>\r\n\t<div>\r\n\t\t<em><strong>Szent Margit Gy&oacute;gyszert&aacute;r, ahol eg&eacute;szs&eacute;gre tal&aacute;l!<\/strong><\/em><\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t&nbsp;<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\tTelefon: 06\/57\/531-010<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\tFax: 06\/57\/531-011<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t&nbsp;<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\tNyitva tart&aacute;s:<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t&nbsp;<\/div>\r\n<\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 7:30-18:30<br \/>\r\n\tSzombat: 7:30-12:30<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\tX. Jubileumi Orsz&aacute;gos Patika Nap:<\/div>\r\n<div>\r\n\t<div class=\"media_embed\">\r\n\t\t<div class=\"media_embed\">\r\n\t\t\thttp:\/\/www.youtube.com\/watch?v=KfPHpFX08cE<\/div>\r\n\t<\/div>\r\n<\/div>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n","kep":"hu_IMG_20190313_105135.jpg","link":"patikak\/szent-margit-gyogyszertar-p109","target":"_self","helyseg":"J\u00e1sz\u00e1roksz\u00e1ll\u00e1s","irsz":"5123","cim":"R\u00e1k\u00f3czi Ferenc utca 9.","marker_position":{"latitude":47.642467,"longitude":19.98151},"marker_content":"<div>\r\n\tSzent Margit Gy&oacute;gyszert&aacute;r<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\tTelefon: 06\/57\/531-010<\/div>\r\n<div>\r\n\tFax: 06\/57\/531-011<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\tNyitva tart&aacute;s:<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<div>\r\n\t\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 7:30-18:30<br \/>\r\n\t\tSzombat: 7:30-12:30<br \/>\r\n\t\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n<\/div>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n","tavolsag":4036.3039457631},{"id":"87","csoport_id":"87","nev":"Plat\u00e1n Patika","leiras":"<div>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;s<\/strong>:<\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l p&eacute;ntekig: 7:30-17:30<\/div>\r\n<div>\r\n\tSzombat, vas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Telefonsz&aacute;m<\/strong>:&nbsp;+36 (36) 784 172<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g<\/strong>:&nbsp;3300 Eger, Vallon u. 4.<\/div>\r\n","kep":"hu_Plat\u00e1n Patika.jpg","link":"patikak\/platan-patika-p87","target":"_self","helyseg":"Eger","irsz":"3300","cim":"Vallon utca 4.","marker_position":{"latitude":47.919311355972,"longitude":20.37231035582},"marker_content":"<div>\r\n\t<strong>H&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig<\/strong>: 7:30-17:30<br \/>\r\n\t<strong>Szombat, vas&aacute;rnap<\/strong>: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":4035.8464079108},{"id":"154","csoport_id":"154","nev":"Di\u00f3fa Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<div>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;s<\/strong>:&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l p&eacute;ntekig: 8:00-17:00<\/div>\r\n<div>\r\n\tSzerda: 8:00-12:00<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Telefonsz&aacute;m<\/strong>: +36&nbsp;(29) 490 003<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g<\/strong>: 2723 Ny&aacute;regyh&aacute;za, Di&oacute;fasor &uacute;t 11.<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Szolg&aacute;ltat&aacute;sok<\/strong>:<\/div>\r\n<div>\r\n\t<div>\r\n\t\tGy&oacute;gyszert&aacute;runkat 1996 &oacute;ta csal&aacute;di v&aacute;llalkoz&aacute;s keret&eacute;ben betegcentrikusan a helyi k&ouml;z&ouml;ss&eacute;g ig&eacute;nyei szerint m\u0171k&ouml;dtetj&uuml;k, kiz&aacute;r&oacute;lag gy&oacute;gyszer&eacute;szi tulajdonban ami garant&aacute;lja a betegeink megfelel\u0151 ell&aacute;t&aacute;s&aacute;t.<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t&nbsp;<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t2015 december&eacute;t\u0151l a KULCSPATIKA h&aacute;l&oacute;zat kedvezm&eacute;nyei n&aacute;lunk is el&eacute;rhet\u0151k.<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\tA Kulcs Patik&aacute;k tagjai olyan f&uuml;ggetlen magyar gy&oacute;gyszer&eacute;sz tulajdon&uacute; patik&aacute;k, akik a kor kih&iacute;v&aacute;sait felv&aacute;llalva folyamatosan meg&uacute;julva k&iacute;v&aacute;nj&aacute;k szolg&aacute;lni az eg&eacute;szs&eacute;g&uuml;gyet &eacute;s a betegek &eacute;rdekeit.&nbsp;<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\tForgalmazunk gy&oacute;gyszereket, gy&oacute;gy&aacute;szati seg&eacute;deszk&ouml;z&ouml;ket, gy&oacute;gyszernek nem min\u0151s&uuml;l\u0151 gy&oacute;gyhat&aacute;s&uacute; k&eacute;sz&iacute;tm&eacute;nyeket, homeop&aacute;ti&aacute;s szereket, gy&oacute;gyte&aacute;kat, t&aacute;pszereket, k&ouml;tszereket, &eacute;trend kieg&eacute;sz&iacute;t\u0151ket, bio-term&eacute;keket (Biopont, Dr. Steinberger), vitaminokat, betegs&eacute;gek kimutat&aacute;s&aacute;ra alkalmas teszteket, SCHOLL term&eacute;keket (www.scholl.hu), baba&aacute;pol&aacute;si (Avent, Baby Bruin, NUK, Pampers....) &eacute;s egy&eacute;b kozmetikai term&eacute;keket (BABE, Bioderma, Creme21, Doliva, La Roche-Posay, Vichy....).<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t&nbsp;<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\tFolyamatosan meg&uacute;jul&oacute; akci&oacute;inkat keresse Gy&oacute;gyszert&aacute;runkban.<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t&nbsp;<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t<strong>ANYUK&Aacute;K FIGYELEM!<\/strong><\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\tNadr&aacute;gpelenk&aacute;k kedvez\u0151 &aacute;ron kaphat&oacute;k &eacute;s eg&eacute;szs&eacute;gp&eacute;nzt&aacute;rral is fizethet\u0151k !<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t&nbsp;<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\tBank&aacute;rty&aacute;s &eacute;s eg&eacute;szs&eacute;gp&eacute;nzt&aacute;ri fizet&eacute;si lehet\u0151s&eacute;g biztos&iacute;tott.<\/div>\r\n<\/div>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n","kep":"hu_Di\u00f3fapatika.jpg","link":"patikak\/diofa-gyogyszertar-p154","target":"_self","helyseg":"Ny\u00e1regyh\u00e1za","irsz":"2723","cim":"Di\u00f3fasor \u00fat 11","marker_position":{"latitude":47.259412107478,"longitude":19.502666115761},"tavolsag":4034.6111490325},{"id":"201","csoport_id":"201","nev":"T\u00e9gely Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"","kep":"hu_T\u00e9gely.jpg","link":"patikak\/tegely-gyogyszertar-p201","target":"_self","helyseg":"Eger","irsz":"3300","cim":"De\u00e1k Ferenc utca 57.","marker_position":{"latitude":47.891809965641,"longitude":20.379062075138},"tavolsag":4033.3841421043},{"id":"19","csoport_id":"19","nev":"Bonsu Patika","leiras":"<div>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;s<\/strong>:<\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l p&eacute;ntekig: 8:00-16:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Telefonsz&aacute;m<\/strong>: +36&nbsp;(29) 443 214<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g<\/strong>: 2760&nbsp;Nagyk&aacute;ta, D&oacute;zsa Gy&ouml;rgy &uacute;t 27.<\/div>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n","kep":"hu__602226_1000228732_Bonsu Gy\u00f3g_201903271124_BA__26000024161.jpg","link":"patikak\/bonsu-patika-p19","target":"_self","helyseg":"Nagyk\u00e1ta","irsz":"2760","cim":"D\u00f3zsa Gy\u00f6rgy utca 27.","marker_position":{"latitude":47.414273,"longitude":19.737764},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-16:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":4032.8250914692},{"id":"176","csoport_id":"176","nev":"Vital Plusz Gy\u00f3gyszert\u00e1r, Koml\u00f3 \u2013 Kulcs Patika","leiras":"<p>\r\n\t<strong><u>Nyitvatart&aacute;s:<\/u><\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l &ndash; P&eacute;ntekig: 07.30 - 18.00.<\/p>\r\n<p>\r\n\tSzombaton: 08.00 - 12.30.<\/p>\r\n<p>\r\n\tVas&aacute;rnap: Z&aacute;rva<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Kapcsolat - El&eacute;rhet\u0151s&eacute;gek:<\/u><\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>E-mail c&iacute;m: komlo.vitalplusz@gmail.com<\/u>&nbsp; &nbsp;&nbsp;<\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Telefonsz&aacute;m:<\/u><\/strong>+36-72\/484-474<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g - C&iacute;m:<\/u><\/strong> 7300 Koml&oacute;, Kossuth Lajos u.101\/1. (SZTK rendel\u0151 mellett)<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Bankk&aacute;rtya-elfogad&aacute;s:<\/u><\/strong> Visa, Mastercard<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Parkol&aacute;s:<\/u><\/strong> az &eacute;p&uuml;let k&ouml;r&uuml;l ingyenes<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Egy&eacute;b utalv&aacute;nyok, k&aacute;rty&aacute;k elfogad&aacute;sa:<\/u><\/strong>&nbsp;Bankk&aacute;rtya &eacute;s sz&eacute;les k&ouml;r\u0171 eg&eacute;szs&eacute;gp&eacute;nzt&aacute;ri k&aacute;rty&aacute;k elfogad&aacute;sa<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Bemutatkoz&aacute;s: <\/u>&nbsp;&nbsp;<\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\tT&ouml;bb mint t&iacute;z &eacute;ve Koml&oacute; k&ouml;zponti ter&uuml;let&eacute;n kezdte meg m\u0171k&ouml;d&eacute;s&eacute;t a Vit&aacute;l Plusz Gy&oacute;gyszert&aacute;r.<\/p>\r\n<p>\r\n\tF\u0151 feladatunknak tekintj&uuml;k a hozz&aacute;nk bet&eacute;r\u0151 betegek eredm&eacute;nyes &eacute;s min\u0151s&eacute;gi ell&aacute;t&aacute;s&aacute;t, az eg&eacute;szs&eacute;gtudatos szeml&eacute;letm&oacute;d kialak&iacute;t&aacute;s&aacute;t. Az orvosokkal egy&uuml;ttm\u0171k&ouml;dve seg&iacute;tj&uuml;k az optim&aacute;lis &eacute;s k&ouml;lts&eacute;ghat&eacute;kony ter&aacute;pia kiv&aacute;laszt&aacute;s&aacute;t &eacute;s megval&oacute;sul&aacute;s&aacute;t.<\/p>\r\n<p>\r\n\t2017 tavasz&aacute;t&oacute;l Gy&oacute;gyszert&aacute;runk a Kulcs Patik&aacute;k tagja, ami azt jelenti, hogy minden h&oacute;napban meg&uacute;jul&oacute; akci&oacute;kkal v&aacute;rjuk a Hozz&aacute;nk l&aacute;togat&oacute;kat. Az akci&oacute;s term&eacute;kekr\u0151l t&aacute;j&eacute;koz&oacute;dhat a<\/p>\r\n<p>\r\n\t<a href=\"https:\/\/kulcspatika.hu\/magazin\/oldal\">https:\/\/kulcspatika.hu\/magazin\/oldal<\/a> oldalon vagy az akci&oacute;s &uacute;js&aacute;gokb&oacute;l.<\/p>\r\n<p>\r\n\tSzolg&aacute;ltat&aacute;saink:<\/p>\r\n<p>\r\n\t-babam&eacute;rleg &eacute;s l&eacute;gz&eacute;sfigyel\u0151 k&ouml;lcs&ouml;nz&eacute;s<\/p>\r\n<p>\r\n\t-t&ouml;rzsv&aacute;s&aacute;rl&oacute;i k&aacute;rtya kedvezm&eacute;ny<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;-gy&oacute;gyszer&eacute;szi tan&aacute;csad&aacute;s<\/p>\r\n<p>\r\n\t- dermokozmetikai term&eacute;kk&iacute;n&aacute;lat &eacute;s tan&aacute;csad&aacute;s<\/p>\r\n<p>\r\n\t-homeop&aacute;tia<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;-otthoni diagnosztikai eszk&ouml;z&ouml;k<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n","kep":"hu_Koml\u00f3 - Vital Plusz Kulcspatika gy\u00f3gyszert\u00e1r.JPG","link":"patikak\/vital-plusz-gyogyszertar-komlo-kulcs-patika-p176","target":"_self","helyseg":"Koml\u00f3","irsz":"7300","cim":"Kossuth Lajos utca 101\/1","marker_position":{"latitude":46.190594995072,"longitude":18.264003233135},"tavolsag":4030.4171887119},{"id":"15","csoport_id":"15","nev":"B\u00e9ke Patika","leiras":"<div>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;s<\/strong>:<\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l p&eacute;ntekig: 7:30-18:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Telefonsz&aacute;m<\/strong>: +36&nbsp;(78) 487 204<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g<\/strong>: 6320 Solt, B&eacute;ke t&eacute;r 6.<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Web<\/strong>:&nbsp;<a href=\"http:\/\/www.bekepatika.com\/\" target=\"_blank\">http:\/\/www.bekepatika.com\/<\/a><\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Szolg&aacute;ltat&aacute;sok<\/strong>:&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\tM&uuml;ller Henrikn&eacute; dr. vagyok, a B&eacute;ke Patik&aacute;t 2007-ben alap&iacute;tottam. Patik&aacute;nk Solt centrum&aacute;ban, a Polg&aacute;rmesteri hivatallal szemben tal&aacute;lhat&oacute;. Az &eacute;p&uuml;let a gy&oacute;gyszert&aacute;ron k&iacute;v&uuml;l helyet ad m&eacute;g egy h&aacute;ziorvosi rendel\u0151nek &eacute;s szakorvosi mag&aacute;nrendel\u0151knek (gyermekorvos, b\u0151rgy&oacute;gy&aacute;sz, n\u0151gy&oacute;gy&aacute;sz, kardiol&oacute;gus-diabetol&oacute;gus, t&uuml;d\u0151gy&oacute;gy&aacute;sz-allergol&oacute;gus) &aacute;ll a p&aacute;ciensek rendelkez&eacute;s&eacute;re.<\/div>\r\n<div>\r\n\tPatik&aacute;nk egy&eacute;b term&eacute;k k&iacute;n&aacute;lat&aacute;ban szerepelnek: homeop&aacute;ti&aacute;s k&eacute;sz&iacute;tm&eacute;nyek, gy&oacute;gy&aacute;szati seg&eacute;deszk&ouml;z&ouml;k, kozmetikai k&eacute;sz&iacute;tm&eacute;nyek (Eucerin, Doliva, Vichy) &aacute;llatgy&oacute;gy&aacute;szati term&eacute;kek. Az &eacute;p&uuml;let emelet&eacute;n Batz term&eacute;keket forgalmazunk.<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\tSzolg&aacute;ltat&aacute;saink: h&aacute;zhozsz&aacute;ll&iacute;t&aacute;s, v&eacute;rnyom&aacute;sm&eacute;r&eacute;s, v&eacute;rcukor &eacute;s koleszterinszint m&eacute;r&eacute;se.<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\tKapcsolatban &aacute;llunk a Patika, &Uacute;j Pill&eacute;r,&nbsp;OTP, Vasutas, Axa, Tempo, Honv&eacute;d, K&amp;H, Gener&aacute;li, Dimenzi&oacute;, Wellness, &eacute;s MKB eg&eacute;szs&eacute;gp&eacute;zt&aacute;rakkal.<\/div>\r\n<div>\r\n\tH\u0171s&eacute;gk&aacute;rtya akci&oacute; keret&eacute;ben azonnali kedvezm&eacute;nyeket biztos&iacute;tunk!<\/div>\r\n<div>\r\n\t&Eacute;letment\u0151 k&aacute;rtya ig&eacute;nyelhet\u0151, mely tartalmazza a tulajdonos fontosabb adatait (betegs&eacute;g, allergia, v&eacute;rcsoport, rosszull&eacute;t eset&eacute;n &eacute;rtes&iacute;tend\u0151 szem&eacute;lyek nev&eacute;t, telefonsz&aacute;m&aacute;t)<\/div>\r\n","kep":"hu_B\u00e9ke Solt.JPG","link":"patikak\/beke-patika-p15","target":"_self","helyseg":"Solt ","irsz":"6320","cim":"B\u00e9ke t\u00e9r 6.","marker_position":{"latitude":46.800477768414,"longitude":19.000821863754},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 7:30-18:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":4029.9957755494},{"id":"110","csoport_id":"110","nev":"Szenth\u00e1roms\u00e1g Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<div>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong><u>Nyitvatart&aacute;s:<\/u><\/strong><\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l - cs&uuml;t&ouml;rt&ouml;kig: 08.00 - 12.00&mdash;12.30 -17.00&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\tP&eacute;ntek: 08.00 -12.00-12.30 - 16.00<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\tSzombat: 08.00-11.00 (&uuml;gyelet)<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\tVas&aacute;rnap: Z&aacute;rva<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t&nbsp;<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong><u>Kapcsolat - El&eacute;rhet\u0151s&eacute;gek:<\/u><\/strong><\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong><u>Telefonsz&aacute;m:<\/u><\/strong> +36-72&nbsp;389 060<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong><u>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g - C&iacute;m:<\/u><\/strong> 7349 Sz&aacute;szv&aacute;r, M&aacute;jus 1. t&eacute;r 3.<\/p>\r\n<\/div>\r\n<div>\r\n\t<p>\r\n\t\t&nbsp;<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong><u>Bankk&aacute;rtya-elfogad&aacute;s:<\/u><\/strong>&nbsp; Visa, Mastercard<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong><u>Parkol&aacute;s:<\/u><\/strong> a t&eacute;ren ingyenes<\/p>\r\n\t<hr \/>\r\n\t<p>\r\n\t\tSz&aacute;szv&aacute;r mikrot&eacute;rs&eacute;gi k&ouml;zpont. F\u0151ter&eacute;n, a M&aacute;jus 1. t&eacute;r 3. sz. alatt m\u0171eml&eacute;k jelleg\u0171 &eacute;p&uuml;letben tal&aacute;lhat&oacute; a Szenth&aacute;roms&aacute;g Gy&oacute;gyszert&aacute;r. A t&eacute;ren k&eacute;nyelmes parkol&aacute;sra van lehet\u0151s&eacute;g, itt tal&aacute;lhat&oacute; a buszmeg&aacute;ll&oacute; is.<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\tA gy&oacute;gyszert&aacute;r csal&aacute;di v&aacute;llalkoz&aacute;sk&eacute;nt m\u0171k&ouml;dik. H&aacute;rom &aacute;raz&oacute; &eacute;s h&aacute;rom k&aacute;rtyaolvas&oacute; gyors&iacute;tja a kiszolg&aacute;l&aacute;st. Az officina egyik oldal&aacute;n intim sarok ker&uuml;lt kialak&iacute;t&aacute;sra, biztos&iacute;tva a szem&eacute;lyes tan&aacute;csad&aacute;s lehet\u0151s&eacute;g&eacute;t. A laborat&oacute;rium minden felszerel&eacute;ssel rendelkezik, ami sz&uuml;ks&eacute;ges lehet a magisztr&aacute;lis gy&oacute;gyszerk&eacute;sz&iacute;t&eacute;s sor&aacute;n.<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\tH&aacute;rom gy&oacute;gyszer&eacute;sz &eacute;s h&aacute;rom szakasszisztens &aacute;ll a betegek rendelkez&eacute;s&eacute;re, ha sz&uuml;ks&eacute;ges n&eacute;met &eacute;s angol nyelven is. A gy&oacute;gyszer&eacute;szi gondoz&aacute;s keret&eacute;ben protokoll szerinti v&eacute;rnyom&aacute;s-, v&eacute;rcukor-&eacute;s koleszterinszint m&eacute;r&eacute;sre van lehet\u0151s&eacute;g. A &bdquo;K&eacute;rdezze meg gy&oacute;gyszer&eacute;sz&eacute;t!&rdquo; szlogen a Szenth&aacute;roms&aacute;g Gy&oacute;gyszert&aacute;rban teljes m&eacute;rt&eacute;kben &eacute;rv&eacute;nyes&uuml;l. Gy&oacute;gyszert&aacute;runk a gy&oacute;gyszerek, gy&oacute;gy&aacute;szati seg&eacute;deszk&ouml;z&ouml;k, gy&oacute;gyterm&eacute;kek, &eacute;trend kieg&eacute;sz&iacute;t\u0151k sz&eacute;les sk&aacute;l&aacute;j&aacute;val &aacute;ll az eg&eacute;szs&eacute;gre v&aacute;gy&oacute; emberek rendelkez&eacute;s&eacute;re.<\/p>\r\n<\/div>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n","kep":"hu_Szenth\u00e1roms\u00e1g sz\u00e1szv\u00e1r.JPG","link":"patikak\/szentharomsag-gyogyszertar-p110","target":"_self","helyseg":"Sz\u00e1szv\u00e1r","irsz":"7349","cim":"M\u00e1jus 1. t\u00e9r 3.","marker_position":{"latitude":46.273698415925,"longitude":18.377264542328},"marker_content":"<p>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l cs&uuml;t&ouml;rt&ouml;kig : 8.00-17.00,&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\tP&eacute;ntek:8.00-16.00<\/p>\r\n<p class=\"Standard\">\r\n\tSzombat: 08.00-11.00 (&uuml;gyelet)<o:p><\/o:p><\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n","tavolsag":4029.4151868757},{"id":"128","csoport_id":"128","nev":"Szent Margit Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<p style=\"box-sizing: border-box; outline: none; margin: 0px 0px 1em; word-wrap: break-word; color: rgb(85, 85, 85); font-family: helvetica_neue_lt_com47LtCn, 'Lucida Grande', Helvetica, sans-serif; font-size: 16px;\">\r\n\t<u style=\"box-sizing: border-box; outline: none;\"><strong style=\"box-sizing: border-box; outline: none;\">Nyitvatart&aacute;si id\u0151:<\/strong><\/u><\/p>\r\n<p style=\"box-sizing: border-box; outline: none; margin: 0px 0px 1em; word-wrap: break-word; color: rgb(85, 85, 85); font-family: helvetica_neue_lt_com47LtCn, 'Lucida Grande', Helvetica, sans-serif; font-size: 16px;\">\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l - P&eacute;ntekig: 9:00-t\u0151l 12:00-ig<br style=\"box-sizing: border-box; outline: none;\" \/>\r\n\tSzombat -Vas&aacute;rnap: Z&Aacute;RVA&nbsp;<\/p>\r\n","kep":"hu__608200_1000238496_Szent Marg_201904031155_HoAn__18000018668.jpg","link":"patikak\/szent-margit-gyogyszertar-p128","target":"_self","helyseg":"J\u00e1szd\u00f3zsa","irsz":"5122","cim":"Szechenyi u 16","marker_position":{"latitude":47.565436344768,"longitude":20.018763542175},"tavolsag":4028.4620595348},{"id":"116","csoport_id":"116","nev":"Zsongork\u0151 Gy\u00f3gyszert\u00e1r, P\u00e9cs - Kulcs Patika","leiras":"<div>\r\n\t<p>\r\n\t\tP&eacute;cs, Pell&eacute;rdi &uacute;t 52.<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\tTelefon: +36 72 525-180<br \/>\r\n\t\tFax:&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; +36 72 525-179<br \/>\r\n\t\tE-mail: zsongorko@freemail.hu<br \/>\r\n\t\tWeb: <a href=\"http:\/\/zsongorkogyogyszertar.hu\/\">zsongorkogyogyszertar.hu<\/a><\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\tNyitvatart&aacute;si id\u0151:<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-18:00<br \/>\r\n\t\tSzombat: 8:00-12:00<br \/>\r\n\t\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/p>\r\n\t<hr \/>\r\n<\/div>\r\n<h2>\r\n\tBemutatkoz&aacute;s<\/h2>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\tA Zsongork\u0151 Gy&oacute;gyszert&aacute;r 15 &eacute;ve kezdte meg m\u0171k&ouml;d&eacute;s&eacute;t P&eacute;cs nyugati ter&uuml;let&eacute;n, az &Uacute;j-patacsi v&aacute;rosr&eacute;szben.<br \/>\r\n\t<br \/>\r\n\tA Magyar Gy&oacute;gyszer&eacute;sz Tulajdon&uacute; Patik&aacute;k h&aacute;l&oacute;zat&aacute;ban m\u0171k&ouml;dik egys&eacute;g&uuml;nk, amelynek el\u0151nyek&eacute;nt sz&aacute;mos akci&oacute;t &eacute;s kedvezm&eacute;nyes term&eacute;ket k&iacute;n&aacute;lunk v&aacute;s&aacute;rl&oacute;inknak, egy&eacute;bk&eacute;nt is kedvez\u0151 &aacute;raink mellett.<br \/>\r\n\t<br \/>\r\n\tKezdett\u0151l fogva a min\u0151s&eacute;gi &eacute;s eredm&eacute;nyes betegell&aacute;t&aacute;st tekintett&uuml;k f\u0151 feladatunknak &eacute;s kerest&uuml;k az ezt garant&aacute;l&oacute; megold&aacute;sokat. &Iacute;gy lett&uuml;nk tagjai a gy&oacute;gyszer&eacute;szi gondoz&aacute;st megval&oacute;s&iacute;t&oacute; gy&oacute;gyszert&aacute;rak k&ouml;r&eacute;nek, ahol a sz\u0171r\u0151programok mellett v&eacute;rnyom&aacute;s-, v&eacute;rzs&iacute;r-, v&eacute;rcukor-, &eacute;s tests&uacute;ly-m&eacute;r&eacute;seketv&eacute;gz&uuml;nk &eacute;s szigor&uacute;an szakmai alapokon &aacute;ll&oacute; inform&aacute;ci&oacute;t kapnak betegeink.<br \/>\r\n\t<br \/>\r\n\tA h&aacute;zi- &eacute;s szakorvosokkal szoros egy&uuml;ttm\u0171k&ouml;d&eacute;sben v&eacute;gezz&uuml;k betgeinknek a legoptim&aacute;lisabb &eacute;s k&ouml;lts&eacute;ghat&eacute;kony ter&aacute;pia kiv&aacute;laszt&aacute;s&aacute;t, k&uuml;l&ouml;n&ouml;sen az egym&aacute;ssal egyen&eacute;rt&eacute;k\u0171 k&eacute;sz&iacute;tm&eacute;nyek eset&eacute;ben.<br \/>\r\n\t<br \/>\r\n\tMonitorozzuk a be&aacute;ll&iacute;tott gy&oacute;gyszerek hat&aacute;s&aacute;t, el\u0151seg&iacute;tve a p&aacute;ciensek egy&uuml;ttm\u0171k&ouml;d&eacute;s&eacute;t kezel&eacute;s&uuml;k sikeres&nbsp; megval&oacute;s&iacute;t&aacute;s&aacute;ban. A beteggondoz&aacute;si folyamat&nbsp; e r&eacute;sze&nbsp; egyre nagyobb jelent\u0151s&eacute;get&nbsp; kap, hiszen&nbsp; a j&ouml;v\u0151ben&nbsp; csak azok a betegek&nbsp; sz&aacute;m&iacute;thatnak&nbsp; magasabb&nbsp; &ouml;sszeg\u0171 t&aacute;mogat&aacute;sra,&nbsp; akik&nbsp; saj&aacute;t&nbsp; gy&oacute;gyul&aacute;suk , gy&oacute;gy&iacute;t&aacute;suk partnereiv&eacute; v&aacute;lnak. Ebben ny&uacute;jt seg&iacute;ts&eacute;get gy&oacute;gyszert&aacute;runk sz&eacute;lesk&ouml;r\u0171 szakmai inform&aacute;ci&oacute;val &eacute;s betegk&ouml;zpont&uacute;, empatikus ell&aacute;t&aacute;ssal.<br \/>\r\n\t<br \/>\r\n\tSzeretn&eacute;nk a hozz&aacute;nk fordul&oacute;knak eg&eacute;szs&eacute;gtudatos szeml&eacute;letet adni. Mindny&aacute;junknak r&eacute;szt kell v&aacute;llalnunk eg&eacute;szs&eacute;g&uuml;nk meg\u0151rz&eacute;s&eacute;ben, ez&eacute;rt a Zsongork\u0151 Gy&oacute;gyszert&aacute;r nemcsak a m&aacute;r gy&oacute;gyszerre szorul&oacute; beteg embereket v&aacute;rja, hanem az eg&eacute;szs&eacute;geseket is, hogy &iacute;gy tov&aacute;bb &eacute;lhess&uuml;nk az eg&eacute;szs&eacute;g harm&oacute;ni&aacute;j&aacute;ban.<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<hr \/>\r\n<\/div>\r\n<h2>\r\n\tSzolg&aacute;ltat&aacute;saink<\/h2>\r\n<div>\r\n\t<ul>\r\n\t\t<li>\r\n\t\t\t<big><big>Gy&oacute;gyszer&eacute;szi gondoz&aacute;s, sz\u0171r\u0151programok: tests&uacute;ly-, testzs&iacute;r-, v&eacute;rnyom&aacute;s-, v&eacute;rzs&iacute;r- &eacute;s v&eacute;rcukorm&eacute;r&eacute;s<\/big><\/big><br \/>\r\n\t\t\t&nbsp;<\/li>\r\n\t\t<li>\r\n\t\t\t<big><big>Otthoni diagnosztikai eszk&ouml;z&ouml;k<\/big><\/big><br \/>\r\n\t\t\t&nbsp;<\/li>\r\n\t\t<li>\r\n\t\t\t<big><big>&Eacute;letm&oacute;d- &eacute;s di&eacute;t&aacute;s tan&aacute;csad&aacute;s, v&eacute;rcsoport szerinti di&eacute;ta<\/big><\/big><br \/>\r\n\t\t\t&nbsp;<\/li>\r\n\t\t<li>\r\n\t\t\t<big><big>Homeop&aacute;tia<\/big><\/big><br \/>\r\n\t\t\t&nbsp;<\/li>\r\n\t\t<li>\r\n\t\t\t<big><big>Baba&aacute;pol&aacute;si, kozmetikai &eacute;s sz&eacute;ps&eacute;g&aacute;pol&aacute;si tan&aacute;csok<\/big><\/big><br \/>\r\n\t\t\t&nbsp;<\/li>\r\n\t\t<li>\r\n\t\t\t<big><big>Gy&oacute;gyszert&aacute;ri kedvezm&eacute;nyes akci&oacute;k<\/big><\/big><br \/>\r\n\t\t\t&nbsp;<\/li>\r\n\t\t<li>\r\n\t\t\t<big><big>T&ouml;rzsv&aacute;s&aacute;rl&oacute;i k&aacute;rtya<\/big><\/big><\/li>\r\n\t<\/ul>\r\n<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n","kep":"hu__603886_1000228752_Zsongork\u0151 _201901181443_M\u00e9\u00c9v__19000026171.jpg","link":"patikak\/zsongorko-gyogyszertar-pecs-kulcs-patika-p116","target":"_self","helyseg":"P\u00e9cs","irsz":"7634","cim":"Pell\u00e9rdi \u00fat 52.","marker_position":{"latitude":46.065939273942,"longitude":18.168944898148},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-18:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":4027.5109053212},{"id":"223","csoport_id":"223","nev":"Alma Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<p>\r\n\tC&iacute;m: 7030 Paks, D&oacute;zsa Gy&ouml;rgy &uacute;t 30-32.<\/p>\r\n","link":"patikak\/alma-gyogyszertar-p223","target":"_self","helyseg":"Paks","irsz":"7030","cim":"D\u00f3zsa Gy\u00f6rgy \u00fat 30-32.","marker_position":{"latitude":46.624621738873,"longitude":18.861372917891},"tavolsag":4025.5329657225},{"id":"178","csoport_id":"178","nev":"Belv\u00e1rosi Gy\u00f3gyszert\u00e1r, P\u00e9cs - Kulcs Patika","leiras":"<div>\r\n\t<u><strong>Nyitvatart&aacute;s<\/strong>:<\/u><\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l p&eacute;ntekig: 07:30-18:00&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\tSzombat: 08:00-12:00<\/div>\r\n<div>\r\n\tVas&aacute;rnap: Z&aacute;rva<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<u><strong>Telefonsz&aacute;m<\/strong>:<\/u> +36 72 216 165<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<u><strong>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g<\/strong>:&nbsp;<\/u>7621 P&eacute;cs, R&aacute;k&oacute;czi &uacute;t 49.<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong><u>Bankk&aacute;rtya-elfogad&aacute;s:<\/u><\/strong>&nbsp; Visa, Mastercard<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong><u>Parkol&aacute;s:<\/u><\/strong> utc&aacute;n fizet\u0151s, &Aacute;RK&Aacute;D-ban 1. &oacute;ra ingyenes<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong><u>Egy&eacute;b utalv&aacute;nyok, k&aacute;rty&aacute;k elfogad&aacute;sa:<\/u><\/strong> eg&eacute;szs&eacute;gk&aacute;rty&aacute;k<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t&nbsp;<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong><u>Bemutatkoz&aacute;s:<\/u><\/strong><\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\tGy&oacute;gyszert&aacute;runk 2011. m&aacute;rcius&aacute;t&oacute;l &aacute;ll a betegek, gy&oacute;gyulni v&aacute;gy&oacute;k &eacute;s a megel\u0151z&eacute;s fontoss&aacute;g&aacute;t szem el\u0151tt tart&oacute;k rendelkez&eacute;s&eacute;re P&eacute;cs belv&aacute;ros&aacute;ban.<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\tA csom&oacute;ponti elhelyezked&eacute;s k&ouml;nny\u0171 el&eacute;rhet\u0151s&eacute;get biztos&iacute;t, a parkol&aacute;s is megoldott a k&ouml;zeli &Aacute;rk&aacute;d bev&aacute;s&aacute;rl&oacute;k&ouml;zpontban.<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t&nbsp;A jelent\u0151s &aacute;tmen\u0151 forgalom miatt igen sz&eacute;les gy&oacute;gyszer palett&aacute;val rendelkez&uuml;nk, de a napi t&ouml;bbsz&ouml;ri gy&oacute;gyszer besz&aacute;ll&iacute;t&aacute;s a ritka gy&oacute;gyszerek eset&eacute;n is r&ouml;vid hat&aacute;rid\u0151vel biztos&iacute;tja a betegek kiszolg&aacute;l&aacute;s&aacute;t.<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\tKedvez\u0151 &aacute;rak, gyors, pontos, szak&eacute;rt\u0151, empatikus kiszolg&aacute;l&aacute;s, &eacute;s a Kulcs h&aacute;l&oacute;zathoz val&oacute; csatlakoz&aacute;snak k&ouml;sz&ouml;nhet\u0151en havonta kiemelt akci&oacute;s term&eacute;kek sokas&aacute;ga v&aacute;rja v&aacute;s&aacute;rl&oacute;inkat.<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\tA gy&oacute;gyszerek mellett gy&oacute;gyte&aacute;k, homeop&aacute;ti&aacute;s szerek, min\u0151s&eacute;gi &eacute;trendkieg&eacute;sz&iacute;t\u0151k, sz&aacute;j- &eacute;s test&aacute;pol&aacute;si term&eacute;kek, valamint egyes gy&oacute;gy&aacute;szati seg&eacute;deszk&ouml;z&ouml;k is megtal&aacute;lhat&oacute;k k&iacute;n&aacute;latunkban.<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\tSz&eacute;ps&eacute;g&aacute;pol&aacute;si term&eacute;keket is k&iacute;n&aacute;lunk: mind a magas min\u0151s&eacute;get k&eacute;pvisel\u0151 gy&oacute;gykozmetikum term&eacute;kcsal&aacute;dok (Eucerin, Uriage), mind a szer&eacute;nyebb &aacute;rfekv&eacute;s\u0171, de j&oacute; min\u0151s&eacute;g\u0171 term&eacute;kek el&eacute;rhet\u0151ek patik&aacute;nkban.<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\tA gy&oacute;gyszer&eacute;szi gondoz&aacute;s keret&eacute;ben lehet\u0151s&eacute;g van v&eacute;rnyom&aacute;s- v&eacute;rcukor- &eacute;s v&eacute;rkoleszterin m&eacute;r&eacute;s&eacute;re el\u0151zetes bejelentkez&eacute;ssel. Ennek sor&aacute;n szak&eacute;rt\u0151 tan&aacute;csad&aacute;ssal seg&iacute;tj&uuml;k a hozz&aacute;nk fordul&oacute;kat.<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\tUgyancsak v&aacute;llaljuk a gy&oacute;gyszeres ter&aacute;pia ellen\u0151rz&eacute;s&eacute;t, ig&eacute;ny eset&eacute;n k&ouml;lts&eacute;ghat&eacute;konyabb&aacute; t&eacute;tel&eacute;t, ezzel is seg&iacute;tve a betegek egy&uuml;ttm\u0171k&ouml;d&eacute;s&eacute;t a ter&aacute;pia hat&aacute;soss&aacute;ga &eacute;rdek&eacute;ben.<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\tNagy tapasztalattal rendelkez&uuml;nk az &eacute;lelmiszer-allergi&aacute;k, intoleranci&aacute;k t&eacute;mak&ouml;r&eacute;ben, &iacute;gy a gy&oacute;gyszeres kezel&eacute;s mellett &eacute;trendi- &eacute;s &eacute;letm&oacute;d tan&aacute;csokkal is seg&iacute;tj&uuml;k az &eacute;rintetteket.<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\tA gy&oacute;gy&iacute;t&aacute;s mellett nagy figyelmet szentel&uuml;nk a megel\u0151z&eacute;snek. Ennek &eacute;rdek&eacute;ben a megv&aacute;s&aacute;rolhat&oacute; term&eacute;kek mellett&nbsp; szakszer\u0171 tan&aacute;csad&aacute;ssal, eg&eacute;szs&eacute;gtudatos szeml&eacute;lettel seg&iacute;tj&uuml;k v&aacute;s&aacute;rl&oacute;inkat.<\/p>\r\n<\/div>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n","kep":"hu_P\u00e9cs Belv\u00e1rosi.JPG","link":"patikak\/belvarosi-gyogyszertar-pecs-kulcs-patika-p178","target":"_self","helyseg":"P\u00e9cs","irsz":"7621","cim":"R\u00e1k\u00f3czi \u00fat 49.","marker_position":{"latitude":46.073684028838,"longitude":18.2317667},"tavolsag":4024.2515182701},{"id":"186","csoport_id":"186","nev":"Seg\u00edt\u0151 M\u00e1ria Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<div>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;s<\/strong>:<\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l p&eacute;ntekig: 7:30-16:30<\/div>\r\n<div>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Telefonsz&aacute;m<\/strong>: +36 53 380 024<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g<\/strong>: 2766 T&aacute;pi&oacute;szele, Kossuth Lajos &uacute;t 8.<\/div>\r\n","kep":"hu__601227_1000226599_Seg\u00edt\u0151 M\u00e1r_201902131054_HoAn__18000016404.jpg","link":"patikak\/segito-maria-gyogyszertar-p186","target":"_self","helyseg":"T\u00e1pi\u00f3szele","irsz":"2766","cim":"Kossuth Lajos \u00fat 8","marker_position":{"latitude":47.331359057749,"longitude":19.873796042328},"tavolsag":4019.0440425393},{"id":"36","csoport_id":"36","nev":"Forr\u00e1s Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<div>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;s<\/strong>:&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l p&eacute;ntekig: 7:30&ndash;19:00<\/div>\r\n<div>\r\n\tSzombat<span style=\"white-space:pre\"> <\/span>8:00&ndash;12:00<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Telefonsz&aacute;m<\/strong>: +36 (49) 412 442<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g<\/strong>: 3400 Mez\u0151k&ouml;vesd, M&aacute;ty&aacute;s kir&aacute;ly &uacute;t 75.<\/div>\r\n","kep":"hu_Forr\u00e1s Mez\u0151k\u00f6vesd 03.29 (2).jpg","link":"patikak\/forras-gyogyszertar-p36","target":"_self","helyseg":"Mez\u0151k\u00f6vesd","irsz":"3400","cim":"M\u00e1ty\u00e1s kir\u00e1ly \u00fat 75.","marker_position":{"latitude":47.806871,"longitude":20.565354},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 7:30-19:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":4016.7925291289},{"id":"196","csoport_id":"196","nev":"Kamilla Patika, Beseny\u0151telek","leiras":"","kep":"hu_Kamilla Beseny\u0151telek2.jpg","link":"patikak\/kamilla-patika-besenyotelek-p196","target":"_self","helyseg":"Beseny\u0151telek","irsz":"3373","cim":"F\u0151 \u00fat 63. ","marker_position":{"latitude":47.702000304806,"longitude":20.427534225865},"tavolsag":4016.2986689819},{"id":"190","csoport_id":"190","nev":"\u00dajv\u00e1rosi Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<p>\r\n\t<u><strong>Nyitvatart&aacute;s:<\/strong><\/u><\/p>\r\n<p>\r\n\tH-P: 8:00-18:00<\/p>\r\n<p>\r\n\tSzo: 08:00-12:00<\/p>\r\n<p>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Telefonsz&aacute;m:<\/u><\/strong>+36 74&nbsp;419 177<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>C&iacute;m:<\/u><\/strong> 7100 Szeksz&aacute;rd, Kossuth Lajos utca 66.<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Bankk&aacute;rtya-elfogad&aacute;s:<\/u><\/strong>&nbsp; Visa, Mastercard<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Parkol&aacute;s:<\/u><\/strong> patika el\u0151tt ingyenes<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Egy&eacute;b utalv&aacute;nyok, k&aacute;rty&aacute;k elfogad&aacute;sa:<\/u><\/strong> eg&eacute;szs&eacute;gk&aacute;rty&aacute;k<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Bemutatkoz&aacute;s:<\/u><\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\tGy&oacute;gyszert&aacute;runk Szeksz&aacute;rd &eacute;szaki r&eacute;sz&eacute;n, csal&aacute;di h&aacute;zas &ouml;vezetben tal&aacute;lhat&oacute;. A patika a v&aacute;ros &eacute;s a k&ouml;rnyez\u0151 telep&uuml;l&eacute;sek fel\u0151l is k&ouml;nnyen megk&ouml;zel&iacute;thet\u0151. K&ouml;zvetlen&uuml;l el\u0151tt&uuml;nk t&ouml;bb ingyenes parkol&oacute;hely biztos&iacute;tott a hozz&aacute;nk bet&eacute;r\u0151k sz&aacute;m&aacute;ra.<\/p>\r\n<p>\r\n\tKis csal&aacute;di patik&aacute;nkban a figyelmess&eacute;g &eacute;s seg&iacute;t\u0151k&eacute;szs&eacute;g alapvet\u0151 tulajdons&aacute;g. T&ouml;reksz&uuml;nk a gyors, de pontos kiszolg&aacute;l&aacute;sra. Lehet\u0151 legjobb szakmai tud&aacute;sunk szerint adunk t&aacute;j&eacute;koztat&aacute;st az &eacute;ppen kiv&aacute;ltott vagy m&aacute;r megl&eacute;v\u0151 gy&oacute;gyszerekkel kapcsolatban; sz&iacute;vesen keres&uuml;nk megold&aacute;st b&aacute;rmely felmer&uuml;l\u0151 probl&eacute;m&aacute;ra.<\/p>\r\n<p>\r\n\tA hagyom&aacute;nyos gy&oacute;gyszert&aacute;ri portf&oacute;li&oacute; mellett foglalkozunk kozmetikai term&eacute;kekkel is. Szeksz&aacute;rdon n&aacute;lunk el\u0151sz&ouml;r voltak el&eacute;rhet\u0151ek a Nuxe kozmetikumok, melyeket az&oacute;ta p&aacute;r Lierac term&eacute;kkel is b\u0151v&iacute;tett&uuml;nk. A nat&uacute;r kozmetikumok forgalmaz&oacute;i k&ouml;z&uuml;l a Dr. Hauschka &eacute;s Martina Gebhardt c&eacute;gek k&eacute;pviseleteivel is kapcsolatban &aacute;llunk. Nemr&eacute;g a b\u0151rgy&oacute;gy&aacute;szati kutat&aacute;sokon alapul&oacute; Bioderma term&eacute;kek is beker&uuml;ltek v&aacute;laszt&eacute;kunkba.<\/p>\r\n<p>\r\n\tImm&aacute;r a Kulcs Patik&aacute;k tagjak&eacute;nt v&aacute;rja minden kedves r&eacute;gi &eacute;s &uacute;j beteg&eacute;t a mosolyg&oacute;s patika! :)<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n","kep":"hu_\u00dajv\u00e1rosi - Szeksz\u00e1rd Kulcspatika gy\u00f3gyszert\u00e1r.JPG","link":"patikak\/ujvarosi-gyogyszertar-p190","target":"_self","helyseg":"Szeksz\u00e1rd","irsz":"7100","cim":"Kossuth Lajos utca 66.","marker_position":{"latitude":46.357000559931,"longitude":18.703305192261},"marker_content":"<p>\r\n\tNyitvatart&aacute;s:<\/p>\r\n<p>\r\n\tH-P: 8:00-18:00<\/p>\r\n<p>\r\n\tSzo: 08:00-12:00<\/p>\r\n","tavolsag":4015.8512275761},{"id":"103","csoport_id":"103","nev":"Szent Istv\u00e1n Gy\u00f3gyszert\u00e1r, Kerekegyh\u00e1za - Kulcs Patika","leiras":"<p>\r\n\t<strong><u>Nyitvatart&aacute;s:<\/u><\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l p&eacute;ntekig: 8-18h<\/p>\r\n<p>\r\n\tSzombat: 8-12h<\/p>\r\n<p>\r\n\tVas&aacute;rnap: 8-12h<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Kapcsolat - El&eacute;rhet\u0151s&eacute;gek:<\/u><\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>E-mail c&iacute;m: <a href=\"mailto:kerekegypatika@gmail.com\">kerekegypatika@gmail.com<\/a><\/u><\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u><a href=\"\">Facebook<\/a>:&nbsp;Szent Istv&aacute;n Gy&oacute;gyszert&aacute;r<\/u><\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Telefonsz&aacute;m:<\/u><\/strong>+36 76&nbsp;371 202<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>C&iacute;m:<\/u><\/strong> 6041 Kerekegyh&aacute;za, Szent Istv&aacute;n t&eacute;r 15.<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Bankk&aacute;rtya-elfogad&aacute;s:<\/u><\/strong>&nbsp; Visa, Mastercard<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Parkol&aacute;s:<\/u><\/strong> a gy&oacute;gyszert&aacute;r parkol&oacute;ja ingyenes<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Egy&eacute;b utalv&aacute;nyok, k&aacute;rty&aacute;k elfogad&aacute;sa:<\/u><\/strong> Bankk&aacute;rty&aacute;t, eg&eacute;szs&eacute;gp&eacute;nzt&aacute;ri k&aacute;rty&aacute;t, bankk&aacute;rtya szer\u0171en m\u0171k&ouml;d\u0151 cafet&eacute;ria k&aacute;rty&aacute;t elfogadunk.<\/p>\r\n<hr \/>\r\n<p>\r\n\t<u><strong>BEMUTATKOZ&Aacute;S<\/strong><\/u><\/p>\r\n<p>\r\n\tGy&oacute;gyszert&aacute;runk 1995.okt&oacute;bere &oacute;ta m\u0171k&ouml;dik Szent Istv&aacute;n gy&oacute;gyszert&aacute;rk&eacute;nt.<\/p>\r\n<p>\r\n\tKezdett\u0151l a betegek teljes k&ouml;r\u0171 ell&aacute;t&aacute;s&aacute;ra t&ouml;reksz&uuml;nk.<\/p>\r\n<p>\r\n\tSz&iacute;v&uuml;gy&uuml;nk az eg&eacute;szs&eacute;g meg\u0151rz&eacute;s&eacute;nek t&aacute;mogat&aacute;sa, sz\u0171r\u0151 programokkal, tan&aacute;csad&aacute;ssal, bizonyos szint\u0171 betegeduk&aacute;ci&oacute;val &aacute;llunk a lakoss&aacute;g rendelkez&eacute;s&eacute;re.<\/p>\r\n<p>\r\n\tGy&oacute;gyszert&aacute;rban forgalmazhat&oacute; gy&oacute;gyhat&aacute;s&uacute; k&eacute;sz&iacute;tm&eacute;nyek, &eacute;trend kieg&eacute;sz&iacute;t\u0151k, kozmetikumok, higi&eacute;n&eacute;s cikkek... is beszerezhet\u0151ek n&aacute;lunk a felmer&uuml;l\u0151 ig&eacute;nyek szerint.<\/p>\r\n<p>\r\n\tA KULCS PATIK&Aacute;K h&aacute;l&oacute;zat&aacute;nak tagjak&eacute;nt rendszeres havi AKCI&Oacute;ink vannak.<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\tMosollyal fogadjuk &eacute;s &Ouml;n mosolyogva t&aacute;vozik!&nbsp;<img alt=\"smiley\" height=\"20\" src=\"https:\/\/kulcspatika.hu\/admin\/ckeditor\/plugins\/smiley\/images\/regular_smile.gif\" title=\"smiley\" width=\"20\" \/><\/p>\r\n","kep":"hu_Szent Istv\u00e1n Kerekegyh\u00e1za1.JPG","link":"patikak\/szent-istvan-gyogyszertar-kerekegyhaza-kulcs-patika-p103","target":"_self","helyseg":"Kerekegyh\u00e1za","irsz":"6041","cim":"Szent Istv\u00e1n t\u00e9r 15.","marker_position":{"latitude":46.937164667558,"longitude":19.478809386492},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-18:00<br \/>\r\n\tSzombat, vas&aacute;rnap: 8:00-12:00<\/div>\r\n","tavolsag":4012.344552768},{"id":"38","csoport_id":"38","nev":"F\u0151nix Gy\u00f3gyszert\u00e1r, Kalocsa \u2013 Kulcs Patika","leiras":"<div>\r\n\t<strong><u>Nyitvatart&aacute;s:<\/u><\/strong><\/div>\r\n<div>\r\n\t<p>\r\n\t\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00 - 19:00<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\tSzombat: 8.00 - 13.00<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\tVas&aacute;rnap: _&aacute;rva<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong>&nbsp; &nbsp;<\/strong><\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong><u>Telefonsz&aacute;m:<\/u><\/strong>+36-78&nbsp;610 515<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong><u>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g - C&iacute;m:<\/u><\/strong> 6300 Kalocsa, Kossuth Lajos u.23.<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t&nbsp;<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong><u>Bankk&aacute;rtya-elfogad&aacute;s:<\/u><\/strong> Visa, Mastercard<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong><u>Parkol&aacute;s:<\/u><\/strong> utc&aacute;n ingyenes<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong><u>Egy&eacute;b utalv&aacute;nyok, k&aacute;rty&aacute;k elfogad&aacute;sa:&nbsp;<\/u><\/strong>eg&eacute;szs&eacute;gk&aacute;rty&aacute;k<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t&nbsp;<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong><u>Bemutatkoz&aacute;s: <\/u>&nbsp;&nbsp;<\/strong><\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong>&nbsp;2008 nyar&aacute;n nyitott meg a patik&aacute;nk a v&aacute;rosi k&oacute;rh&aacute;z k&ouml;zvetlen k&ouml;zel&eacute;ben. <\/strong><\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\tAz az&oacute;ta is tart&oacute; fiatalos lend&uuml;let m&eacute;g ink&aacute;bb meger\u0151s&iacute;tette a betegeink bel&eacute;nk vetett bizalm&aacute;t. T&ouml;retlen&uuml;l, a t\u0151l&uuml;nk telhet\u0151 legt&ouml;bbet tesz&uuml;nk a zavartalan &eacute;s el&eacute;gedett betegell&aacute;t&aacute;s &eacute;rdek&eacute;ben.<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\tA Kulcs Patik&aacute;k h&aacute;l&oacute;zathoz tartozva havi akci&oacute;s aj&aacute;nlatokkal v&aacute;rjuk a hozz&aacute;nk fordul&oacute;kat. A t&ouml;rzsv&aacute;s&aacute;rl&oacute;i k&aacute;rtya seg&iacute;ts&eacute;g&eacute;vel pedig m&eacute;g t&ouml;bb kedvezm&eacute;nyt tudunk ny&uacute;jtani a patik&aacute;nkban v&aacute;s&aacute;rl&oacute;knak<\/p>\r\n<\/div>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n","kep":"hu_F\u0151nix -Kalocsa.JPG","link":"patikak\/fonix-gyogyszertar-kalocsa-kulcs-patika-p38","target":"_self","helyseg":"Kalocsa","irsz":"6300","cim":"Kossuth Lajos utca 23.","marker_position":{"latitude":46.532119,"longitude":18.98099},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-19:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-13:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":4011.9203419555},{"id":"5","csoport_id":"5","nev":"Arany K\u00edgy\u00f3 Gy\u00f3gyszert\u00e1r, Kalocsa \u2013 Kulcs Patika","leiras":"<div>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;s: <\/strong><\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-18:00<\/div>\r\n<div>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g:<\/strong> 6300 Kalocsa, Sz&eacute;chenyi u. 8.<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Telefonsz&aacute;m<\/strong>: +36 78 465 200<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong><u>Bankk&aacute;rtya-elfogad&aacute;s:<\/u><\/strong> Visa, Mastercard<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong><u>Parkol&aacute;s:<\/u><\/strong> ingyenes<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong><u>Egy&eacute;b utalv&aacute;nyok, k&aacute;rty&aacute;k elfogad&aacute;sa:<\/u><\/strong>&nbsp;eg&eacute;szs&eacute;gk&aacute;rty&aacute;k<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t&nbsp;<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong><u>Bemutatkoz&aacute;s: <\/u><\/strong><\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\tPatik&aacute;nk 1990 &eacute;v v&eacute;g&eacute;n nyitotta meg kapuit, csal&aacute;di v&aacute;llalkoz&aacute;sk&eacute;nt.<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t1997-t\u0151l a nagy &eacute;rdekl\u0151d&eacute;sre val&oacute; tekintettel a m&eacute;g zavartalanabb betegell&aacute;t&aacute;s &eacute;rdek&eacute;ben nagyobb &eacute;p&uuml;letbe k&ouml;lt&ouml;zt&uuml;nk, ahol az&oacute;ta is t&ouml;retlen&uuml;l seg&iacute;t&uuml;nk kedves betegeink miel\u0151bbi gy&oacute;gyul&aacute;s&aacute;ban.<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\tA Kulcs Patik&aacute;k h&aacute;l&oacute;zathoz kapcsol&oacute;dva h&oacute;napr&oacute;l h&oacute;napra v&aacute;rjuk a hozz&aacute;nk bet&eacute;r\u0151ket meg&uacute;jul&oacute; akci&oacute;inkkal.<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\tFiatalos, lend&uuml;letes &eacute;s seg&iacute;t\u0151k&eacute;sz koll&eacute;g&aacute;inkkal mindent megtesz&uuml;nk az&eacute;rt, hogy a hozz&aacute;nk bet&eacute;r\u0151ket a lehet\u0151 legalaposabb szakmai tan&aacute;csokkal is el&aacute;ssuk.<\/p>\r\n<\/div>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n","kep":"hu_Arany K\u00edgy\u00f3 Kalocsa.jpg","link":"patikak\/arany-kigyo-gyogyszertar-kalocsa-kulcs-patika-p5","target":"_self","helyseg":"Kalocsa","irsz":"6300","cim":"Sz\u00e9chenyi \u00fat 8.","marker_position":{"latitude":46.52535971381,"longitude":18.985364346067},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-18:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":4011.1810521244},{"id":"106","csoport_id":"106","nev":"Szent Istv\u00e1n Kir\u00e1ly Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-12:00, 13:00-18:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","kep":"hu_20190531_144046_\u00dajsz\u00e1sz.jpg","link":"patikak\/szent-istvan-kiraly-gyogyszertar-p106","target":"_self","helyseg":"\u00dajsz\u00e1sz","irsz":"5052","cim":"Damjanich \u00fat 14.","marker_position":{"latitude":47.294698096042,"longitude":20.073815872353},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-12:00, 13:00-18:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":4005.1259637779},{"id":"49","csoport_id":"49","nev":"Holl\u00f3s Patika - Kulcs Patika Sikl\u00f3s","leiras":"<p class=\"Standard\" style=\"line-height:150%\">\r\n\t<b><u><span style=\"font-size:14.0pt;\r\nline-height:150%\">Nyitvatart&aacute;s:<\/span><\/u><\/b><o:p><\/o:p><\/p>\r\n<p class=\"Standard\">\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l p&eacute;ntekig: 8:00-17:00<o:p><\/o:p><\/p>\r\n<p class=\"Standard\">\r\n\tSzombat: z&aacute;rva<o:p><\/o:p><\/p>\r\n<p class=\"Standard\">\r\n\tVas&aacute;rnap:z&aacute;rva<o:p><\/o:p><\/p>\r\n<p class=\"Standard\">\r\n\t<o:p>&nbsp;<\/o:p><\/p>\r\n<p class=\"Standard\" style=\"line-height:150%\">\r\n\t<b><u><span style=\"font-size:14.0pt;\r\nline-height:150%\">El&eacute;rhet\u0151s&eacute;gek:<o:p><\/o:p><\/span><\/u><\/b><\/p>\r\n<p class=\"Standard\">\r\n\t<b><u>C&iacute;m:<\/u><\/b> 7800 Sikl&oacute;s, Baross G&aacute;bor u.7. (K&oacute;rh&aacute;zzal szemben)<o:p><\/o:p><\/p>\r\n<p class=\"Standard\">\r\n\t<b><u>Telefonsz&aacute;m:<\/u><\/b> +36 72\/351-606<o:p><\/o:p><\/p>\r\n<p class=\"Standard\">\r\n\t<b><u>E-mail:<\/u><\/b> <a href=\"mailto:hollospatika@gmail.com\"><span style=\"color: windowtext; text-decoration-line: none;\">hollospatika@gmail.com<\/span><\/a><o:p><\/o:p><\/p>\r\n<p class=\"Standard\">\r\n\t<b><u>Parkol&aacute;s:<\/u><\/b> szomsz&eacute;dos fizet\u0151s parkol&oacute;ban<o:p><\/o:p><\/p>\r\n<p class=\"Standard\">\r\n\t<o:p>&nbsp;<\/o:p><\/p>\r\n<p class=\"Standard\">\r\n\t<b><u><span style=\"font-size:14.0pt\">Bankk&aacute;rtya elfogad&aacute;s:<\/span><\/u><\/b><o:p><\/o:p><\/p>\r\n<p class=\"Standard\">\r\n\tMastercard, Visa, Maestro, American Express<o:p><\/o:p><\/p>\r\n<p class=\"Standard\">\r\n\t<o:p>&nbsp;<\/o:p><\/p>\r\n<p class=\"Standard\">\r\n\t<b><u><span style=\"font-size:14.0pt\">Eg&eacute;szs&eacute;gp&eacute;nzt&aacute;ri k&aacute;rtya elfogad&aacute;s:<o:p><\/o:p><\/span><\/u><\/b><\/p>\r\n<p class=\"Standard\">\r\n\tPr&eacute;mium, Allianz, Medicina, MKB, OTP, Vasutas, Patika<o:p><\/o:p><\/p>\r\n<p class=\"Standard\">\r\n\t<o:p>&nbsp;<\/o:p><\/p>\r\n<p class=\"Standard\" style=\"line-height:150%\">\r\n\t<b><u><span style=\"font-size:14.0pt;\r\nline-height:150%\">Bemutatkoz&aacute;s:<o:p><\/o:p><\/span><\/u><\/b><\/p>\r\n<p class=\"Standard\">\r\n\tPatik&aacute;nk <i>csal&aacute;di v&aacute;llalkoz&aacute;sk&eacute;nt<\/i> 1991-ben nyitott meg Sikl&oacute;s belv&aacute;ros&aacute;ban. 1996-ban a v&aacute;rosi k&oacute;rh&aacute;zzal szembe k&ouml;lt&ouml;zt&uuml;nk, &eacute;s abban az &eacute;vben elnyert&uuml;k az &bdquo;&Eacute;v patik&aacute;ja&rdquo; c&iacute;met is.<o:p><\/o:p><\/p>\r\n<p class=\"Standard\">\r\n\t<o:p>&nbsp;<\/o:p><\/p>\r\n<p class=\"Standard\">\r\n\tK&ouml;zel&uuml;nkben t&ouml;bb h&aacute;ziorvosi rendel\u0151, orvosi &uuml;gyelet &eacute;s rendel\u0151int&eacute;zet tal&aacute;lhat&oacute;, ez&aacute;ltal <i><u>sz&eacute;les gy&oacute;gyszerpalett&aacute;val<\/u><\/i> rendelkez&uuml;nk. Az orsz&aacute;g legnagyobb gy&oacute;gyszer-nagykeresked\u0151ivel &aacute;llunk kapcsolatban, &iacute;gy <i><u>naponta t&ouml;bbsz&ouml;ri gy&oacute;gyszersz&aacute;ll&iacute;t&aacute;s<\/u><\/i> biztos&iacute;tott r&eacute;sz&uuml;nkre. A rendelend\u0151 k&eacute;sz&iacute;tm&eacute;nyeket ak&aacute;r n&eacute;h&aacute;ny &oacute;r&aacute;n bel&uuml;l beszerezz&uuml;k p&aacute;cienseinknek.<o:p><\/o:p><\/p>\r\n<p class=\"Standard\">\r\n\t<o:p>&nbsp;<\/o:p><\/p>\r\n<p class=\"Standard\">\r\n\tA Kulcs Patika h&aacute;l&oacute;zat&aacute;hoz csatlakozva <i><u>havonta akci&oacute;s term&eacute;kek<\/u> (ak&aacute;r 20-40% &aacute;rkedvezm&eacute;ny)<\/i> sz&eacute;les k&ouml;r&eacute;vel v&aacute;rjuk kedves V&aacute;s&aacute;rl&oacute;inkat, melyekr\u0151l kedvezm&eacute;nykatal&oacute;gusunkb&oacute;l t&aacute;j&eacute;koz&oacute;dhatnak.<o:p><\/o:p><\/p>\r\n<p class=\"Standard\">\r\n\t<o:p>&nbsp;<\/o:p><\/p>\r\n<p class=\"Standard\">\r\n\t<i><u>B&Oacute;NUSZ t&ouml;rzsv&aacute;s&aacute;rl&oacute;i programunk<\/u><\/i> keret&eacute;ben <i>azonnali 4%-os kedvezm&eacute;nyt<\/i> biztos&iacute;tunk a nem v&eacute;nyk&ouml;teles term&eacute;kek nagy r&eacute;sz&eacute;re.<o:p><\/o:p><\/p>\r\n<p class=\"Standard\">\r\n\t<o:p>&nbsp;<\/o:p><\/p>\r\n<p class=\"Standard\">\r\n\t<i><u>A B&Oacute;NUSZ PR&Eacute;MIUM t&ouml;rzsv&aacute;s&aacute;rl&oacute;i program<\/u><\/i> k&uuml;l&ouml;nleges aj&aacute;nlat azon v&aacute;s&aacute;rl&oacute;inknak, akik ad&oacute;visszat&eacute;r&iacute;t&eacute;sre jogosultak: a saj&aacute;t &eacute;s csal&aacute;dtagok r&eacute;sz&eacute;re megv&aacute;s&aacute;rolt gy&oacute;gyszerek <i>&aacute;r&aacute;nak kb. 15%-a <\/i>ad&oacute;j&oacute;v&aacute;&iacute;r&aacute;s form&aacute;j&aacute;ban<i> visszaig&eacute;nyelhet\u0151.<\/i> (B\u0151vebb inform&aacute;ci&oacute; gy&oacute;gyszert&aacute;runkban.)<o:p><\/o:p><\/p>\r\n<p class=\"Standard\">\r\n\t<o:p>&nbsp;<\/o:p><\/p>\r\n<p class=\"Standard\">\r\n\tGy&oacute;gyszer&eacute;sz &eacute;s szakasszisztens koll&eacute;gan\u0151inkkel arra t&ouml;reksz&uuml;nk, hogy a hozz&aacute;nk fordul&oacute;kat ne csak egyszer\u0171en gy&oacute;gyszerrel, hanem a gy&oacute;gyszerhez tartoz&oacute; l&eacute;nyegesebb szakmai ismeretekkel is ell&aacute;ssuk. Sz&iacute;vesen seg&iacute;t&uuml;nk &eacute;letm&oacute;dbeli tan&aacute;csad&aacute;ssal (pl. magas v&eacute;rnyom&aacute;s, cukorbetegs&eacute;g eset&eacute;n, doh&aacute;nyz&aacute;sr&oacute;l leszok&aacute;s, tests&uacute;ly cs&ouml;kkent&eacute;s).<o:p><\/o:p><\/p>\r\n<p class=\"Standard\">\r\n\t<o:p>&nbsp;<\/o:p><\/p>\r\n<p class=\"Standard\">\r\n\t<b><u><span style=\"font-size:14.0pt\">Forgalmazunk:<o:p><\/o:p><\/span><\/u><\/b><\/p>\r\n<p class=\"Standard\">\r\n\tHomeop&aacute;ti&aacute;s k&eacute;sz&iacute;tm&eacute;nyeket, otthoni diagnosztikai eszk&ouml;z&ouml;ket, gy&oacute;gy&aacute;szati seg&eacute;deszk&ouml;z&ouml;ket, min\u0151s&eacute;gi &eacute;trend kieg&eacute;sz&iacute;t\u0151ket, fog-&eacute;s sz&aacute;j&aacute;pol&aacute;si term&eacute;keket, kozmetikumokat.<o:p><\/o:p><\/p>\r\n<p class=\"Standard\">\r\n\t<o:p>&nbsp;<\/o:p><\/p>\r\n<p class=\"Standard\">\r\n\tForduljanak hozz&aacute;nk bizalommal!<o:p><\/o:p><\/p>\r\n","kep":"hu_Sikl\u00f3s Holl\u00f3s.JPG","link":"patikak\/hollos-patika-kulcs-patika-siklos-p49","target":"_self","helyseg":"Sikl\u00f3s","irsz":"7800","cim":"Baross G\u00e1bor utca 7.","marker_position":{"latitude":45.850841550594,"longitude":18.298678347221},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-17:00<br \/>\r\n\tSzombat, vas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":4004.8005328324},{"id":"150","csoport_id":"150","nev":"K\u0151risfa Gy\u00f3gyszert\u00e1r, Nagyk\u0151r\u00f6s - Kulcs Patika","leiras":"<p>\r\n\t<strong><u>Nyitvatart&aacute;s:<\/u><\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l- P&eacute;ntekig: 8.00- 18.00-ig<\/p>\r\n<p>\r\n\tSzombat: Z&aacute;rva<\/p>\r\n<p>\r\n\tVas&aacute;rnap: Z&aacute;rva<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Telefonsz&aacute;m: +36 53&nbsp;353 598<\/u><\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>C&iacute;m:<\/u><\/strong>&nbsp;2750 Nagyk\u0151r&ouml;s, Cegl&eacute;di &uacute;t 7.<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Bankk&aacute;rtya-elfogad&aacute;s:<\/u><\/strong> Visa, Mastercard<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Parkol&aacute;s:<\/u><\/strong> ingyenes<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>F&uuml;ggetlen, 100%-ban magyar tulajdon&uacute; patika vagyunk, ez&eacute;rt nem vagyunk elk&ouml;telezve sem befektet\u0151i csoportnak, sem nagykeresked\u0151knek! &Iacute;gy a lehet\u0151 legrugalmasabb &aacute;rk&eacute;pz&eacute;ssel tudjuk kialak&iacute;tani kedvez\u0151 &aacute;rainkat!<\/u><\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>K&ouml;sz&ouml;nj&uuml;k, hogy egyre t&ouml;bben tisztelnek meg benn&uuml;nket bizalmukkal! Ez&eacute;rt az ig&eacute;nyeknek megfelel\u0151en tov&aacute;bb fejlesztett&uuml;k gy&oacute;gyszert&aacute;runkat. MEG&Uacute;JULTUNK!!!<\/u><\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>&Uacute;j &aacute;raz&oacute;val &eacute;s &uacute;j dolgoz&oacute;kkal b\u0151v&uuml;lt&uuml;nk, hogy m&eacute;g rugalmasabban tudjuk kiszolg&aacute;lni v&aacute;s&aacute;rl&oacute;inkat.<\/u><\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Nem az &aacute;rainkat emelj&uuml;k, hogy val&oacute;di kedvezm&eacute;nyeket tudjunk adni. &Iacute;gy m&aacute;s patik&aacute;khoz k&eacute;pest ak&aacute;r 10%-kal is olcs&oacute;bban v&aacute;s&aacute;rolhatnak!<\/u><\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>N&aacute;lunk el&eacute;rhet\u0151 patika akci&oacute;k, &uacute;js&aacute;gok: KULCSPATIKA, Szimpatika, Naturland eg&eacute;szs&eacute;gcentrum, Vitalit&aacute;spont<\/u><\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n","kep":"hu_Nagyk\u0151r\u00f6s -K\u0151risfaPatika - Kulcs patika.jpg","link":"patikak\/korisfa-gyogyszertar-nagykoros-kulcs-patika-p150","target":"_self","helyseg":"Nagyk\u0151r\u00f6s","irsz":"2750","cim":"Cegl\u00e9di \u00fat 7\/A","marker_position":{"latitude":47.037122236854,"longitude":19.784978181124},"tavolsag":4002.2440000078},{"id":"108","csoport_id":"108","nev":"Szent Margit Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 7:30-17:00<br \/>\r\n\tSzombat, vas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","kep":"hu__601737_1000236139_Szent Marg_201902131331_HoAn__18000016435.jpg","link":"patikak\/szent-margit-gyogyszertar-p108","target":"_self","helyseg":"T\u00f6rtel","irsz":"2747","cim":"Szent Istv\u00e1n \u00fat 7\/A","marker_position":{"latitude":47.118924,"longitude":19.92966},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 7:30-17:00<br \/>\r\n\tSzombat, vas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":4000.120763159},{"id":"185","csoport_id":"185","nev":"Primus Patika","leiras":"<div>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;s<\/strong>:<br \/>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l p&eacute;ntekig:08:00-18:00<br \/>\r\n\tSzombat:08:00-14:00<br \/>\r\n\t<strong>&Aacute;lland&oacute; &uuml;gyelet<\/strong>:<\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l p&eacute;ntekig:18:00-20:00<br \/>\r\n\tSzombat:14:00-20:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap:08:00-20:00<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Telefonsz&aacute;m<\/strong>: +36 49 552 164<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g<\/strong>: 3450 Mez\u0151cs&aacute;t,&nbsp;H\u0151s&ouml;k tere 33.<\/div>\r\n","kep":"hu__610217_1000225411_Primus Gy\u00f3_201905101506_HoAn__18000020054.jpg","link":"patikak\/primus-patika-p185","target":"_self","helyseg":"Mez\u0151cs\u00e1t","irsz":"3450","cim":"H\u0151s\u00f6k tere 33.","marker_position":{"latitude":47.821687874538,"longitude":20.903302766383},"tavolsag":3999.6769742317},{"id":"63","csoport_id":"63","nev":"K\u00f6rpatika Kecskem\u00e9t","leiras":"<p>\r\n\tK&ouml;rpatika Kecskem&eacute;t &ndash; Kulcs Patika<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Nyitvatart&aacute;s:<\/u><\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l p&eacute;ntekig: 8-18h<\/p>\r\n<p>\r\n\tSzombat: 8-12h<\/p>\r\n<p>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Kapcsolat - El&eacute;rhet\u0151s&eacute;gek:<\/u><\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>E-mail c&iacute;m: <\/u>postmaster@korpatikakmet.t-online.hu&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;<u>Honlap:<\/u> www.korkecskemet.novodata.hu<\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Telefonsz&aacute;m:<\/u><\/strong>+3676\/484-646<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g - C&iacute;m:<\/u><\/strong> 6000 Kecskem&eacute;t,R&oacute;zsav&ouml;lgyi t&eacute;r 27.<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Bankk&aacute;rtya-elfogad&aacute;s:<\/u><\/strong>&nbsp; Visa, Mastercard<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Parkol&aacute;s:<\/u><\/strong> utc&aacute;n&nbsp; ingyenes!<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Egy&eacute;b utalv&aacute;nyok, k&aacute;rty&aacute;k elfogad&aacute;sa:<\/u><\/strong> eg&eacute;szs&eacute;gk&aacute;rty&aacute;k<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Bemutatkoz&aacute;s:<\/u><\/strong><\/p>\r\n<div>\r\n\t<p>\r\n\t\t1994. febru&aacute;r 4-t\u0151l &aacute;ll a vacsi-hegyi v&aacute;rosr&eacute;sz lak&oacute;inak szolg&aacute;lat&aacute;ban a K&ouml;rpatika Gy&oacute;gyszert&aacute;r. A gy&oacute;gyszerek &eacute;s gy&oacute;gyterm&eacute;kek sz&eacute;les sk&aacute;l&aacute;j&aacute;t tartjuk k&iacute;n&aacute;latunkban, gyakorlatilag mindent amire ig&eacute;ny van, &eacute;s ami patik&aacute;ban forgalmazhat&oacute;. Az egy&eacute;ni ig&eacute;nyeket is igyeksz&uuml;nk kiel&eacute;g&iacute;teni, ha a v&aacute;s&aacute;rl&oacute; &aacute;ltal keresett term&eacute;k nincs k&eacute;szleten, akkor azonnal megrendelj&uuml;k.<br \/>\r\n\t\t<br \/>\r\n\t\tH&aacute;rom gy&oacute;gyszer&eacute;sz &eacute;s h&aacute;rom gy&oacute;gyszert&aacute;ri szakasszisztens v&aacute;ltott m\u0171szakban dolgozik a betegek&eacute;rt ill. a vev\u0151k&eacute;rt.<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t&nbsp;<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong>C&eacute;lunk, hogy szem&eacute;lyes kapcsolat alakuljon ki az itt megfordul&oacute; betegekkel, &eacute;s merjenek bizalommal fordulni hozz&aacute;nk probl&eacute;m&aacute;ikkal.<\/strong><\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t&nbsp;<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\tA K&ouml;rpatika &quot;Kulcs Patika&rdquo; is, ami azt jelenti, hogy minden h&oacute;napban m&aacute;s term&eacute;kek &aacute;r&aacute;b&oacute;l engedm&eacute;nyt adunk a v&aacute;s&aacute;rl&oacute;inknak. Az &eacute;ppen akci&oacute;s term&eacute;kekr\u0151l a www.kulcspatika.hu oldalon vagy az akci&oacute;s &uacute;js&aacute;gunkb&oacute;l t&aacute;j&eacute;koz&oacute;dhat.<\/p>\r\n<\/div>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n","kep":"hu_K\u00f6rpatika-Kecskem\u00e9t.jpg","link":"patikak\/korpatika-kecskemet-p63","target":"_self","helyseg":"Kecskem\u00e9t","irsz":"6000","cim":"R\u00f3zsav\u00f6lgyi t\u00e9r 27.","marker_position":{"latitude":46.927024,"longitude":19.689248},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-18:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":3999.5803519434},{"id":"197","csoport_id":"197","nev":"\u00cdrisz Patika, Poroszl\u00f3","leiras":"<p>\r\n\tTisztelettel k&ouml;sz&ouml;nti &Ouml;nt a poroszl&oacute;i &Iacute;risz Gy&oacute;gyszert&aacute;r!<\/p>\r\n<p>\r\n\tGy&oacute;gyszert&aacute;runk Heves megy&eacute;ben Poroszl&oacute;n, a 33-s f\u0151&uacute;t mellett a falu k&ouml;zpontj&aacute;ban tal&aacute;lhat&oacute;. Patik&aacute;nk 22 &eacute;ve csal&aacute;di tulajdonban m\u0171k&ouml;dik, k&eacute;t gy&oacute;gyszer&eacute;sszel&nbsp; &eacute;s k&eacute;t szakasszisztenssel.<\/p>\r\n<p>\r\n\tA Kulcspatika H&aacute;l&oacute;zathoz 2019. janu&aacute;r elsej&eacute;n csatlakoztunk abb&oacute;l a c&eacute;lb&oacute;l, hogy a teljesebb kiszolg&aacute;l&aacute;s &eacute;rdek&eacute;ben a telep&uuml;l&eacute;s&uuml;nk&ouml;n &eacute;l\u0151k <strong>a<\/strong> <strong>legkedvez\u0151bb &aacute;ron<\/strong> juthassanak hozz&aacute; gy&oacute;gyszereikhez &eacute;s az egy&eacute;b k&eacute;sz&iacute;tm&eacute;nyekhez.<\/p>\r\n<p>\r\n\tGy&oacute;gyszert&aacute;runkban j&oacute;l k&eacute;pzett szakemberek dolgoznak, akik a legjobb tud&aacute;suk szerint adnak tan&aacute;csot a hozz&aacute;juk fordul&oacute;knak. Munk&aacute;nk sor&aacute;n c&eacute;lunk a gy&oacute;gyul&aacute;s seg&iacute;t&eacute;se, az eg&eacute;szs&eacute;gtudatos szeml&eacute;let kialak&iacute;t&aacute;sa. Akt&iacute;v szerepet j&aacute;tszunk a lakoss&aacute;g eg&eacute;szs&eacute;g&eacute;nek meg\u0151rz&eacute;sben.<\/p>\r\n<p>\r\n\tA gy&oacute;gyszerek, homeop&aacute;ti&aacute;s szerek, gy&oacute;gy&aacute;szati seg&eacute;deszk&ouml;z&ouml;k, &eacute;trend kieg&eacute;sz&iacute;t\u0151k, kozmetikumok mellett sz&aacute;mos &aacute;llatgy&oacute;gy&aacute;szati k&eacute;sz&iacute;tm&eacute;nyt is forgalmazunk <strong>&aacute;llatorvosi tan&aacute;csad&oacute; h&aacute;tt&eacute;rrel<\/strong>.<\/p>\r\n<p>\r\n\tForgalmazott term&eacute;keink k&ouml;r&eacute;t folyamatosan b\u0151v&iacute;tj&uuml;k, ezzel is t&ouml;reksz&uuml;nk kedves v&aacute;s&aacute;rl&oacute;ink ig&eacute;nyeinek eleget tenni.<\/p>\r\n<p>\r\n\tSz&iacute;nvonalas, ingyenes &uacute;js&aacute;gokkal l&aacute;tjuk el t&ouml;rzsv&aacute;s&aacute;rl&oacute;inkat.<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong>Bankk&aacute;rtya<\/strong> &eacute;s <strong>Eg&eacute;szs&eacute;gp&eacute;nzt&aacute;ri k&aacute;rtya elfogad&oacute;<\/strong> hely vagyunk.<\/p>\r\n<p>\r\n\tNyitva tart&aacute;sunk:<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong>H&eacute;tf\u0151t\u0151l - Cs&uuml;t&ouml;rt&ouml;kig: 7:30-16:00-ig<\/strong>,<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong>P&eacute;ntek: 7:30-14:00-ig<\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\tAz el&eacute;gedett v&aacute;s&aacute;rl&oacute; &eacute;s a gy&oacute;gyult beteg a legjobb referencia sz&aacute;munkra.<\/p>\r\n<p>\r\n\tHozz&aacute;nk mindig bizalommal fordulhat! L&aacute;togasson el, szeretettel v&aacute;rjuk!<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n","kep":"hu_\u00cdrisz poroszl\u00f32.jpg","link":"patikak\/irisz-patika-poroszlo-p197","target":"_self","helyseg":"Poroszl\u00f3","irsz":"3388","cim":"Kossuth \u00fat 2.","marker_position":{"latitude":47.644712769989,"longitude":20.655043119621},"tavolsag":3999.5288138592},{"id":"60","csoport_id":"60","nev":"Korona Patika, Kecskem\u00e9t","leiras":"<div>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;s<\/strong>:<\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l p&eacute;ntekig: 8:00-18:00<br \/>\r\n\tSzombat, vas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Telefonsz&aacute;m<\/strong>: +36&nbsp;(76) 475 722<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g<\/strong>: 6000 Kecskem&eacute;t, Ny&iacute;ri &uacute;t 38.<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Szolg&aacute;ltat&aacute;sok<\/strong>:&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\tGy&oacute;gyszerek, homeop&aacute;ti&aacute;s k&eacute;sz&iacute;tm&eacute;nyek, gy&oacute;gyterm&eacute;kek, gy&oacute;gy&aacute;szati seg&eacute;deszk&ouml;z&ouml;k, kozmetikumok sz&eacute;les &eacute;s folyamatosan meg&uacute;jul&oacute; v&aacute;laszt&eacute;k&aacute;val v&aacute;rjuk &Ouml;n&ouml;ket.<\/div>\r\n<div>\r\n\tEg&eacute;szs&eacute;gp&eacute;nzt&aacute;ri elfogad&oacute; hely, ill. T&ouml;rzsv&aacute;s&aacute;rl&oacute;i program &eacute;rhet\u0151 el.<\/div>\r\n","kep":"hu_Kecskemet_Korona_ (7).JPG","link":"patikak\/korona-patika-kecskemet-p60","target":"_self","helyseg":"Kecskem\u00e9t","irsz":"6000","cim":"Ny\u00edri \u00fat 38\/A","marker_position":{"latitude":46.910090911362,"longitude":19.675992223556},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-18:00<br \/>\r\n\tSzombat, vas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":3999.093208539},{"id":"105","csoport_id":"105","nev":"Szent Istv\u00e1n Kir\u00e1ly Gy\u00f3gyszert\u00e1r, Kecskem\u00e9t - Kulcs Patika","leiras":"<div>\r\n\t<div>\r\n\t\tCsal&aacute;di gy&oacute;gyszert&aacute;runk 1922 &oacute;ta szolg&aacute;lja az emberek eg&eacute;szs&eacute;g&eacute;t magas, naprak&eacute;sz&nbsp;szaktud&aacute;s&uacute; koll&eacute;g&aacute;inkkal &eacute;s sz&eacute;lesk&ouml;r\u0171 szolg&aacute;ltat&aacute;sainkkal.<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t&nbsp;<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t<strong>Sok szeretettel v&aacute;rjuk kedves v&aacute;s&aacute;rl&oacute;inkat!<\/strong><\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t&nbsp;<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t<u>Nyitvatart&aacute;s:<\/u><\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-19:00<br \/>\r\n\t\tSzombat: 8:00-13:00<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<u>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;gek:<\/u><\/div>\r\n<div>\r\n\tc&iacute;m. 6000 Kecskem&eacute;t J&oacute;kai utca 27.<\/div>\r\n<div>\r\n\ttelefon: +36 76 486 689<\/div>\r\n<div>\r\n\temail:&nbsp;<strong><u>kapcsolat@paulipharma.com<\/u><\/strong><\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<p>\r\n\t\t&nbsp;<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong><u>Bankk&aacute;rtya-elfogad&aacute;s:<\/u><\/strong> Visa, Mastercard<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong><u>Parkol&aacute;s:<\/u><\/strong> patika el\u0151tt egy r&eacute;szen ingyenes, a t&ouml;bbi fizet\u0151s<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong><u>Egy&eacute;b utalv&aacute;nyok, k&aacute;rty&aacute;k elfogad&aacute;sa:<\/u><\/strong>&nbsp;Eg&eacute;szs&eacute;gp&eacute;nzt&aacute;ri &ndash; &eacute;s aj&aacute;nd&eacute;kk&aacute;rty&aacute;s fizet&eacute;si lehet\u0151s&eacute;g is van.<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t&nbsp;<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong><u>Bemutatkoz&aacute;s: <\/u><\/strong><\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\tCsal&aacute;di gy&oacute;gyszert&aacute;runk 1922 &oacute;ta szolg&aacute;lja az emberek eg&eacute;szs&eacute;g&eacute;t magas, naprak&eacute;sz szaktud&aacute;s&uacute; koll&eacute;g&aacute;inkkal &eacute;s sz&eacute;lesk&ouml;r\u0171 szolg&aacute;ltat&aacute;sainkkal, hogy a gy&oacute;gyszerek mell&eacute; szem&eacute;lyes tan&aacute;csad&aacute;ssal is seg&iacute;thess&uuml;k gy&oacute;gyul&aacute;sukat. Gy&oacute;gyszert&aacute;runkban megtal&aacute;lja ami a napi eg&eacute;szs&eacute;gmeg\u0151rz&eacute;shez &eacute;s gy&oacute;gyul&aacute;shoz sz&uuml;ks&eacute;ges.<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\tForgalmazunk homeop&aacute;ti&aacute;s k&eacute;sz&iacute;tm&eacute;nyeket, gy&oacute;gy&aacute;szati seg&eacute;deszk&ouml;z&ouml;ket, &eacute;trend kieg&eacute;sz&iacute;t\u0151ket, otthoni diagnosztikai eszk&ouml;z&ouml;ket, otthoni diagnosztikai eszk&ouml;z&ouml;ket &eacute;s kozmetikumokat egyar&aacute;nt.<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\tSok szeretettel v&aacute;rjuk a hozz&aacute;nk bet&eacute;r\u0151ket.<\/p>\r\n<\/div>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n","kep":"hu__607897_1000228120_Szent Istv_201905071009_M\u00e9\u00c9v__19000035609.jpg","link":"patikak\/szent-istvan-kiraly-gyogyszertar-kecskemet-kulcs-patika-p105","target":"_self","helyseg":"Kecskem\u00e9t","irsz":"6000","cim":"J\u00f3kai utca 27.","marker_position":{"latitude":46.913781,"longitude":19.689548},"marker_content":"<div>\r\n\t<u>Nyitvatart&aacute;s:<\/u><\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-19:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-13:00<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<div>\r\n\t\t<u>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;gek:<\/u><\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\tc&iacute;m. 6000 Kecskem&eacute;t J&oacute;kai utca 27.<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\ttelefon: +36 76 486 689<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\temail: szentistvankiralygyogyszertar@gmail.com<\/div>\r\n<\/div>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n","tavolsag":3998.5907505066},{"id":"97","csoport_id":"97","nev":"Szalagh\u00e1zi Irisz Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<p>\r\n\t<strong><u>Nyitvatart&aacute;s:<\/u><\/strong><\/p>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-18:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<p>\r\n\t\t<u><strong>Kapcsolat - El&eacute;rhet\u0151s&eacute;gek:<\/strong><\/u><\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong>Telefonsz&aacute;m:&nbsp;<\/strong>+36-76&nbsp;482 114&nbsp;<br \/>\r\n\t\t<strong>C&iacute;m:<\/strong>&nbsp; 6000 Kecskem&eacute;t, V&aacute;g&oacute; u. 2.&nbsp;<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t&nbsp;<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong><u>Bankk&aacute;rtya-elfogad&aacute;s:<\/u><\/strong>&nbsp;&nbsp; Visa, Mastercard<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong><u>Egy&eacute;b utalv&aacute;nyok, k&aacute;rty&aacute;k elfogad&aacute;sa:<\/u><\/strong>&nbsp; Eg&eacute;szs&eacute;gk&aacute;rty&aacute;k<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t&nbsp;<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t&nbsp;<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t<u><strong>Bemutatkoz&aacute;s:<\/strong><\/u><\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\tGy&oacute;gyszert&aacute;runk m&aacute;r 20 &eacute;ve m\u0171k&ouml;dik csal&aacute;di v&aacute;llalkoz&aacute;sk&eacute;nt.<br \/>\r\n\t\tNemcsak a hozz&aacute;nk bet&eacute;r\u0151 betegek gy&oacute;gyszerrel t&ouml;rt&eacute;n\u0151 ell&aacute;t&aacute;s&aacute;t tartjuk fontosnak, hanem meggy\u0151z\u0151d&eacute;s&uuml;nk, hogy sokat jelent a szem&eacute;lyes besz&eacute;lget&eacute;s, a gy&oacute;gyszer&eacute;szeink &eacute;s szakasszisztenseink &aacute;ltal ny&uacute;jtott magas sz&iacute;nvonal&uacute; szakmai felk&eacute;sz&uuml;lts&eacute;g. Ez&aacute;ltal lehet\u0151s&eacute;g van a lakoss&aacute;g eg&eacute;szs&eacute;gtudatos nevel&eacute;s&eacute;re is. Term&eacute;szetesen minden h&oacute;napban t&ouml;bbf&eacute;le akci&oacute;s k&eacute;sz&iacute;tm&eacute;ny k&ouml;z&uuml;l v&aacute;laszthatnak v&aacute;s&aacute;rl&oacute;ink, melyek seg&iacute;tenek eg&eacute;szs&eacute;gi &aacute;llapotuk meg\u0151rz&eacute;s&eacute;ben, illetve jav&iacute;t&aacute;s&aacute;ban.<\/p>\r\n<\/div>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n","kep":"hu_Szalagh\u00e1zi \u00cdrisz Kecskem\u00e9t Kulcspatika gy\u00f3gyszert\u00e1r.JPG","link":"patikak\/szalaghazi-irisz-gyogyszertar-p97","target":"_self","helyseg":"Kecskem\u00e9t","irsz":"6000","cim":"V\u00e1g\u00f3 utca 2.","marker_position":{"latitude":46.903908,"longitude":19.684563},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-18:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":3998.1503427234},{"id":"75","csoport_id":"75","nev":"M\u0171kerti Patika","leiras":"<div>\r\n\tM\u0170KERTI PATIKA &ndash; Kulcs Patika<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<u><strong>Nyitvatart&aacute;s:&nbsp;<\/strong><\/u><\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-P&eacute;ntekig: 8:00-17:15<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\tSzombat, vas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<u><strong>Telefonsz&aacute;m<\/strong><\/u>: 06 (76) 498 106<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<u><strong>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g<\/strong><\/u>: 6000&nbsp;Kecskem&eacute;t, Ir&aacute;nyi Istv&aacute;n u. 5.&nbsp;(bej&aacute;rat a M&aacute;rt&iacute;rok &Uacute;tja fel\u0151l)<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<u><strong>E-mail c&iacute;m<\/strong>:<\/u> mukertipatika@gmail.com<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong><u>Bankk&aacute;rtya-elfogad&aacute;s:<\/u><\/strong>&nbsp; Minden bankk&aacute;rtya (pl:Visa, Mastercard, Edenred)<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong><u>Parkol&aacute;s: <\/u><\/strong>&nbsp;INGYENES!<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong><u>Egy&eacute;b utalv&aacute;nyok, k&aacute;rty&aacute;k elfogad&aacute;sa:<\/u><\/strong> eg&eacute;szs&eacute;gk&aacute;rty&aacute;k<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t&nbsp;<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong><u>Bemutatkoz&aacute;s:<\/u><\/strong><\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong>A M\u0171kert V&aacute;rosi Gy&oacute;gyszert&aacute;r folyamatosan m\u0171k&ouml;dik hossz&uacute; &eacute;vek &oacute;ta. 2004-ben k&ouml;lt&ouml;zt&uuml;nk &uacute;j &eacute;p&uuml;letbe &eacute;s a H&aacute;ziorvosi rendel\u0151 is a gy&oacute;gyszert&aacute;r mellett kapott helyet. A Kulcspatik&aacute;k h&aacute;l&oacute;zat tagja a gy&oacute;gyszert&aacute;r ez&eacute;rt sz&aacute;mos akci&oacute;t &eacute;s kedvezm&eacute;nyes akci&oacute;t k&iacute;n&aacute;lunk&nbsp; v&aacute;s&aacute;rl&oacute;inknak, valamint a kulcspatika &uacute;js&aacute;g havi akci&oacute;it is<\/strong><strong>. Minden h&oacute;nap els\u0151 &eacute;s utols&oacute; szerd&aacute;j&aacute;n 2%-os k&uuml;l&ouml;n akci&oacute;val v&aacute;rjuk betegeinket.<\/strong><strong> A Magyar Honv&eacute;ds&eacute;g &aacute;llom&aacute;nya r&eacute;sz&eacute;re igazolv&aacute;ny felmutat&aacute;sa mellett 5% kedvezm&eacute;nyt ny&uacute;jtunk. A j&oacute; parkol&aacute;si lehet\u0151s&eacute;g mellett a h&aacute;ziorvosi &eacute;s gyermekorvosi rendel\u0151 k&ouml;zels&eacute;ge miatt k&eacute;nyelmes a gy&oacute;gyszerek beszerz&eacute;se.&nbsp; M&iacute;g a sz&uuml;l\u0151k kiv&aacute;ltj&aacute;k a recepteket, a gyermekeket j&aacute;tsz&oacute;sarok v&aacute;rja.<\/strong><\/p>\r\n<\/div>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n","kep":"hu_M\u0171kerti Kecskem\u00e9t.JPG","link":"patikak\/mukerti-patika-p75","target":"_self","helyseg":"Kecskem\u00e9t","irsz":"6000","cim":"Ir\u00e1nyi Istv\u00e1n utca 5.","marker_position":{"latitude":46.895994,"longitude":19.721676},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-17:15<br \/>\r\n\tSzombat, vas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":3995.4519715069},{"id":"61","csoport_id":"61","nev":"Kossuth gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 7:00-18:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","kep":"hu_Kossuth2.jpg","link":"patikak\/kossuth-gyogyszertar-p61","target":"_self","helyseg":"Szolnok","irsz":"5000","cim":"Kossuth t\u00e9r 7-8.","marker_position":{"latitude":47.175176,"longitude":20.196191},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 7:00-18:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":3989.3508586965},{"id":"37","csoport_id":"37","nev":"Forr\u00e1s Patika, Baja - Kulcs Patika","leiras":"<div>\r\n\t<strong><u>Nyitvatart&aacute;s:<\/u><\/strong><\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-19:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong><u>Kapcsolat - El&eacute;rhet\u0151s&eacute;gek:<\/u><\/strong><\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong><u>E-mail c&iacute;m: forraspatika@t-online.hu<\/u><\/strong><\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong><u>Telefonsz&aacute;m:<\/u><\/strong>+3679-323 398<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong><u>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g - C&iacute;m:<\/u><\/strong> &nbsp;6500 Baja, L\u0151kert sor1\/L<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t&nbsp;<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong><u>Bankk&aacute;rtya-elfogad&aacute;s:<\/u><\/strong>&nbsp; Visa, Mastercard<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong><u>Parkol&aacute;s:<\/u><\/strong> mindig van parkol&aacute;si lehet\u0151s&eacute;g - nem fizet\u0151s!<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong><u>Egy&eacute;b utalv&aacute;nyok, k&aacute;rty&aacute;k elfogad&aacute;sa:<\/u><\/strong> eg&eacute;szs&eacute;gk&aacute;rty&aacute;k:<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\tOTP, MKB, Medicina, Pr&eacute;mium, Vasutas, Vitamin, Generali, Patika, UJ Pill&eacute;r<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t&nbsp;<\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong><u>Bemutatkoz&aacute;s:<\/u><\/strong><\/p>\r\n\t<p>\r\n\t\t<strong>Patik&aacute;nkat 25 &eacute;ve nyitottuk a v&aacute;ros sz&eacute;l&eacute;n l&eacute;v\u0151 lak&oacute;telep mellett. A &nbsp;gyermekorvosi rendel\u0151 is egy &eacute;p&uuml;letben vel&uuml;nk m\u0171k&ouml;dik, &iacute;gy a baba&aacute;pol&aacute;si term&eacute;kek&nbsp; megv&aacute;s&aacute;rolhat&oacute;k &eacute;s sok magisztr&aacute;lis k&eacute;sz&iacute;tm&eacute;nyt el\u0151re gy&aacute;rtunk, ami&eacute;rt nem kell visszaj&ouml;nni. H&aacute;rom gy&oacute;gyszer&eacute;sz &eacute;s n&eacute;gy szakasszisztens biztos&iacute;tja a betegek szakszer\u0171 ell&aacute;t&aacute;s&aacute;t. T&ouml;bben v&eacute;geztek homeop&aacute;ti&aacute;s tanfolyamot, ez&eacute;rt n&aacute;lunk tal&aacute;lhat&oacute; ezen k&eacute;sz&iacute;tm&eacute;nyekb\u0151l a legsz&eacute;lesebb v&aacute;laszt&eacute;k, valamint megfelel\u0151 tan&aacute;csad&aacute;ssal &eacute;s homeop&aacute;ti&aacute;s kiadv&aacute;nyokkal is seg&iacute;tj&uuml;k a gy&oacute;gyulni v&aacute;gy&oacute;kat. Havonta megjelen\u0151 &uacute;js&aacute;gban szerepl\u0151 akci&oacute;s term&eacute;keken k&iacute;v&uuml;l is gyakori kedvezm&eacute;nyeket k&iacute;n&aacute;lunk. Lak&oacute;telepi elhelyezked&eacute;s miatt a szomsz&eacute;ds&aacute;gban minden egy&eacute;b &uuml;gyint&eacute;z&eacute;s lebonyol&iacute;that&oacute;. (p&eacute;ks&eacute;g, h&uacute;sbolt, &eacute;lelmiszer, posta,&nbsp; vir&aacute;g, &iacute;r&oacute;szer) <\/strong><\/p>\r\n\t<strong>&Aacute;rusz&aacute;ll&iacute;t&aacute;s k&eacute;tszer van naponta, ez&eacute;rt ha valamit nem tudunk adni d&eacute;lel\u0151tt, aznap d&eacute;lut&aacute;nra megrendelj&uuml;k.&nbsp;<\/strong><\/div>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n","kep":"hu__600411_1000233402_Forr\u00e1s Gy\u00f3_201903061107_M\u00e9\u00c9v__19000030793.jpg","link":"patikak\/forras-patika-baja-kulcs-patika-p37","target":"_self","helyseg":"Baja","irsz":"6500","cim":"L\u0151kert sor 1\/I.","marker_position":{"latitude":46.165537857637,"longitude":18.955113588955},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-19:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":3987.374149507},{"id":"102","csoport_id":"102","nev":"Szent Gy\u00f6rgy Patika, Vask\u00fat  \u2013 Kulcs Patika","leiras":"<p>\r\n\t<strong><u>Nyitvatart&aacute;s:<\/u><\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l - cs&uuml;t&ouml;rt&ouml;kig: 8.00-17.00,<\/p>\r\n<p>\r\n\tp&eacute;ntek: 8.00-16.30<\/p>\r\n<p>\r\n\tSzombat: Z&aacute;rva<\/p>\r\n<p>\r\n\tVas&aacute;rnap: Z&aacute;rva<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Telefonsz&aacute;m: +36 79&nbsp;472 247<\/u><\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>C&iacute;m:<\/u><\/strong>&nbsp;6521 Vask&uacute;t, Kossuth Lajos u.75.<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Bankk&aacute;rtya-elfogad&aacute;s:<\/u><\/strong>&nbsp; Visa, Mastercard<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Parkol&aacute;s:<\/u><\/strong> utc&aacute;n<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Egy&eacute;b utalv&aacute;nyok, k&aacute;rty&aacute;k elfogad&aacute;sa:<\/u><\/strong> eg&eacute;szs&eacute;gk&aacute;rty&aacute;k<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Bemutatkoz&aacute;s:<\/u><\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\tVolt egy &aacute;lmom. Patik&aacute;t vezetni. Patik&aacute;t, ahol az oda bet&eacute;r\u0151 baj&aacute;ra gy&oacute;gy&iacute;rt, biztat&aacute;st, mosolyt kaphat. A Gondvisel&eacute;s seg&iacute;ts&eacute;g&eacute;vel val&oacute;ra v&aacute;lt az &aacute;lom, amikor 2000-ben &eacute;let&uuml;nket alapvet\u0151en megv&aacute;ltoztat&oacute; d&ouml;nt&eacute;st hoztunk a csal&aacute;dommal. Elk&ouml;lt&ouml;zt&uuml;nk B&aacute;csalm&aacute;sr&oacute;l &eacute;s elv&aacute;llaltam Mik&oacute; Margit gy&oacute;gyszer&eacute;szn\u0151 27 &eacute;ves &eacute;letm\u0171v&eacute;nek folytat&aacute;s&aacute;t. &Iacute;gy ker&uuml;lt 2001-t\u0151l a vask&uacute;ti Szent Gy&ouml;rgy Patika v&aacute;gyott saj&aacute;t v&aacute;llalkoz&aacute;som ir&aacute;ny&iacute;t&aacute;sa al&aacute;.<\/p>\r\n<p>\r\n\tAz&oacute;ta rengeteg v&aacute;ltoz&aacute;son ment&uuml;nk kereszt&uuml;l. &Eacute;p&uuml;lt&uuml;nk, sz&eacute;p&uuml;lt&uuml;nk, Vask&uacute;t k&ouml;zpontj&aacute;ba k&ouml;lt&ouml;zt&uuml;nk, megnyitottuk B&aacute;tmonostoron fi&oacute;kpatik&aacute;nkat, saj&aacute;t term&eacute;keket vezett&uuml;nk be, melyeket &quot;Bajbaj&oacute;&quot; n&eacute;vre keresztelt&uuml;nk egyik kedvenc mes&eacute;m var&aacute;zsszer&eacute;re eml&eacute;kezve. Csatlakoztunk a Kulcs patika gy&oacute;gyszert&aacute;r h&aacute;l&oacute;zathoz, hogy v&aacute;s&aacute;rl&oacute;inknak ne csak a min\u0151s&eacute;get, hanem a legjobb &aacute;rakat is biztos&iacute;tani tudjuk. T&ouml;rzsv&aacute;s&aacute;rl&oacute;i rendszer&uuml;nk komoly megtakar&iacute;t&aacute;sra ad lehet\u0151s&eacute;get a patikai kiad&aacute;sokb&oacute;l. V&eacute;rnyom&aacute;s- &eacute;s v&eacute;rcukorm&eacute;r&eacute;ssel kapcsol&oacute;dtunk be a gy&oacute;gyszer&eacute;szi gondoz&aacute;s programba. A ny&aacute;r eleji falunapokon eg&eacute;szs&eacute;gnap szervez&eacute;s&eacute;vel hangs&uacute;lyozzuk a betegekre figyel&eacute;s&uuml;nket, az a nap k&uuml;l&ouml;n&ouml;sen az &ouml;v&eacute;k&eacute;. T&aacute;mogatjuk az Id\u0151sek Otthon&aacute;t, rendezv&eacute;nyeket, mind az &oacute;voda-iskol&aacute;ban, mind a Kolping Szolg&aacute;latn&aacute;l.<\/p>\r\n<p>\r\n\tB&aacute;r patik&aacute;nk &uuml;zleti v&aacute;llalkoz&aacute;s, sohasem a forgalom n&ouml;vel&eacute;se lebegett szem&uuml;nk el\u0151tt, hanem az, hogy betegeink el&eacute;gedetten, gy&oacute;gyultan t&aacute;vozzanak, teljesen mindegy, hogy ezt egy gy&oacute;gytea seg&iacute;ts&eacute;g&eacute;vel, vagy gy&oacute;gyszeres ter&aacute;pi&aacute;val &eacute;rj&uuml;k el. A lakoss&aacute;g bizalma &eacute;s tisztelete a legf\u0151bb mozgat&oacute;rug&oacute;ja munk&aacute;nknak. Az elnyert bizalmat szeretn&eacute;nk meg\u0151rizni, ez&eacute;rt lehet\u0151s&eacute;geinkhez m&eacute;rten folyamatosan b\u0151v&iacute;tj&uuml;k, fejlesztj&uuml;k szolg&aacute;ltat&aacute;sainkat.<\/p>\r\n<p>\r\n\tMeg&eacute;rintettek Sellye J&aacute;nos professzor gondolatai, a mindennapjaim &eacute;s 30 &eacute;ves gy&oacute;gyszer&eacute;szi p&aacute;ly&aacute;m meghat&aacute;roz&oacute;i:&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t&quot;Minden embernek sz&uuml;ks&eacute;ge van valamilyen c&eacute;lra az &eacute;let&eacute;ben, amit tiszteletben tart &eacute;s b&uuml;szke, hogy dolgozik &eacute;rte, mert csak &iacute;gy maradhat eg&eacute;szs&eacute;ges.&quot;<\/p>\r\n<p>\r\n\tdr Piukovics L&aacute;szl&oacute;n&eacute;<br \/>\r\n\tszem&eacute;lyi jogos gy&oacute;gyszer&eacute;sz<\/p>\r\n","kep":"hu_Vask\u00fat - Szent Gy\u00f6rgy.jpg","link":"patikak\/szent-gyorgy-patika-vaskut-kulcs-patika-p102","target":"_self","helyseg":"Vask\u00fat","irsz":"6521","cim":"Kossuth Lajos utca 93.","marker_position":{"latitude":46.109037,"longitude":18.988092},"marker_content":"<p>\r\n\tH&eacute;tf\u0151, p&eacute;ntek: 8:00-17:00<br \/>\r\n\t<br \/>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n","tavolsag":3981.4148560063},{"id":"35","csoport_id":"35","nev":"Fontana Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-17:00<br \/>\r\n\tSzombat, vas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","kep":"hu_T\u00f6r\u00f6kszentmikl\u00f3s_Fontana (1).jpg","link":"patikak\/fontana-gyogyszertar-p35","target":"_self","helyseg":"T\u00f6r\u00f6kszentmikl\u00f3s","irsz":"5200","cim":"Kossuth Lajos utca 125.","marker_position":{"latitude":47.179869,"longitude":20.412993},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-17:00<br \/>\r\n\tSzombat, vas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":3977.6097175913},{"id":"211","csoport_id":"211","nev":"Amaryllis Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"","kep":"hu__608577_1000233392_Amaryllis _201904101259_HoAn__18000019006.jpg","link":"patikak\/amaryllis-gyogyszertar-p211","target":"_self","helyseg":"T\u00f6r\u00f6kszentmikl\u00f3s","irsz":"5200","cim":"Sz\u00e9chenyi Istv\u00e1n \u00fat 131.","marker_position":{"latitude":47.173013384864,"longitude":20.411288738251},"tavolsag":3977.1887783406},{"id":"88","csoport_id":"88","nev":"Prima Patika","leiras":"<div>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;s:&nbsp;<\/strong><\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l p&eacute;ntekig: 7:30-19:00<\/div>\r\n<div>\r\n\tSzombat: 7:30-12:00<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\tTelefonsz&aacute;m:&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\tEl&eacute;rhet\u0151s&eacute;g:&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n","kep":"hu__612376_1000232648_Prima Gy\u00f3g_201905081116_KoP\u00e9__17000022872.jpg","link":"patikak\/prima-patika-p88","target":"_self","helyseg":"Kiskunhalas","irsz":"6400","cim":"E\u00f6tv\u00f6s utca 3.","marker_position":{"latitude":46.431443,"longitude":19.479856},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 7:30-19:00<br \/>\r\n\tSzombat: 7:30-12:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":3975.5384890842},{"id":"85","csoport_id":"85","nev":"Pet\u0151fi Patika","leiras":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-17:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-11:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","kep":"hu__612247_1000174246_Pet\u0151fi Gy\u00f3_201903081112_KoP\u00e9__17000020286.jpg","link":"patikak\/petofi-patika-p85","target":"_self","helyseg":"Kiskunf\u00e9legyh\u00e1za","irsz":"6100","cim":"Darvas J\u00f3zsef t\u00e9r 2.","marker_position":{"latitude":46.721652438881,"longitude":19.84992424785},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-17:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-11:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":3975.3186893914},{"id":"58","csoport_id":"58","nev":"K\u00f3rh\u00e1zi Patika ","leiras":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-cs&uuml;t&ouml;rt&ouml;kig: 7:30-18:00<\/div>\r\n<div>\r\n\tP&eacute;ntek: 7:30-16:00<br \/>\r\n\tSzombat, vas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","kep":"hu__608756_1000185015_K\u00f3rh\u00e1zi Pa_201904110923_KoP\u00e9__17000021874.jpg","link":"patikak\/korhazi-patika-p58","target":"_self","helyseg":"Kiskunf\u00e9legyh\u00e1za","irsz":"6100","cim":"Fadrusz J\u00e1nos utca 4.","marker_position":{"latitude":46.711576928294,"longitude":19.838165044785},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-cs&uuml;t&ouml;rt&ouml;kig: 7:30-18:00<\/div>\r\n<div>\r\n\tP&eacute;ntek: 7:30-16:00<br \/>\r\n\tSzombat, vas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":3975.2519627756},{"id":"62","csoport_id":"62","nev":"K\u00f6rpatika F\u00e9legyh\u00e1za","leiras":"<div>\r\n\t<u><strong><span style=\"font-size:16px;\">Nyitvatart&aacute;si id\u0151:<\/span><\/strong><\/u><br \/>\r\n\t<br \/>\r\n\t<strong>H&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig:<\/strong> 7:30-19:00<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Szombat<\/strong>: 8:00-12:00<br \/>\r\n\t<strong><em><u>Vas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/u><\/em><\/strong><\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\tV&aacute;s&aacute;rl&oacute;inkat v&aacute;rjuk szeretettel sz&eacute;les egy&eacute;bterm&eacute;k k&iacute;n&aacute;lattal, Homeop&aacute;ti&aacute;s tan&aacute;csad&aacute;ssal<\/div>\r\n<div>\r\n\tK&eacute;rje m&eacute;g ma &eacute;s folyamatosan haszn&aacute;lja <em><strong><span style=\"font-size:14px;\"><span style=\"color:#0000ff;\">Bonusz-<\/span>k&aacute;rtya <\/span><\/strong><\/em>rendszer&uuml;nket, hogy folyamatos kedvezm&eacute;nyben r&eacute;szes&uuml;lhessen!&nbsp;<\/div>\r\n<div style=\"margin-left: 120px;\">\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div style=\"margin-left: 120px;\">\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<hr \/>\r\n\t<p>\r\n\t\t&nbsp;<\/p>\r\n<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<span style=\"font-size:26px;\"><span style=\"color:#ff0000;\"><u><strong>A k&ouml;rpatika aktu&aacute;lis aj&aacute;nlata:<\/strong><\/u><strong>&nbsp; &nbsp;<br \/>\r\n\t&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;<\/strong><\/span><\/span><br \/>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<p>\r\n\t<span style=\"box-sizing: border-box; outline: none; color: rgb(85, 85, 85); font-family: helvetica_neue_lt_com47LtCn, 'Lucida Grande', Helvetica, sans-serif; font-size: 24px;\"><strong style=\"box-sizing: border-box; outline: none;\"><span style=\"box-sizing: border-box; outline: none; color: rgb(255, 0, 102);\">Benne van<\/span><\/strong>, hogy kedvezm&eacute;nnyel v&aacute;s&aacute;rolhat?*<br style=\"box-sizing: border-box; outline: none;\" \/>\r\n\t<strong style=\"box-sizing: border-box; outline: none;\"><span style=\"box-sizing: border-box; outline: none; color: rgb(255, 0, 102);\">Benne van<\/span><\/strong>, hogy pontokat gy\u0171jthet egy&eacute;b term&eacute;keink v&aacute;s&aacute;rl&aacute;s&aacute;val?*<br style=\"box-sizing: border-box; outline: none;\" \/>\r\n\t<strong style=\"box-sizing: border-box; outline: none;\"><span style=\"box-sizing: border-box; outline: none; color: rgb(255, 0, 102);\">Benne van<\/span><\/strong>, hogy nyerem&eacute;nyj&aacute;t&eacute;k sorsol&aacute;son vehet r&eacute;szt?<\/span><br style=\"box-sizing: border-box; outline: none; color: rgb(85, 85, 85); font-family: helvetica_neue_lt_com47LtCn, 'Lucida Grande', Helvetica, sans-serif; font-size: 16px;\" \/>\r\n\t<br style=\"box-sizing: border-box; outline: none; color: rgb(85, 85, 85); font-family: helvetica_neue_lt_com47LtCn, 'Lucida Grande', Helvetica, sans-serif; font-size: 16px;\" \/>\r\n\t<span style=\"box-sizing: border-box; outline: none; color: rgb(85, 85, 85); font-family: helvetica_neue_lt_com47LtCn, 'Lucida Grande', Helvetica, sans-serif; font-size: 14px;\">(*Regisztr&aacute;ci&oacute; helye szerinti gy&oacute;gyszert&aacute;r szab&aacute;lyzat&aacute;t&oacute;l f&uuml;gg\u0151en)<\/span><\/p>\r\n<br style=\"box-sizing: border-box; outline: none; color: rgb(85, 85, 85); font-family: helvetica_neue_lt_com47LtCn, 'Lucida Grande', Helvetica, sans-serif; font-size: 16px;\" \/>\r\n<div>\r\n\t<span style=\"font-size:26px;\"><span style=\"color:#ff0000;\"><strong>&nbsp; &nbsp;<\/strong><\/span><\/span><\/div>\r\n<p>\r\n\t<img alt=\"\" src=\"\/upload\/images\/mp_%20front%20style_uj.jpg\" style=\"width: 300px; height: 199px;\" \/><\/p>\r\n<p>\r\n\t<span style=\"font-size:14px;\">Tov&aacute;bbi r&eacute;szletek a patik&aacute;ban, vagy a k&ouml;vezkez\u0151 linkre kattintva:<\/span>&nbsp;<a href=\"http:\/\/www.kulcspatika.hu\/bonusz\">http:\/\/www.kulcspatika.hu\/bonusz<\/a><\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t<span style=\"font-size:22px;\"><strong>Ekc&eacute;ma, &eacute;rz&eacute;keny b\u0151r?<\/strong><\/span><br \/>\r\n\t<br \/>\r\n\t<br \/>\r\n\t<span style=\"font-size:20px;\">Pr&oacute;b&aacute;lja ki most Eur&oacute;pa vezet\u0151, b\u0151rgy&oacute;gy&aacute;szok &aacute;ltal t&aacute;mogatott kozmetikai csal&aacute;dj&aacute;t!<\/span><\/p>\r\n<p>\r\n\t<span style=\"font-size:20px;\">La Roche-Posay<\/span><\/p>\r\n<p>\r\n\t<img alt=\"\" src=\"\/upload\/images\/loreal.jpg\" style=\"width: 150px; height: 135px;\" \/><img alt=\"\" src=\"\/upload\/images\/Plusz-jel.png\" style=\"width: 50px; height: 50px;\" \/><img alt=\"\" src=\"\/upload\/images\/N%C3%A9vtelen.jpg\" style=\"width: 100px; height: 143px;\" \/><\/p>\r\n<p>\r\n\t<br \/>\r\n\t<span style=\"font-size:18px;\">Keresse a K&ouml;rpatik&aacute;ban!<\/span><br \/>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<hr \/>\r\n<p style=\"text-align: center;\">\r\n\t<br \/>\r\n\t<br \/>\r\n\t<span style=\"font-size:48px;\">A kock&aacute;zatokr&oacute;l &eacute;s a mell&eacute;khat&aacute;sokr&oacute;l olvassa el a betegt&aacute;j&eacute;koztat&oacute;t, vagy k&eacute;rdezze meg kezel\u0151orvos&aacute;t, gy&oacute;gyszer&eacute;sz&eacute;t!<\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">\r\n\t<span style=\"font-size:12px;\">K&eacute;pek forr&aacute;sa: www.google.com<\/span><\/p>\r\n","kep":"hu__610741_1000230438_K\u00f6rpatika _201902201133_KoP\u00e9__17000019624.jpg","link":"patikak\/korpatika-felegyhaza-p62","target":"_self","helyseg":"Kiskunf\u00e9legyh\u00e1za","irsz":"6100","cim":"Attila utca 1.","marker_position":{"latitude":46.710339209653,"longitude":19.843642067459},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 7:30-19:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":3974.8474911926},{"id":"204","csoport_id":"204","nev":"Ny\u00edrsz\u0151l\u0151si Patika","leiras":"<p>\r\n\tA Ny&iacute;rsz\u0151l\u0151si Gy&oacute;gyszert&aacute;r Ny&iacute;regyh&aacute;za k&uuml;lv&aacute;ros&aacute;ban 1991 &oacute;ta szolg&aacute;lja a lakoss&aacute;got. Kezdetben a ny&iacute;regyh&aacute;zi Szent Erzs&eacute;bet Patika fi&oacute;kgy&oacute;gyszert&aacute;rak&eacute;nt, 2012-t\u0151l &ouml;n&aacute;ll&oacute; patikak&eacute;nt m\u0171k&ouml;dik.<\/p>\r\n<p>\r\n\tA kiz&aacute;r&oacute;lag gy&oacute;gyszer&eacute;szi tulajdonban l&eacute;v\u0151 csal&aacute;di v&aacute;llalkoz&aacute;s &aacute;ltal &uuml;zemetetett gy&oacute;gyszert&aacute;r m&eacute;lt&aacute;n kapta a &bdquo;nagyszer\u0171 kis patika&rdquo; jelz\u0151t, mivel mind a szolg&aacute;ltat&aacute;s sz&iacute;nvonal&aacute;ban, mind a term&eacute;kek v&aacute;laszt&eacute;k&aacute;ban igyeksz&uuml;nk a nagyokkal versenyben maradni. A t&ouml;bb besz&aacute;ll&iacute;t&oacute;val val&oacute; kapcsolattart&aacute;s, a napi t&ouml;bbsz&ouml;ri &aacute;rusz&aacute;ll&iacute;t&aacute;s, a folyamatos &eacute;s havonta meg&uacute;jul&oacute; Kulcs Patika akci&oacute;k r&eacute;v&eacute;n a vev\u0151ink minden ig&eacute;ny&eacute;nek eleget tudunk tenni. Munkat&aacute;rsaink szakmai felk&eacute;sz&uuml;lts&eacute;ge, seg&iacute;t\u0151k&eacute;szs&eacute;ge, kedvess&eacute;ge teszi igaz&aacute;n k&ouml;zkedveltt&eacute; patik&aacute;nkat.<\/p>\r\n<p>\r\n\tNek&uuml;nk a betegek &eacute;s v&aacute;s&aacute;rl&oacute;k el&eacute;gedetts&eacute;ge az els\u0151!<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n","kep":"hu_Ny\u00edrsz\u0151l\u0151si.jpg","link":"patikak\/nyirszolosi-patika-p204","target":"_self","helyseg":"Ny\u00edregyh\u00e1za","irsz":"4432","cim":"Sz\u0151l\u0151skert u. 1\/A","marker_position":{"latitude":48.025050556603,"longitude":21.695530414581},"tavolsag":3973.4823882278},{"id":"212","csoport_id":"212","nev":"J\u00f3sa Andr\u00e1s Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<p>\r\n\t<u>Kapcsolat<\/u><\/p>\r\n<p>\r\n\tC&iacute;m: 4400 Ny&iacute;regyh&aacute;za,&nbsp;Ungv&aacute;r s&eacute;t&aacute;ny 35.<\/p>\r\n","link":"patikak\/josa-andras-gyogyszertar-p212","target":"_self","helyseg":"Ny\u00edregyh\u00e1za","irsz":"4400","cim":"Ungv\u00e1r s\u00e9t\u00e1ny 35.","marker_position":{"latitude":47.97601495938,"longitude":21.723216176033},"tavolsag":3968.1619118711},{"id":"213","csoport_id":"213","nev":"Kertv\u00e1rosi Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<p>\r\n\t<u>Kapcsolat<\/u><\/p>\r\n<p>\r\n\tC&iacute;m: 4400 Ny&iacute;regyh&aacute;za,&nbsp;Dugonics &uacute;t 29\/a<\/p>\r\n","link":"patikak\/kertvarosi-gyogyszertar-p213","target":"_self","helyseg":"Ny\u00edregyh\u00e1za","irsz":"4400","cim":"Dugonics \u00fat 29\/a","marker_position":{"latitude":47.949049046934,"longitude":21.692869663239},"tavolsag":3967.6285133245},{"id":"202","csoport_id":"202","nev":"Szent Erzs\u00e9bet Patika","leiras":"<p>\r\n\tNyitvatart&aacute;s:<\/p>\r\n<p>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8.00-18.00<\/p>\r\n<p>\r\n\tSzombat: 8.00-13.00<\/p>\r\n<p>\r\n\tTelefonsz&aacute;m: 42\/465-401<\/p>\r\n<p>\r\n\tC&iacute;m: 4400 Ny&iacute;regyh&aacute;za, Szent Istv&aacute;n &uacute;t 61.<\/p>\r\n<p>\r\n\tPatik&aacute;nk 1991. m&aacute;jus 15.-&eacute;n ny&iacute;lt meg Ny&iacute;regyh&aacute;za els\u0151 mag&aacute;nalap&iacute;t&aacute;s&uacute; gy&oacute;gyszert&aacute;rak&eacute;nt. Az&oacute;ta is csal&aacute;di v&aacute;llalkoz&aacute;sban m\u0171k&ouml;dik, imm&aacute;r a m&aacute;sodik gener&aacute;ci&oacute; ir&aacute;ny&iacute;t&aacute;sa alatt.<\/p>\r\n<p>\r\n\tNagyfok&uacute; szakmai elk&ouml;telezetts&eacute;ggel, rendk&iacute;v&uuml;li kitart&aacute;ssal &eacute;s teljes odaad&aacute;ssal dolgozunk azon, hogy szolg&aacute;ltat&aacute;saink minden tekintetben megfeleljenek betegeink &eacute;s v&aacute;s&aacute;rl&oacute;ink ig&eacute;nyeinek.<\/p>\r\n<p>\r\n\tA J&oacute;sa Andr&aacute;s K&oacute;rh&aacute;zzal szemben, gy&oacute;gyszerek &eacute;s gy&oacute;gyterm&eacute;kek sz&eacute;les v&aacute;laszt&eacute;k&aacute;val, t&ouml;rzsv&aacute;s&aacute;rl&oacute;i kedvezm&eacute;nyekkel, havonta meg&uacute;jul&oacute; akci&oacute;kkal &eacute;s ingyenes parkol&aacute;si lehet\u0151s&eacute;ggel k&ouml;zel 3 &eacute;vtizede \u0151rizz&uuml;k hely&uuml;nket a legjobb patik&aacute;k k&ouml;z&ouml;tt. A Kulcs Patik&aacute;k tagjak&eacute;nt pedig a legkedvez\u0151bb &aacute;rakat biztos&iacute;tjuk a v&aacute;rosban.<\/p>\r\n<p>\r\n\tA betegek ir&aacute;nti seg&iacute;t\u0151k&eacute;szs&eacute;g&eacute;r\u0151l legend&aacute;san h&iacute;res &Aacute;rp&aacute;d-h&aacute;zi Szent Erzs&eacute;bet nyomdokain j&aacute;rva &aacute;llunk kedves p&aacute;cienseink szolg&aacute;lat&aacute;ban a h&eacute;t 6 napj&aacute;n, h&eacute;tf\u0151t\u0151l-szombatig.<\/p>\r\n<p>\r\n\tL&aacute;togasson el hozz&aacute;nk, szeretettel v&aacute;rjuk!<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n","kep":"hu_szent erzs\u00e9bet.jpg","link":"patikak\/szent-erzsebet-patika-p202","target":"_self","helyseg":"Ny\u00edregyh\u00e1za","irsz":"4400","cim":"Szent Istv\u00e1n \u00fat 61.","marker_position":{"latitude":47.949896997405,"longitude":21.728199720383},"tavolsag":3965.8400378139},{"id":"14","csoport_id":"14","nev":"Balzsam Patika ","leiras":"<div>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;s:&nbsp;<\/strong><\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l p&eacute;ntekig: 8:30-19:00<\/div>\r\n<div>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<\/div>\r\n<div>\r\n\t(minden 3. h&eacute;ten &uuml;gyelet)<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Telefonsz&aacute;m<\/strong>: +36&nbsp;(77) 481 342<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g<\/strong>: 6120 Kiskunmajsa, H\u0151s&ouml;k tere 3.<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Szolg&aacute;ltat&aacute;sok<\/strong>:<\/div>\r\n<div>\r\n\tGy&oacute;gyszert&aacute;runk, 1995-ben nyitotta meg ajtaj&aacute;t Balzsam Patika n&eacute;ven Kiskunmajsa k&ouml;zpontj&aacute;ban. 19 &eacute;v alatt &ouml;sszegy\u0171jt&ouml;tt szakmai tapasztalattal igyeksz&uuml;nk csal&aacute;d centrikus, hozz&aacute;&eacute;rt\u0151 &eacute;s gondoskod&oacute; patik&aacute;nk fenntart&aacute;s&aacute;ban.&nbsp; Nem csak gy&oacute;gyszerekkel, hanem egy&eacute;b k&eacute;sz&iacute;tm&eacute;nyek is v&aacute;rjuk a hozz&aacute;nk bet&eacute;r\u0151ket. Gy&oacute;gyszert&aacute;runk forgalmaz homeop&aacute;ti&aacute;s szereket, vitaminokat, baba&aacute;pol&aacute;si, sz&aacute;j&aacute;pol&aacute;si szereket, kozmetikumokat, &eacute;trend kieg&eacute;sz&iacute;t\u0151ket, k&ouml;tszereket, gy&oacute;gy&aacute;szati seg&eacute;deszk&ouml;z&ouml;ket, &eacute;s egy&eacute;b gy&oacute;gyszernek nem min\u0151s&uuml;l\u0151 szereket.&nbsp;Igyeksz&uuml;nk a gyors &eacute;s probl&eacute;ma mentes kiszolg&aacute;l&aacute;sra. Az orvos &aacute;ltal el\u0151&iacute;rt magisztr&aacute;lis k&eacute;sz&iacute;tm&eacute;nyeket egy r&eacute;sz&eacute;t el\u0151re elk&eacute;sz&iacute;tj&uuml;k hogy a hozz&aacute;nk bet&eacute;r\u0151knek min&eacute;l kevesebb idej&uuml;kbe ker&uuml;lj&ouml;n annak kiv&aacute;lt&aacute;sa. Ha valami nincs rakt&aacute;ron azt a lehet\u0151 legr&ouml;videbb id\u0151 alatt be tudjuk szerezni( d&eacute;lel\u0151tti rendel&eacute;s eset&eacute;n m&aacute;r d&eacute;lut&aacute;nra meg&eacute;kezik a k&eacute;sz&iacute;tm&eacute;ny).&nbsp;<br \/>\r\n\tPatik&aacute;nkban k&aacute;rtyabeolvas&oacute; rendszer &uuml;zemel, &iacute;gy lehet\u0151s&eacute;g van bankk&aacute;rty&aacute;val vagy eg&eacute;szs&eacute;gp&eacute;nzt&aacute;ros k&aacute;rty&aacute;val val&oacute; fizet&eacute;sre is.<\/div>\r\n","kep":"hu_Balzsam Kiskunmajsa.JPG","link":"patikak\/balzsam-patika-p14","target":"_self","helyseg":"Kiskunmajsa","irsz":"6120","cim":"H\u0151s\u00f6k tere 3.","marker_position":{"latitude":46.491895433706,"longitude":19.737307280302},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 7.30-19:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<br \/>\r\n\t(minden 3.h&eacute;t &uuml;gyelet)<\/div>\r\n","tavolsag":3964.9865944777},{"id":"146","csoport_id":"146","nev":"Aranykehely H\u00f3vir\u00e1g Fi\u00f3kgy\u00f3gyszert\u00e1ra","leiras":"<div>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;si id\u0151:<\/strong><br \/>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l p&eacute;ntekig: 8:00-t&oacute;l 12:00-ig; 12:30-t&oacute;l 16:30-ig<br \/>\r\n\tSzombat, vas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g<\/strong>: 6421 Kissz&aacute;ll&aacute;s, Felszabadul&aacute;s u. 40.<\/div>\r\n","kep":"hu__609192_1000174261_H\u00f3vir\u00e1g Gy_201803010921_KoP\u00e9__17000002386.jpg","link":"patikak\/aranykehely-hovirag-fiokgyogyszertara-p146","target":"_self","helyseg":"Kissz\u00e1ll\u00e1s","irsz":"6421","cim":"Felszabadul\u00e1s utca 40.","marker_position":{"latitude":46.280835974357,"longitude":19.489727071381},"tavolsag":3964.0939134018},{"id":"203","csoport_id":"203","nev":"Ligetsz\u00e9pe Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<p>\r\n\tBemutatkoz&oacute;:<br \/>\r\n\t<br \/>\r\n\tA Ligetsz&eacute;pe Gy&oacute;gyszert&aacute;r Ny&iacute;regyh&aacute;za kertv&aacute;ros&aacute;ban, Oros telep&uuml;l&eacute;sr&eacute;szen m\u0171k&ouml;dik.<br \/>\r\n\tEl\u0151dj&eacute;t 2010-ben v&aacute;s&aacute;roltuk, majd a fel&uacute;j&iacute;t&aacute;st k&ouml;vet\u0151en nyitottuk meg &uacute;jra.<br \/>\r\n\tA Patik&aacute;t olyan csal&aacute;di v&aacute;llalkoz&aacute;sban m\u0171k&ouml;dtetj&uuml;k, melyet gy&oacute;gyszer&eacute;szek alkotnak, ez&eacute;rt nagy tapasztalattal &eacute;s szakmai elk&ouml;telezetts&eacute;ggel dolgozunk azon, hogy a gy&oacute;gyszert&aacute;r minden ig&eacute;nyt kiel&eacute;g&iacute;t\u0151 szolg&aacute;ltat&aacute;st ny&uacute;jtson.<br \/>\r\n\tJ&oacute; k&eacute;szletez&eacute;ssel &eacute;s rugalmas beszerz&eacute;ssel igyeksz&uuml;nk a lehet\u0151 legsz&eacute;lesebb v&aacute;laszt&eacute;kr&oacute;l gondoskodni.<br \/>\r\n\tT&ouml;reksz&uuml;nk arra is, hogy &aacute;raink kedvez\u0151ek legyenek &eacute;s mindig tudjunk akci&oacute;s term&eacute;keket is k&iacute;n&aacute;lni.<br \/>\r\n\tA gy&oacute;gyszert&aacute;r dolgoz&oacute;i szakmai tud&aacute;sukkal &eacute;s kedvess&eacute;g&uuml;kkel mindent megtesznek az&eacute;rt, hogy a betegek a lehet\u0151 legjobban el&eacute;gedettek legyenek.&nbsp;<\/p>\r\n","kep":"hu_20190521_120825.jpg","link":"patikak\/ligetszepe-gyogyszertar-p203","target":"_self","helyseg":"Ny\u00edregyh\u00e1za-Oros","irsz":"4551","cim":"F\u0151 u. 16\/A","marker_position":{"latitude":47.95437892312,"longitude":21.8006690979},"tavolsag":3962.3936395984},{"id":"171","csoport_id":"171","nev":"KulcsPatika Karcag Tesco Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<p>\r\n\tH-P: 9:00-19:00<\/p>\r\n<p>\r\n\tSzo: 9:00-20:00<\/p>\r\n","kep":"hu_Karcag_Kulcs (1).jpg","link":"patikak\/kulcspatika-karcag-tesco-gyogyszertar-p171","target":"_self","helyseg":"Karcag","irsz":"5300","cim":"Kis\u00fajsz\u00e1ll\u00e1si \u00fat 34.","marker_position":{"latitude":47.304006103923,"longitude":20.905426483917},"tavolsag":3959.8298984543},{"id":"18","csoport_id":"18","nev":"Berek Patika","leiras":"<div>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;s<\/strong>:<\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l p&eacute;ntekig: 7:30-18:00<\/div>\r\n<div>\r\n\tSzombat, vas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Telefonsz&aacute;m<\/strong>: +36&nbsp;(59) 312 448<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g<\/strong>: 5300 Karcag, Kiss Antal u. 3.<\/div>\r\n","kep":"hu_Karcag_Berek (2).jpg","link":"patikak\/berek-patika-p18","target":"_self","helyseg":"Karcag","irsz":"5300","cim":"Kiss Antal utca 3.","marker_position":{"latitude":47.316143005047,"longitude":20.924649813492},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 7:30-18:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-13:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":3959.7045126484},{"id":"50","csoport_id":"50","nev":"H\u00f3vir\u00e1g Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 7:30-18:00<\/div>\r\n<div>\r\n\tSz: 7:30-12:00<br \/>\r\n\t<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","kep":"hu__609192_1000174261_H\u00f3vir\u00e1g Gy_201905080947_KoP\u00e9__17000022836.jpg","link":"patikak\/hovirag-gyogyszertar-p50","target":"_self","helyseg":"Tompa","irsz":"6422","cim":"Kossuth utca 22.","marker_position":{"latitude":46.20851,"longitude":19.536371},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 7:30-18:00<\/div>\r\n<div>\r\n\tSz: 7:30-12:00<br \/>\r\n\t<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":3956.1512207286},{"id":"47","csoport_id":"47","nev":"H\u00e1rsfavir\u00e1g Gy\u00f3gyszert\u00e1r \u00e9s Gy\u00f3gyn\u00f6v\u00e9nybolt","leiras":"<div>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;s<\/strong>:&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l p&eacute;ntekig: 8:00&ndash;17:30<\/div>\r\n<div>\r\n\tSzombat, vas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Telefonsz&aacute;m<\/strong>: +36 (52) 583 037<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g<\/strong>: 4243 T&eacute;gl&aacute;s, Kossuth Lajos u. 59.<\/div>\r\n","kep":"hu_h\u00e1rsfavir\u00e1g.jpg","link":"patikak\/harsfavirag-gyogyszertar-es-gyogynovenybolt-p47","target":"_self","helyseg":"T\u00e9gl\u00e1s","irsz":"4243","cim":"Kossuth Lajos utca 59.","marker_position":{"latitude":47.711811370682,"longitude":21.677140516533},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-17:30<br \/>\r\n\tSzombat, vas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":3949.8044531835},{"id":"46","csoport_id":"46","nev":"H\u00e1rs Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-16:00<br \/>\r\n\tSzombat, vas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","kep":"hu_H\u00e1rs Ruzsa.jpg","link":"patikak\/hars-gyogyszertar-p46","target":"_self","helyseg":"Ruzsa","irsz":"6786","cim":"T\u00f6m\u00f6rk\u00e9ny t\u00e9r 8-9.","marker_position":{"latitude":46.288989452273,"longitude":19.745244474869},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-16:00<br \/>\r\n\tSzombat, vas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":3949.7694979826},{"id":"90","csoport_id":"90","nev":"Rem\u00e9ny Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<div style=\"text-align: justify;\">\r\n\tGy&oacute;gyszert&aacute;runk a m&uacute;lt sz&aacute;zad elej&eacute;n alap&iacute;tott els\u0151 p&uuml;sp&ouml;klad&aacute;nyi <strong>Rem&eacute;ny Gy&oacute;gyszert&aacute;r<\/strong> nev&eacute;t viseli. Az elnevez&eacute;s a r&eacute;gi helyi hagyom&aacute;nyok &aacute;pol&aacute;sa mellett a beteg ember rem&eacute;ny&eacute;t, gy&uacute;gyul&aacute;sba vetett hit&eacute;t is kifejezi.<\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\">\r\n\t1995 decembere &oacute;ta m\u0171k&ouml;d&uuml;nk bet&eacute;ti t&aacute;rsas&aacute;g form&aacute;j&aacute;ban, melynek tulajdonosai magyar gy&oacute;gyszer&eacute;szek.<\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\">\r\n\tNagy hangs&uacute;lyt fektet&uuml;nk az eg&eacute;szs&eacute;g meg\u0151rz&eacute;s&eacute;re &eacute;s a betegs&eacute;gek megel\u0151z&eacute;s&eacute;re. A cukorbetegs&eacute;g &eacute;s a metab&oacute;likus betegs&eacute;gek miel\u0151bbi felismer&eacute;s&eacute;&eacute;rt v&eacute;rcukor-, illetve koleszterin-, trigliceridszint m&eacute;r&eacute;st v&eacute;gz&uuml;nk. Eg&eacute;szs&eacute;gkontrol k&eacute;sz&uuml;l&eacute;k&uuml;nk a v&eacute;rnyom&aacute;s m&eacute;r&eacute;se mellett BMI &eacute;s testzs&iacute;r index sz&aacute;m&iacute;t&aacute;st is v&eacute;gez.<\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\">\r\n\tSzakmai tud&aacute;sunkkal elk&ouml;telezetten &eacute;s nagy odafigyel&eacute;ssel &aacute;llunk a lakoss&aacute;g szolg&aacute;lat&aacute;ban<\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\">\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\tWeboldalunk megl&aacute;togat&aacute;s&aacute;hoz kattintson az al&aacute;bbi linkre: <a href=\"http:\/\/www.remenygyogyszertar.hu\" target=\"_parent\">http:\/\/www.remenygyogyszertar.hu<\/a><\/div>\r\n","kep":"hu_Rem\u00e9ny.jpg","link":"patikak\/remeny-gyogyszertar-p90","target":"_self","helyseg":"P\u00fcsp\u00f6klad\u00e1ny","irsz":"4150","cim":"Pet\u0151fi utca 5.","marker_position":{"latitude":47.318279481784,"longitude":21.115019917488},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 7:30-18:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-12.00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":3949.4700401716},{"id":"76","csoport_id":"76","nev":"Nagyerdei Patika ","leiras":"<p>\r\n\tGy&oacute;gyszert&aacute;runk,1996 janu&aacute;rj&aacute;ban ny&iacute;lt meg Debrecen egyik legszebb ter&uuml;let&eacute;n a Nagyerdd\u0151n. C&eacute;lunk, hogy az elm&uacute;lt 18 &eacute;v alatt &ouml;sszegy\u0171jt&ouml;tt szakmai tapasztalatunkkal seg&iacute;ts&uuml;k &eacute;s gondoskodjunk betegeinkr\u0151l, s igazi, hozz&aacute;&eacute;rt\u0151, gondoskod&oacute;, csal&aacute;di patik&aacute;t tartsunk fenn.<br \/>\r\n\t<br \/>\r\n\tNemcsak gy&oacute;gyszerekkel, hanem sok egy&eacute;b m&aacute;s term&eacute;kkel is v&aacute;rjuk a hozz&aacute;nk bet&eacute;r\u0151ket. T&ouml;bbek k&ouml;z&ouml;tt forgalmazunk homeop&aacute;ti&aacute;s k&eacute;sz&iacute;tm&eacute;nyeket, sz&aacute;mos vitamint, baba&aacute;pol&aacute;si, fog-, &eacute;s sz&aacute;j&aacute;pol&aacute;si cikket, gy&oacute;gyte&aacute;kat, kozmetikai k&eacute;sz&iacute;tm&eacute;nyeket \/AHAVA, BIODERMA, VICHY\/ &eacute;s egy&eacute;b, gy&oacute;gyszernek nem min\u0151s&uuml;l\u0151 eg&eacute;szs&eacute;gmeg\u0151rz\u0151 term&eacute;keket.<br \/>\r\n\t<br \/>\r\n\tIgyeksz&uuml;nk a magisztr&aacute;lis k&eacute;sz&iacute;tm&eacute;nyeket a lehet\u0151 legr&ouml;videbb id\u0151 alatt elk&eacute;sz&iacute;teni. Az orvosok &aacute;ltal gyakrabban &iacute;rt k&eacute;sz&iacute;tm&eacute;nyeket el\u0151re elk&eacute;sz&iacute;tj&uuml;k, &iacute;gy nem kell a betegnek visszaj&ouml;nni &eacute;rte. Ha a k&eacute;rt k&eacute;sz&iacute;tm&eacute;ny nincs rakt&aacute;ron, a lehet\u0151 legr&ouml;videbb id\u0151 alatt be tudjuk szerezni (a d&eacute;lel\u0151tt megrendelteket m&aacute;r d&eacute;lut&aacute;n megkapjuk).&nbsp;Saj&aacute;t k&eacute;sz&iacute;t&eacute;s\u0171 term&eacute;keinket\/vitaminos arckr&eacute;m, kollag&eacute;nes arckr&eacute;m, szemr&aacute;nckr&eacute;m, stb.\/ kedvezm&eacute;nyes &aacute;ron v&aacute;s&aacute;rolhatj&aacute;k meg.<br \/>\r\n\tGy&oacute;gyszert&aacute;runkban&nbsp;k&aacute;rtyaleolvas&oacute; k&eacute;sz&uuml;l&eacute;k &uuml;zemel, &iacute;gy lehet\u0151s&eacute;g van bankk&aacute;rty&aacute;k &eacute;s eg&eacute;szs&eacute;gp&eacute;nzt&aacute;ri k&aacute;rty&aacute;k elfogad&aacute;s&aacute;ra. Ingyenes &uacute;js&aacute;gokkal (Patika Magazin, Patika T&uuml;k&ouml;r, Babapatika, stb.) is hozz&aacute;j&aacute;rulunk a t&ouml;rzsv&aacute;s&aacute;rl&oacute;k kiszolg&aacute;l&aacute;s&aacute;hoz.<br \/>\r\n\t<br \/>\r\n\tK&uuml;l&ouml;n&ouml;s figyelmet ford&iacute;tunk a kr&oacute;nikus megbeteged&eacute;sek megel\u0151z&eacute;s&eacute;re, ez&eacute;rt lehet\u0151s&eacute;get biztos&iacute;tunk a v&eacute;rcukorszint, koleszterin- &eacute;s trigliceridszint m&eacute;r&eacute;s&eacute;re, valamint a v&eacute;rnyom&aacute;s ellen\u0151rz&eacute;s&eacute;re.<br \/>\r\n\tHavonta&nbsp;megjelen\u0151 akci&oacute;s ujs&aacute;gunkban &nbsp;t&ouml;bb tucat gy&oacute;gyszer, gy&oacute;gyhat&aacute;s&uacute; &eacute;s kozmetikai k&eacute;sz&iacute;tm&eacute;ny&nbsp;&aacute;r&aacute;t cs&ouml;kkentj&uuml;k&nbsp; ak&aacute;r10-51 %-kal!&nbsp; H\u0171s&eacute;g&uuml;ket t&ouml;rzsv&aacute;s&aacute;rl&oacute;i kedvezm&eacute;nyekkel jutalmazzuk.Kedves &eacute;s szakmailag felk&eacute;sz&uuml;lt gy&oacute;gyszer&eacute;szek &eacute;s szakasszisztensek &aacute;llnak az &Ouml;n&ouml;k&nbsp;seg&iacute;ts&eacute;g&eacute;re. 18 &eacute;ve folyamatosan b&iacute;ztos&iacute;tjuk v&aacute;s&aacute;rl&oacute;inknak patik&aacute;nk sz&iacute;nvonalas, csal&aacute;dcentrikus szakmai szolg&aacute;ltat&aacute;sait.<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<div style=\"float: left; \">\r\n\t<div>\r\n\t\t<u>Nyitvatart&aacute;s:<\/u><\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t<strong>H&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig<\/strong>: 7:30-19:00&nbsp;&nbsp;<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t<strong>Szombat<\/strong>: 8:00-13:00<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\t<strong>Vas&aacute;rnap<\/strong>: z&aacute;rva<\/div>\r\n<\/div>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n","kep":"hu__600707_1000230946_Nagyerdei _201905141249_HoAn__18000020169.jpg","link":"patikak\/nagyerdei-patika-p76","target":"_self","helyseg":"Debrecen","irsz":"4028","cim":"G\u00e9resi utca 4\/A","marker_position":{"latitude":47.546546587508,"longitude":21.628534197807},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 7:30-19:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-13:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":3939.4513404653},{"id":"6","csoport_id":"6","nev":"Arany Oroszl\u00e1n Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<div>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;s<\/strong>:<\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l szombatig: 7:30-20:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Telefonsz&aacute;m<\/strong>: +36 52 425 426;&nbsp;+36 30 817 5568<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g<\/strong>:&nbsp;4029 Debrecen, Csap&oacute; utca 66.<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n","kep":"hu_Debrecen_Arany_Oroszlan_ (2).jpg","link":"patikak\/arany-oroszlan-gyogyszertar-p6","target":"_self","helyseg":"Debrecen","irsz":"4029","cim":"Csap\u00f3 utca 66.","marker_position":{"latitude":47.53458127337,"longitude":21.633242328758},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-szombatig: 7:30-20:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":3938.2650470608},{"id":"127","csoport_id":"127","nev":"Korall Fi\u00f3kgy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<p>\r\n\t<strong>C&iacute;m:<\/strong> 5551 Csabacs\u0171d, Szabads&aacute;g utca 46.<br \/>\r\n\t<strong>Tel\/fax:<\/strong> +36 66 219 626<br \/>\r\n\t<strong>Mobil:<\/strong> +36 20 220 934<br \/>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;s:<\/strong> H-P 8:00 - 11:00 &eacute;s 14:00 - 17:30<br \/>\r\n\t<strong>WEB:<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.koronagytar.hu\">http:\/\/www.koronagytar.hu<\/a><\/p>\r\n","kep":"hu_DSCF3925.JPG","link":"patikak\/korall-fiokgyogyszertar-p127","target":"_self","helyseg":"Csabacs\u0171d","irsz":"5551","cim":"Szabads\u00e1g utca 46.","marker_position":{"latitude":46.82746450491,"longitude":20.648433589935},"marker_content":"<p>\r\n\t<strong>C&iacute;m:<\/strong> 5551 Csabacs\u0171d, Szabads&aacute;g utca 46.<br \/>\r\n\t<strong>Tel\/fax:<\/strong> +36 66 219 626<br \/>\r\n\t<strong>Mobil:<\/strong> +36 20 220 934<br \/>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;s:<\/strong> H-P 8:00 - 11:00 &eacute;s 14:00 - 17:30<br \/>\r\n\t<strong>WEB:<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.koronagytar.hu\">http:\/\/www.koronagytar.hu<\/a><\/p>\r\n","tavolsag":3937.9556833189},{"id":"93","csoport_id":"93","nev":"S\u00e1mson Patika","leiras":"<div>\r\n\t<p style=\"margin-bottom: 0cm\">\r\n\t\t<span style=\"font-size:18px;\"><strong>S&Aacute;MSON PATIKA<\/strong><\/span><\/p>\r\n\t<p style=\"margin-bottom: 0cm\">\r\n\t\t<span style=\"font-size:18px;\">4251 Hajd&uacute;s&aacute;mson<\/span><\/p>\r\n\t<p style=\"margin-bottom: 0cm\">\r\n\t\t<span style=\"font-size:18px;\">Pet\u0151fi S&aacute;ndor u. 6.&nbsp;&nbsp; (471-es f\u0151&uacute;t)<\/span><\/p>\r\n\t<p style=\"margin-bottom: 0cm\">\r\n\t\t<span style=\"font-size:18px;\"><strong>Tel:<\/strong>&nbsp; 52\/ 590-020<\/span><\/p>\r\n\t<p style=\"margin-bottom: 0cm\">\r\n\t\t<span style=\"font-size:18px;\"><strong>e-mail:<\/strong>&nbsp; samson.patika@gmail.com<\/span><\/p>\r\n\t<p style=\"margin-bottom: 0cm\">\r\n\t\t&nbsp;<\/p>\r\n\t<p style=\"margin-bottom: 0cm\">\r\n\t\t<span style=\"font-size:20px;\"><i><u><b>Nyitvatart&aacute;si id\u0151:<\/b><\/u><\/i><\/span><\/p>\r\n\t<p style=\"margin-bottom: 0cm\">\r\n\t\t<span style=\"font-size:18px;\">Minden p&aacute;ratlan h&eacute;ten van &uuml;gyelet.<\/span><\/p>\r\n\t<p style=\"margin-bottom: 0cm\">\r\n\t\t&nbsp;<\/p>\r\n\t<p style=\"margin-bottom: 0cm\">\r\n\t\t<span style=\"font-size:18px;\"><em><u><b>P&aacute;ratlan h&eacute;ten<\/b><\/u><b>:<\/b><\/em>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; H&eacute;tf\u0151 &ndash; P&eacute;ntek&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; 8:00 &ndash; 18:00<\/span><\/p>\r\n\t<p style=\"margin-bottom: 0cm\">\r\n\t\t<span style=\"font-size:18px;\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Szombat &eacute;s Vas&aacute;rnap&nbsp; &nbsp; 10:00 &ndash; 12:00<\/span><\/p>\r\n\t<p style=\"margin-bottom: 0cm\">\r\n\t\t&nbsp;<\/p>\r\n\t<p style=\"margin-bottom: 0cm\">\r\n\t\t<span style=\"font-size:18px;\"><em><u><b>P&aacute;ros h&eacute;ten<\/b><\/u><span style=\"text-decoration: none;\"><b>:<\/b><\/span><\/em>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; H&eacute;tf\u0151 &ndash; P&eacute;ntek&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 8:00 &ndash; 17:00<\/span><\/p>\r\n\t<p style=\"margin-bottom: 0cm\">\r\n\t\t<span style=\"font-size:18px;\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp; Szombat &eacute;s Vas&aacute;rnap&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp; Z&aacute;rva<\/span><\/p>\r\n\t<p style=\"margin-bottom: 0cm\">\r\n\t\t&nbsp;<\/p>\r\n\t<p style=\"margin-bottom: 0cm\">\r\n\t\t&nbsp;<\/p>\r\n<\/div>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm\">\r\n\t<span style=\"font-size:18px;\">Szeretettel v&aacute;rjuk kedves v&aacute;s&aacute;rl&oacute;inkat. N&aacute;lunk a k&ouml;z&eacute;ppontban az eg&eacute;szs&eacute;g &aacute;ll, ez&eacute;rt patik&aacute;nk sz&iacute;nvonalas szakmai szolg&aacute;ltat&aacute;st ny&uacute;jt.&nbsp; Munkat&aacute;rsainkkal egy&uuml;tt mindig a legjobb tud&aacute;sunk szerint <\/span><span style=\"font-size:18px;\">igyeksz&uuml;nk <\/span><span style=\"font-size:18px;\">kiszolg&aacute;lni kedves v&aacute;s&aacute;rl&oacute;inkat. <\/span><\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm\">\r\n\t<span style=\"font-size:18px;\">Folyamatosan, &uacute;jabb &eacute;s &uacute;jabb akci&oacute;kkal v&aacute;rjuk kedves betegeinket, ez&eacute;rt &eacute;rdemes figyelni a havonta megjelen\u0151 sz&oacute;r&oacute;lapjainkat. <\/span><\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm\">\r\n\t<span style=\"font-size:18px;\">T&ouml;rzsv&aacute;s&aacute;rl&oacute;i k&aacute;rty&aacute;val a recept n&eacute;lk&uuml;l kiadhat&oacute; gy&oacute;gyszerekre &eacute;s egy&eacute;b term&eacute;kekre azonnali kedvezm&eacute;nyt biztos&iacute;tunk, ez&eacute;rt k&eacute;rje m&eacute;g ma t&ouml;rzsv&aacute;s&aacute;rl&oacute;i k&aacute;rty&aacute;j&aacute;t.<\/span><\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm\">\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n","kep":"hu_Samson Patika 1.JPG","link":"patikak\/samson-patika-p93","target":"_self","helyseg":"Hajd\u00fas\u00e1mson","irsz":"4251","cim":"Pet\u0151fi \u00fat 6.","marker_position":{"latitude":47.600134942836,"longitude":21.75393753373},"marker_content":"<p>\r\n\t&nbsp;&nbsp; (471-es f\u0151&uacute;t)<\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm\">\r\n\t<strong>Tel:&nbsp; 52\/ 590-020<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm\">\r\n\t<strong>e-mail: <\/strong>samson.patika@gmail.com<\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm\">\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm\">\r\n\t<font size=\"4\"><i><u><b>Nyitvatart&aacute;si id\u0151:<\/b><\/u><\/i><\/font><\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm\">\r\n\tMinden p&aacute;ros h&eacute;ten van &uuml;gyelet.<\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm\">\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm\">\r\n\t<em><u><b>P&aacute;ros h&eacute;ten<\/b><\/u><b>:<\/b><\/em>&nbsp;&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm\">\r\n\t&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; H&eacute;tf\u0151 &ndash; P&eacute;ntek&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp; 8:00 &ndash; 18:00<\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm\">\r\n\t&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Szombat &eacute;s Vas&aacute;rnap &nbsp; &nbsp;&nbsp; 10:00 &ndash; 12:00<\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm\">\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm\">\r\n\t<em><u><b>P&aacute;ratlan h&eacute;ten<\/b><\/u><span style=\"text-decoration: none\"><b>:<\/b><\/span><\/em><\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm\">\r\n\t&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; H&eacute;tf\u0151 &ndash; P&eacute;ntek&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; 8:00 &ndash; 17:00<\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm\">\r\n\t&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Szombat &eacute;s Vas&aacute;rnap&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; Z&Aacute;RVA<\/p>\r\n","tavolsag":3936.9672849824},{"id":"26","csoport_id":"26","nev":"D\u00e9va Patika","leiras":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-17:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","kep":"hu__609340_1000185533_D\u00e9va Gy\u00f3gy_201905131331_KoP\u00e9__17000023159.jpg","link":"patikak\/deva-patika-p26","target":"_self","helyseg":"D\u00e9vav\u00e1nya","irsz":"5510","cim":"H\u0151s\u00f6k tere 3.","marker_position":{"latitude":47.027362,"longitude":20.96135},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-17:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":3935.6610885601},{"id":"92","csoport_id":"92","nev":"Salvare Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 7:30-20:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-13:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","kep":"hu_Salvare.jpg","link":"patikak\/salvare-gyogyszertar-p92","target":"_self","helyseg":"M\u00e1t\u00e9szalka","irsz":"4700","cim":"E\u00f6tv\u00f6s utca 1.","marker_position":{"latitude":47.954101,"longitude":22.318145},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 7:30-20:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-13:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":3935.4372061847},{"id":"130","csoport_id":"130","nev":"K\u00edgy\u00f3 Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<p>\r\n\t<u><strong>Nyitvatart&aacute;si id\u0151:<\/strong><\/u><\/p>\r\n<p>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-P&eacute;ntekig: 7:30-t&oacute;l 17:30-ig<br \/>\r\n\tSzombat-Vas&aacute;rnap: Z&Aacute;RVA<\/p>\r\n","kep":"hu_M\u00e1t\u00e9szalka_K\u00edgy\u00f3 (7).jpg","link":"patikak\/kigyo-gyogyszertar-p130","target":"_self","helyseg":"M\u00e1t\u00e9szalka","irsz":"4700","cim":"K\u00f6lcsey utca 19.","marker_position":{"latitude":47.952850792488,"longitude":22.316923141479},"tavolsag":3935.4003594155},{"id":"32","csoport_id":"32","nev":"Fagy\u00f6ngy Patika","leiras":"<h3>\r\n\t<img alt=\"\" src=\"\/upload\/images\/fagyongyhonlap6%281%29.png\" style=\"width: 450px; height: 417px;\" \/><\/h3>\r\n","kep":"hu__607943_1000238366_Fagy\u00f6ngy G_201904260856_KoP\u00e9__17000022471.jpg","link":"patikak\/fagyongy-patika-p32","target":"_self","helyseg":"S\u00e1ndorfalva","irsz":"6762","cim":"Sz\u00e9chenyi utca 13.","marker_position":{"latitude":46.361546967733,"longitude":20.098366141319},"marker_content":"<p>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 7:30-19:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-13:00<br \/>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n","tavolsag":3934.6100806269},{"id":"126","csoport_id":"126","nev":"Kardosi Fi\u00f3kgy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<div>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;s: <\/strong><\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l p&eacute;ntekig: 12:15-13:15<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Telefonsz&aacute;m<\/strong>:&nbsp;+36 20 220 934<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g<\/strong>: 5552 Kardos, Gyomai &uacute;t 22.<\/div>\r\n","kep":"hu_1400782_625132590877123_1005215674_o.jpg","link":"patikak\/kardosi-fiokgyogyszertar-p126","target":"_self","helyseg":"Kardos","irsz":"5552","cim":"Gyomai \u00fat 22.","marker_position":{"latitude":46.794463483604,"longitude":20.716844683456},"marker_content":"<p>\r\n\t<strong>C&iacute;m:<\/strong> 5552 Kardos, Gyomai &uacute;t 22.<br \/>\r\n\t<strong>Mobil:<\/strong> +36 20 220 934<br \/>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;s:<\/strong> H-P 12:15 - 13:15<\/p>\r\n","tavolsag":3931.6395225082},{"id":"104","csoport_id":"104","nev":"Szent Istv\u00e1n Gy\u00f3gyszert\u00e1r ","leiras":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 7:00-19:00<br \/>\r\n\tSzombat (p&aacute;ros h&eacute;ten): 8:00-12:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","kep":"hu__600667_1000233587_Szent Istv_201904041138_KoP\u00e9__17000021446.jpg","link":"patikak\/szent-istvan-gyogyszertar-p104","target":"_self","helyseg":"Szeged","irsz":"6791","cim":"Negyvennyolcas utca 10.","marker_position":{"latitude":46.275732551543,"longitude":20.063015819732},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 7:00-19:00<br \/>\r\n\tSzombat (p&aacute;ros h&eacute;ten): 8:00-12:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":3930.3621182098},{"id":"40","csoport_id":"40","nev":"Gyevi Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-18:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n<div>\r\n\tTel.: +36 62 517 261<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n","kep":"hu_Gyevi Algy\u0151.jpg","link":"patikak\/gyevi-gyogyszertar-p40","target":"_self","helyseg":"Algy\u0151","irsz":"6750","cim":"Eg\u00e9szs\u00e9gh\u00e1z utca 42.","marker_position":{"latitude":46.331546816187,"longitude":20.205685373016},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-18:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n<div>\r\n\tTel.: +36 62 517 261<\/div>\r\n","tavolsag":3926.2234331256},{"id":"194","csoport_id":"194","nev":" Simplex Gy\u00f3gyszert\u00e1r, R\u00f6szke \u2013 Kulcs Patika","leiras":"<p>\r\n\t<strong><u>Nyitvatart&aacute;s:<\/u><\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l p&eacute;ntekig: 7:30 &ndash; 16:30<\/p>\r\n<p>\r\n\tSzombat: z&aacute;rva<\/p>\r\n<p>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Kapcsolat:<\/u><\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong>e-<\/strong><strong>mail c&iacute;m:<u>vitavox@enternet.hu<\/u><\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Telefonsz&aacute;m:<\/u><\/strong>62\/273-310<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong>C&iacute;m: 6758 R&ouml;szke, F\u0151 u. 83.<\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Bankk&aacute;rtya-elfogad&aacute;s:<\/u><\/strong> Visa, Mastercard<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Parkol&aacute;s:<\/u><\/strong> ingyenes<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Egy&eacute;b utalv&aacute;nyok, k&aacute;rty&aacute;k elfogad&aacute;sa:<\/u><\/strong>&nbsp;eg&eacute;szs&eacute;gk&aacute;rty&aacute;k<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n","kep":"hu_Simplex R\u00f6szke.jpg","link":"patikak\/simplex-gyogyszertar-roszke-kulcs-patika-p194","target":"_self","helyseg":"R\u00f6szke","irsz":"6758","cim":"F\u0151 u. 83.","marker_position":{"latitude":46.189407454893,"longitude":20.038927841186},"tavolsag":3925.4479656477},{"id":"59","csoport_id":"59","nev":"Korona Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<div>\r\n\t<strong>C&iacute;m:<\/strong> 5931 Nagysz&eacute;n&aacute;s, M&aacute;rcius 15 t&eacute;r 6.<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Tel\/Fax:<\/strong> +36 68 443 012<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Email:<\/strong> <span id=\"nsz_mail\">nagyszenas kukac koronagytar.hu<\/span><\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;s:<\/strong> H-P 8:00-12:30 &eacute;s 14:00-17:30<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>WEB:<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.koronagytar.hu\">http:\/\/www.koronagytar.hu<\/a><\/div>\r\n","kep":"hu_Nagysz\u00e9n\u00e1s_Korona (1).jpg","link":"patikak\/korona-gyogyszertar-p59","target":"_self","helyseg":"Nagysz\u00e9n\u00e1s","irsz":"5931","cim":"M\u00e1rcius 15. t\u00e9r 6.","marker_position":{"latitude":46.671147153529,"longitude":20.670749093254},"marker_content":"<div>\r\n\t<strong>C&iacute;m:<\/strong> 5931 Nagysz&eacute;n&aacute;s, M&aacute;rcius 15 t&eacute;r 6.<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Tel\/Fax:<\/strong> +36 68 443 012<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Email:<\/strong> <span id=\"nsz_mail\">nagyszenas kukac koronagytar.hu<\/span><\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;s:<\/strong> H-P 8:00-12:30 &eacute;s 14:00-17:30<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>WEB:<\/strong> <a href=\"http:\/\/www.koronagytar.hu\">http:\/\/www.koronagytar.hu<\/a><\/div>\r\n","tavolsag":3924.9635894898},{"id":"191","csoport_id":"191","nev":"Pelik\u00e1n Gy\u00f3gyszert\u00e1r, Szeged - Kulcs Patika","leiras":"<p>\r\n\t<strong><u>Nyitvatart&aacute;s:<\/u><\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l p&eacute;ntekig: 8-20<\/p>\r\n<p>\r\n\tSzombat: 8-12<\/p>\r\n<p>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Kapcsolat - El&eacute;rhet\u0151s&eacute;gek:<\/u><\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>E-mail c&iacute;m:&nbsp;&nbsp;<\/u><\/strong><a href=\"mailto:viasimplex2007@invitel.hu\">viasimplex2007@invitel.hu<\/a><strong> &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; <u>Honlap:<\/u><\/strong><strong>www.pelikangyogyszertar.hu <\/strong><\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Telefonsz&aacute;m:<\/u><\/strong>62\/ 559-570, 62\/ 559-571<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>C&iacute;m:<\/u><\/strong>6723 Szeged, &Aacute;g u. 1<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Bankk&aacute;rtya-elfogad&aacute;s:<\/u><\/strong> Visa, Mastercard<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Parkol&aacute;s:<\/u><\/strong> ingyenes<\/p>\r\n<p>\r\n\t<strong><u>Egy&eacute;b utalv&aacute;nyok, k&aacute;rty&aacute;k elfogad&aacute;sa:<\/u><\/strong>&nbsp; eg&eacute;szs&eacute;gk&aacute;rty&aacute;k<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n","kep":"hu__601722_1000236162_Pelik\u00e1n Gy_201806251008_KoP\u00e9__17000007536.jpg","link":"patikak\/pelikan-gyogyszertar-szeged-kulcs-patika-p191","target":"_self","helyseg":"Szeged","irsz":"6723","cim":"\u00c1g utca 1.","marker_position":{"latitude":46.269968088214,"longitude":20.151233837226},"tavolsag":3924.8400130066},{"id":"162","csoport_id":"162","nev":"Arany Oroszl\u00e1n Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<div>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;s:<\/strong><br \/>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l szombatig: 07:30-19:00<\/div>\r\n<div>\r\n\tSzombaton:08:00-12:00<\/div>\r\n<div>\r\n\tVas&aacute;rnap: Z&Aacute;RVA<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Telefonsz&aacute;m<\/strong>: +36 62 420 924<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g<\/strong>: 6722 Szeged, Pet\u0151fi S&aacute;ndor sug&aacute;r&uacute;t 41.<\/div>\r\n","kep":"hu__608255_1000238335_Arany Oros_201903141329_KoP\u00e9__17000020614.jpg","link":"patikak\/arany-oroszlan-gyogyszertar-p162","target":"_self","helyseg":"Szeged","irsz":"6722","cim":"Pet\u0151fi S\u00e1ndor Sug\u00e1r\u00fat 41","marker_position":{"latitude":46.247344309733,"longitude":20.138343796134},"marker_content":"<p>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;s:<\/strong><br \/>\r\n\tH-P:07:30-19:00 Sz:08:00-12:00<\/p>\r\n","tavolsag":3923.9260377266},{"id":"53","csoport_id":"53","nev":"Kabay Patika","leiras":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 7:00-21:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-15:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","kep":"hu__600794_1000225929_Kabay Gy\u00f3g_201905070911_KoP\u00e9__17000022758.jpg","link":"patikak\/kabay-patika-p53","target":"_self","helyseg":"Szeged","irsz":"6722","cim":"Tisza Lajos k\u00f6r\u00fat 95.","marker_position":{"latitude":46.248094420038,"longitude":20.145320321426},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 7:00-21:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-15:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":3923.5776651874},{"id":"220","csoport_id":"220","nev":"Csongor Patika","leiras":"<p>\r\n\tCsongor Patika<\/p>\r\n<p>\r\n\tSzeged, F&uuml;lem&uuml;le u 26<\/p>\r\n<p>\r\n\tNyitva tart&aacute;s:<\/p>\r\n<p>\r\n\tH&eacute;tf\u0151 - p&eacute;ntek 8.00 - 19.00<\/p>\r\n<p>\r\n\tSzombat 8.00 - 13.00<\/p>\r\n<p>\r\n\tTel: 62\/438-320<\/p>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n","kep":"hu_20200106_140642_resized_1.jpg","link":"patikak\/csongor-patika-p220","target":"_self","helyseg":"Szeged","irsz":"6728","cim":"F\u00fclem\u00fcle u 26.","marker_position":{"latitude":46.23741656758,"longitude":20.187957286835},"tavolsag":3920.330242761},{"id":"200","csoport_id":"200","nev":"Beretty\u00f3 Patika Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"","kep":"hu_Beretty\u00f3\u00fajfalu_Beretty\u00f3 (2).jpg","link":"patikak\/berettyo-patika-gyogyszertar-p200","target":"_self","helyseg":"Beretty\u00f3\u00fajfalu","irsz":"4100","cim":"Orb\u00e1n Bal\u00e1zs t\u00e9r 5.","marker_position":{"latitude":47.226245529326,"longitude":21.542640018463},"tavolsag":3919.1412590896},{"id":"22","csoport_id":"22","nev":"C\u00e9drus Patika","leiras":"<div>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;s<\/strong>:<\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l p&eacute;ntekig: 8:00-17:00<br \/>\r\n\tSzombat: 9:00-12:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Telefonsz&aacute;m<\/strong>: +36 (62) 271 178<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g<\/strong>: 6772 Deszk, Felszabadul&aacute;s u. 29.<\/div>\r\n","kep":"hu__601669_1000234872_C\u00e9drus Gy\u00f3_201903140929_KoP\u00e9__17000020561.jpg","link":"patikak\/cedrus-patika-p22","target":"_self","helyseg":"Deszk","irsz":"6772","cim":"Felszabadul\u00e1s utca 29.","marker_position":{"latitude":46.217982,"longitude":20.244144},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-17:00<br \/>\r\n\tSzombat: 9:00-12:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":3915.6576525149},{"id":"65","csoport_id":"65","nev":"Krist\u00e1ly Patika","leiras":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 7:30-18:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","kep":"hu__601048_1000238317_Krist\u00e1ly G_201905091324_KoP\u00e9__17000022979.jpg","link":"patikak\/kristaly-patika-p65","target":"_self","helyseg":"V\u00e9szt\u0151","irsz":"5530","cim":"Kossuth Lajos utca 64.","marker_position":{"latitude":46.926302476764,"longitude":21.264256303076},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 7:30-18:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":3911.2368073501},{"id":"138","csoport_id":"138","nev":"Isteni Gondvisel\u00e9s Fi\u00f3kgy\u00f3gyszert\u00e1ra, Telekgerend\u00e1s","leiras":"<div>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;si id\u0151:<\/strong><br \/>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l p&eacute;ntekig: 9:30-14:00<br \/>\r\n\tSzombat, vas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","kep":"hu_isteni_gondviseles_telekg.jpg","link":"patikak\/isteni-gondviseles-fiokgyogyszertara-telekgerendas-p138","target":"_self","helyseg":"Telekgerend\u00e1s","irsz":"5675","cim":"D\u00f3zsa Gy\u00f6rgy u. 13.","marker_position":{"latitude":46.657012709991,"longitude":20.951911561673},"tavolsag":3908.1079235358},{"id":"56","csoport_id":"56","nev":"K\u00edgy\u00f3 Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-18:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n<div>\r\n\tTelefon:06-62-510-296<\/div>\r\n<div>\r\n\tMobil:06-30-626-6696<\/div>\r\n","kep":"hu__600966_1000226476_K\u00edgy\u00f3 Gy\u00f3g_201905210910_KoP\u00e9__17000023430.jpg","link":"patikak\/kigyo-gyogyszertar-p56","target":"_self","helyseg":"Mak\u00f3","irsz":"6900","cim":"Sz\u00e9chenyi t\u00e9r 8.","marker_position":{"latitude":46.215271909319,"longitude":20.474449246697},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-18:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n<div>\r\n\tTelefon:06-62-510-296<\/div>\r\n<div>\r\n\tMobil:06-30-626-6696<\/div>\r\n","tavolsag":3902.1891438066},{"id":"55","csoport_id":"55","nev":"Kigy\u00f3 Gy\u00f3gyszert\u00e1r, B\u00e9k\u00e9scsaba","leiras":"<div>\r\n\t<span style=\"font-size:16px;\"><strong>K&iacute;gy&oacute; Gy&oacute;gyszert&aacute;r<\/strong><\/span><\/div>\r\n<div>\r\n\tNyitvatart&aacute;s:<\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00 - 16:30<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-12:30<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","kep":"hu_K\u00edgy\u00f3 B\u00e9k\u00e9scsaba.jpg","link":"patikak\/kigyo-gyogyszertar-bekescsaba-p55","target":"_self","helyseg":"B\u00e9k\u00e9scsaba","irsz":"5600","cim":"Medny\u00e1nszky utca 2.","marker_position":{"latitude":46.678175498277,"longitude":21.092687834324},"marker_content":"<div>\r\n\t<div>\r\n\t\t<span style=\"font-size:16px;\"><strong>K&iacute;gy&oacute; Gy&oacute;gyszert&aacute;r<\/strong><\/span><\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\tNyitvatart&aacute;s:<\/div>\r\n\t<div>\r\n\t\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00 - 16:30<br \/>\r\n\t\tSzombat: 8:00-12:30<br \/>\r\n\t\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n<\/div>\r\n<p>\r\n\t&nbsp;<\/p>\r\n","tavolsag":3901.8410681391},{"id":"1","csoport_id":"1","nev":"Isteni Gondvisel\u00e9s Gy\u00f3gyszert\u00e1ra","leiras":"<div>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;s<\/strong>:<\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l cs&uuml;t&ouml;rt&ouml;kig: 7:30-17:00<br \/>\r\n\tP&eacute;ntek: 7:30-16:30<br \/>\r\n\tSzombat, vas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Telefonsz&aacute;m<\/strong>:&nbsp; +36&nbsp;(66) 549 270<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g<\/strong>: 5600 B&eacute;k&eacute;scsaba, De&aacute;k u. 5.<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n","kep":"hu_Isteni Gondvisel\u00e9s B\u00e9k\u00e9scsaba.jpg","link":"patikak\/isteni-gondviseles-gyogyszertara-p1","target":"_self","helyseg":"B\u00e9k\u00e9scsaba","irsz":"5600","cim":"De\u00e1k utca 5.","marker_position":{"latitude":46.680124228275,"longitude":21.102411364418},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-cs&uuml;t&ouml;rt&ouml;kig: 7:30-17:00<br \/>\r\n\tP&eacute;ntek: 7:30-16:30<br \/>\r\n\tSzombat, vas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":3901.4465413752},{"id":"140","csoport_id":"140","nev":"Kazay Endre Fi\u00f3kgy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<div>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;si id\u0151:<\/strong><br \/>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l p&eacute;ntekig: 8:30-t&oacute;l 11:00-ig<br \/>\r\n\tSzombat, vas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g<\/strong>: 5623 B&eacute;k&eacute;scsaba-Gerla,&nbsp;Weinckheim K&aacute;roly t&eacute;r 11.&nbsp;<\/div>\r\n","kep":"hu___1000241200_Kazay Endr_201803051438_KoP\u00e9__17000002573.jpg","link":"patikak\/kazay-endre-fiokgyogyszertar-p140","target":"_self","helyseg":"B\u00e9k\u00e9scsaba","irsz":"5600","cim":"Weinckheim K\u00e1roly t\u00e9r 11.","marker_position":{"latitude":46.699671458577,"longitude":21.184275980186},"tavolsag":3898.3717175273},{"id":"54","csoport_id":"54","nev":"Kazay Endre Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-17:00<br \/>\r\n\tSzombat, vas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","kep":"hu_Doboz_Kazay_(8).jpg","link":"patikak\/kazay-endre-gyogyszertar-p54","target":"_self","helyseg":"Doboz","irsz":"5624","cim":"Marx utca 2.","marker_position":{"latitude":46.735147,"longitude":21.242569},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-17:00<br \/>\r\n\tSzombat, vas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":3897.8344049991},{"id":"139","csoport_id":"139","nev":"Isteni Gondvisel\u00e9s Fi\u00f3kgy\u00f3gyszert\u00e1ra, Mez\u0151megyer","leiras":"<div>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;si id\u0151:<\/strong><\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l p&eacute;ntekig: 9:30-14:30<br \/>\r\n\tSzombat, vas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g<\/strong>: 5671 Mez\u0151megyer,&nbsp;Okt&oacute;ber 23 t&eacute;r 1.<\/div>\r\n","kep":"hu___1000174252_Isteni Gon_201803051242_KoP\u00e9__17000002539.jpg","link":"patikak\/isteni-gondviseles-fiokgyogyszertara-mezomegyer-p139","target":"_self","helyseg":"Mez\u0151megyer","irsz":"5671","cim":"Okt\u00f3ber 23 t\u00e9r 1.","marker_position":{"latitude":46.4667,"longitude":20.9},"tavolsag":3896.6884788661},{"id":"23","csoport_id":"23","nev":"Coronella Patika","leiras":"<div>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;s<\/strong>:&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l p&eacute;ntekig: 8:00&ndash;18:00<\/div>\r\n<div>\r\n\tSzombat<span style=\"white-space:pre\"> <\/span>8:00&ndash;12:00<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Telefonsz&aacute;m<\/strong>: +36 (66) 561 700<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g<\/strong>: 5700 Gyula, N&uuml;rnbergi u. 1.<\/div>\r\n","kep":"hu_Coronella Gyula 2017 10 04.jpg","link":"patikak\/coronella-patika-p23","target":"_self","helyseg":"Gyula","irsz":"5700","cim":"N\u00fcrnbergi utca 1\/B","marker_position":{"latitude":46.650342,"longitude":21.26511},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 8:00-18:00<br \/>\r\n\tSzombat: 8:00-12:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":3890.1214992526},{"id":"9","csoport_id":"9","nev":"Aranykereszt Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<div>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;s<\/strong>:<\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l p&eacute;ntekig: 7:30-18:00<br \/>\r\n\tSzombat: 7:30-12:00<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Telefonsz&aacute;m<\/strong>: +36 66 463 021<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g<\/strong>:&nbsp;5700 Gyula, V&aacute;s&aacute;rhelyi P&aacute;l u. 4.<\/div>\r\n","kep":"hu__600100_1000235294_Aranykeres_201905201135_KoP\u00e9__17000023383.jpg","link":"patikak\/aranykereszt-gyogyszertar-p9","target":"_self","helyseg":"Gyula","irsz":"5700","cim":"V\u00e1s\u00e1rhelyi P\u00e1l utca 4.","marker_position":{"latitude":46.642999821858,"longitude":21.272529959679},"marker_content":"<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l-p&eacute;ntekig: 7:30-18:00<br \/>\r\n\tSzombat: 7:30-12:00<br \/>\r\n\tVas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n","tavolsag":3889.1497057261},{"id":"152","csoport_id":"152","nev":"Ametiszt Gy\u00f3gyszert\u00e1r","leiras":"<div>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;s<\/strong>:&nbsp;<br \/>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l p&eacute;ntekig: 08:00-12:00, 12:30-16:30<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Telefonsz&aacute;m<\/strong>: +36 68 430 025<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Mobil<\/strong>:+36 30 498 2635<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g<\/strong>: 5746 Kun&aacute;gota,&nbsp;R&aacute;k&oacute;czi u 28\/B<\/div>\r\n","kep":"hu__602988_1000227440_Ametiszt G_201905201011_KoP\u00e9__17000023356.jpg","link":"patikak\/ametiszt-gyogyszertar-p152","target":"_self","helyseg":"Kun\u00e1gota","irsz":"5746","cim":"R\u00e1k\u00f3czi u 28\/B","marker_position":{"latitude":46.425087006674,"longitude":21.051338911057},"tavolsag":3885.0220241277},{"id":"222","csoport_id":"222","nev":"Kagyl\u00f3 Patika","leiras":"<p>\r\n\tKagyl&oacute; Patika&nbsp;<\/p>\r\n<p>\r\n\t5742 Elek, Harruckern t&eacute;r 2.<\/p>\r\n","link":"patikak\/kagylo-patika-p222","target":"_self","helyseg":"Elek","irsz":"5742","cim":"Harruckern t\u00e9r 2.","marker_position":{"latitude":46.527616058999,"longitude":21.254575252533},"tavolsag":3881.3764460728},{"id":"141","csoport_id":"141","nev":"K\u00edgy\u00f3 Fi\u00f3k Patika","leiras":"<div>\r\n\t<strong>Nyitvatart&aacute;si id\u0151:<\/strong><\/div>\r\n<div>\r\n\tH&eacute;tf\u0151t\u0151l p&eacute;ntekig: 9:00-13:00<br \/>\r\n\tSzombat vas&aacute;rnap: z&aacute;rva<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>Telefonsz&aacute;m<\/strong>:&nbsp;+36 66 244 072<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n<div>\r\n\t<strong>El&eacute;rhet\u0151s&eacute;g<\/strong>: 5743 L\u0151k&ouml;sh&aacute;za,<span style=\"white-space: pre;\"> <\/span>Alap&iacute;t&oacute;k utca 23.<\/div>\r\n<div>\r\n\t&nbsp;<\/div>\r\n","kep":"hu__607603_1000226013_K\u00edgy\u00f3 Fi\u00f3k_201803051035_KoP\u00e9__17000002499.jpg","link":"patikak\/kigyo-fiok-patika-p141","target":"_self","helyseg":"L\u0151k\u00f6sh\u00e1za","irsz":"5743","cim":"Alap\u00edt\u00f3k utca 23.","marker_position":{"latitude":46.4333,"longitude":21.2333},"tavolsag":3875.4136787013}]